{"Argentina": {"1": ["Goalkeepers", "Age 36", "F. Armani", "/en-us/player/franco-armani/cqvys9cb3es2kekgaxwc05k2d", ["CA River Plate", "Argentina", "10/15/86", "189cm", "88kg", "Right"]], "23": ["Goalkeepers", "Age 30", "E. Mart\u00ednez", "/en-us/player/emiliano-mart%C3%ADnez/3zl1q2gk6tdmzirsyfgm38no5", ["Aston Villa FC", "Argentina", "9/1/92", "195cm", "88kg", "Right"]], "12": ["Goalkeepers", "Age 30", "G. Rulli", "/en-us/player/ger%C3%B3nimo-rulli/1lgrnaje6y7un5dzzll84p91", ["Villarreal CF", "Argentina", "5/19/92", "189cm", "84kg", "Right"]], "19": ["Defenders", "Age 34", "N. Otamendi", "/en-us/player/nicol%C3%A1s-otamendi/x32fbvwwxkda9ruezw67b3dh", ["SL Benfica", "Argentina", "2/11/88", "183cm", "81kg", "Right"]], "26": ["Defenders", "Age 24", "N. Molina", "/en-us/player/nahuel-molina/ieu0x9fy8hpqyztdjg8bgpnt", ["Club Atl\u00e9tico de Madrid", "Argentina", "4/5/98", "175cm", "70kg", "Right"]], "8": ["Defenders", "Age 31", "M. Acu\u00f1a", "/en-us/player/marcos-acu%C3%B1a/djal5dsafpnhip4lu0ait94np", ["Sevilla FC", "Argentina", "10/27/91", "172cm", "69kg", "Left"]], "25": ["Defenders", "Age 24", "Lisandro Mart\u00ednez", "/en-us/player/lisandro-mart%C3%ADnez/b17tkj4ea4jld8yupekcolall", ["Manchester United FC", "Argentina", "1/17/98", "175cm", "77kg", "Left"]], "6": ["Defenders", "Age 31", "G. Pezzella", "/en-us/player/germ%C3%A1n-pezzella/7rfcycybym05sbe0j1g6yhfx1", ["Real Betis Balompi\u00e9", "Argentina", "6/26/91", "187cm", "82kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 24", "J. Foyth", "/en-us/player/juan-foyth/5soi8e2hlk77rlsbsl76hg3xl", ["Villarreal CF", "Argentina", "1/11/98", "187cm", "83kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 30", "N. Tagliafico", "/en-us/player/nicol%C3%A1s-tagliafico/40hu79d2a4k94nc52z7dblpsl", ["Olympique Lyonnais", "Argentina", "8/30/92", "172cm", "66kg", "Left"]], "13": ["Defenders", "Age 24", "C. Romero", "/en-us/player/cristian-romero/2w7i4jfw5wgh3j2wuworoumeh", ["Tottenham Hotspur FC", "Argentina", "4/26/98", "185cm", "79kg", "Right"]], "4": ["Defenders", "Age 25", "G. Montiel", "/en-us/player/gonzalo-montiel/1y74tse0vpdxanxf152cc8jjd", ["Sevilla FC", "Argentina", "12/31/96", "175cm", "68kg", "Right"]], "5": ["Midfielders", "Age 28", "L. Paredes", "/en-us/player/leandro-paredes/apdtqouzo9b02ozdxk8mx4zbp", ["Juventus FC", "Argentina", "6/28/94", "182cm", "75kg", "Right"]], "20": ["Midfielders", "Age 23", "A. Mac Allister", "/en-us/player/alexis-mac-allister/am6ppbdrbz4ml3xsbty53o73d", ["Brighton & Hove Albion FC", "Argentina", "12/23/98", "176cm", "69kg", "Right"]], "17": ["Midfielders", "Age 34", "P. G\u00f3mez", "/en-us/player/p-g%C3%B3mez/8tlfkcnlf3dq1katqazub1i39", ["Sevilla FC", "Argentina", "2/14/88", "167cm", "68kg", "Right"]], "11": ["Midfielders", "Age 34", "\u00c1. Di Mar\u00eda", "/en-us/player/%C3%A1-di-mar%C3%ADa/7glxasv2ed6ey82dknto1y66t", ["Juventus FC", "Argentina", "2/13/88", "180cm", "75kg", "Left"]], "18": ["Midfielders", "Age 28", "G. Rodr\u00edguez", "/en-us/player/guido-rodr%C3%ADguez/73efpm314q2paeacsvp4e8q8l", ["Real Betis Balompi\u00e9", "Argentina", "4/11/94", "185cm", "80kg", "Right"]], "14": ["Midfielders", "Age 24", "E. Palacios", "/en-us/player/exequiel-palacios/6rg37ej1x7pwi7r4aq1107pih", ["Bayer 04 Leverkusen", "Argentina", "10/4/98", "177cm", "67kg", "Right"]], "16": ["Midfielders", "Age 21", "T. Almada", "/en-us/player/thiago-almada/4ea0sjczqa5ah1w720zlakkfe", ["Atlanta United FC", "Argentina", "4/25/01", "171cm", "63kg", "Right"]], "7": ["Midfielders", "Age 28", "R. De Paul", "/en-us/player/rodrigo-de-paul/3ga7qj3h3dbmqucxmaxhmrjdh", ["Club Atl\u00e9tico de Madrid", "Argentina", "5/23/94", "180cm", "70kg", "Right"]], "24": ["Midfielders", "Age 21", "E. Fern\u00e1ndez", "/en-us/player/enzo-fern%C3%A1ndez/1zxwich342p8fholev7ddkwh6", ["SL Benfica", "Argentina", "1/16/01", "178cm", "76kg", "Right"]], "10": ["Attackers", "Age 35", "L. Messi", "/en-us/player/lionel-messi/c5ryhn04g9goikd0blmh83aol", ["Paris Saint-Germain FC", "Argentina", "6/23/87", "170cm", "72kg", "Left"]], "9": ["Attackers", "Age 22", "J. \u00c1lvarez", "/en-us/player/juli%C3%A1n-%C3%A1lvarez/9ikkuxd19avliz1khcrm82gyy", ["Manchester City FC", "Argentina", "1/30/00", "170cm", "71kg", "Right"]], "21": ["Attackers", "Age 29", "P. Dybala", "/en-us/player/paulo-dybala/93i0gcndi2m8giqqcm4knduxh", ["AS Roma", "Argentina", "11/14/93", "177cm", "75kg", "Left"]], "22": ["Attackers", "Age 25", "Lautaro Mart\u00ednez", "/en-us/player/lautaro-mart%C3%ADnez/7r2tgpdrr4v6n9d2gkzwmlazt", ["FC Internazionale Milano", "Argentina", "8/21/97", "174cm", "72kg", "Right"]], "15": ["Attackers", "Age 27", "\u00c1. Correa", "/en-us/player/%C3%A1-correa/6fdvv4zs5pl6qj7pp6tsp5iad", ["Club Atl\u00e9tico de Madrid", "Argentina", "3/8/95", "171cm", "68kg", "Right"]], "Coach": "L. Scaloni"}, "Australia": {"12": ["Goalkeepers", "Age 33", "A. Redmayne", "/en-us/player/andrew-redmayne/jjqk412zl7b2lbfqfkva3utx", ["Sydney FC", "Australia", "1/12/89", "194cm", "87kg", "Right"]], "18": ["Goalkeepers", "Age 37", "D. Vukovic", "/en-us/player/daniel-vukovic/bgl8h2ygh9ztbnzt79wv178ph", ["Central Coast Mariners FC", "Australia", "3/26/85", "187cm", "96kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 30", "M. Ryan", "/en-us/player/mathew-ryan/7udphhcokm6vralyz5gkovxsl", ["FC K\u00f8benhavn", "Australia", "4/7/92", "184cm", "80kg", "Right"]], "19": ["Defenders", "Age 24", "H. Souttar", "/en-us/player/harry-souttar/dfqpevw7bneap02x7mxo74pgp", ["Stoke City FC", "Australia", "10/21/98", "198cm", "80kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 23", "N. Atkinson", "/en-us/player/nathaniel-atkinson/9voc3iwmlxkuuln6h03j0fqzu", ["Heart of Midlothian FC", "Australia", "6/12/99", "181cm", "73kg", "Right"]], "24": ["Defenders", "Age 22", "J. King", "/en-us/player/joel-king/9dxuc4hj1ovd3mpjrxombnm22", ["Odense BK", "Australia", "10/29/00", "179cm", "78kg", "Left"]], "5": ["Defenders", "Age 26", "F. Kara\u010di\u0107", "/en-us/player/fran-kara%C4%8Di%C4%87/771esqj42l5e5lzrqqshj28yx", ["Brescia Calcio", "Australia", "5/11/96", "181cm", "75kg", "Right"]], "20": ["Defenders", "Age 25", "T. Deng", "/en-us/player/thomas-deng/73si74r5khd2xih6w3uc72rxl", ["Albirex Niigata", "Australia", "3/19/97", "178cm", "74kg", "Right"]], "4": ["Defenders", "Age 24", "K. Rowles", "/en-us/player/kye-rowles/699t2ytlqawiya0n1ytwk0f6x", ["Heart of Midlothian FC", "Australia", "6/23/98", "185cm", "90kg", "Left"]], "2": ["Defenders", "Age 28", "M. Degenek", "/en-us/player/milos-degenek/4u1sgaf2cmjx1uiv5h6villh", ["Columbus Crew", "Australia", "4/27/94", "187cm", "80kg", "Right"]], "8": ["Defenders", "Age 30", "B. Wright", "/en-us/player/bailey-wright/3ugyqw4nsr3qdstyzcdmefphx", ["Sunderland AFC", "Australia", "7/27/92", "184cm", "83kg", "Right"]], "16": ["Defenders", "Age 31", "A. Behich", "/en-us/player/aziz-behich/319dgvwkm8di2r8oovefbxck5", ["Dundee United FC", "Australia", "12/15/90", "170cm", "63kg", "Left"]], "13": ["Midfielders", "Age 32", "A. Mooy", "/en-us/player/aaron-mooy/axicg3mdtrur97rjz423pl8t1", ["Celtic FC", "Australia", "9/14/90", "175cm", "74kg", "Right"]], "14": ["Midfielders", "Age 24", "R. McGree", "/en-us/player/riley-mcgree/8y00pa70lrue8u1tevqh70161", ["Middlesbrough FC", "Australia", "11/1/98", "178cm", "72kg", "Left"]], "17": ["Midfielders", "Age 24", "C. Devlin", "/en-us/player/cameron-devlin/894vnlr3zfyyadmhx9n3y6fl6", ["Heart of Midlothian FC", "Australia", "6/6/98", "171cm", "68kg", "Right"]], "26": ["Midfielders", "Age 24", "K. Baccus", "/en-us/player/keanu-baccus/6lwrvaxo8k9t72aibrsf6cdex", ["Saint Mirren FC", "Australia", "6/6/98", "178cm", "67kg", "Right"]], "10": ["Midfielders", "Age 26", "A. Hrusti\u0107", "/en-us/player/ajdin-hrusti%C4%87/2zwe056wfzof0v5jv01dv9uc5", ["Hellas Verona FC", "Australia", "7/4/96", "183cm", "78kg", "Left"]], "22": ["Midfielders", "Age 29", "J. Irvine", "/en-us/player/jackson-irvine/2ciak27414tln8ac4t4xj38id", ["FC St. Pauli", "Australia", "3/6/93", "189cm", "77kg", "Right"]], "6": ["Attackers", "Age 21", "M. Tilio", "/en-us/player/marco-tilio/c00r3yls3lf245nbo93m9d6cq", ["Melbourne City FC", "Australia", "8/22/01", "170cm", "-", "-"]], "11": ["Attackers", "Age 27", "A. Mabil", "/en-us/player/awer-mabil/9rm0qaumcii8d9zqxkh9nq4lx", ["C\u00e1diz CF", "Australia", "9/14/95", "179cm", "73kg", "Right"]], "23": ["Attackers", "Age 30", "C. Goodwin", "/en-us/player/craig-goodwin/8wt0rz1iw4aon12zj6axq1sk5", ["Adelaide United FC", "Australia", "12/15/91", "180cm", "72kg", "Left"]], "7": ["Attackers", "Age 31", "M. Leckie", "/en-us/player/mathew-leckie/7cdvlgpi8g3e8ttspzvr1k251", ["Melbourne City FC", "Australia", "2/3/91", "181cm", "78kg", "Right"]], "15": ["Attackers", "Age 31", "M. Duke", "/en-us/player/mitchell-duke/5p9k3ekhzyu79djt6fl7dpivp", ["Fagiano Okayama", "Australia", "1/17/91", "186cm", "84kg", "Right"]], "25": ["Attackers", "Age 27", "J. Cummings", "/en-us/player/jason-cummings/4l0se1iapxcmd1jb4851aj6c5", ["Central Coast Mariners FC", "Australia", "7/31/95", "178cm", "68kg", "Left"]], "9": ["Attackers", "Age 29", "J. Maclaren", "/en-us/player/jamie-maclaren/31v9w4cyk1fxlig452kuc65ed", ["Melbourne City FC", "Australia", "7/28/93", "179cm", "74kg", "Right"]], "21": ["Attackers", "Age 18", "G. Kuol", "/en-us/player/garang-kuol/1v62lh9e2cpqsaww3ggw5togk", ["Central Coast Mariners FC", "Australia", "9/14/04", "175cm", "68kg", "Right"]], "Coach": "G. Arnold"}, "Belgium": {"12": ["Goalkeepers", "Age 34", "S. Mignolet", "/en-us/player/simon-mignolet/byfrgpc6tgz8lto1gor03y5sl", ["Club Brugge KV", "Belgium", "3/5/88", "193cm", "87kg", "Right"]], "13": ["Goalkeepers", "Age 30", "K. Casteels", "/en-us/player/koen-casteels/bfpax581lm91ebz4xgz40a191", ["VfL Wolfsburg", "Belgium", "6/24/92", "197cm", "78kg", "Left"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 30", "T. Courtois", "/en-us/player/thibaut-courtois/6crmq7vzqts58wg196q48sc7p", ["Real Madrid CF", "Belgium", "5/10/92", "200cm", "96kg", "Left"]], "21": ["Defenders", "Age 27", "T. Castagne", "/en-us/player/timothy-castagne/p87gxg8kc9ta6iipqt5fxmtx", ["Leicester City FC", "Belgium", "12/4/95", "185cm", "80kg", "Right"]], "15": ["Defenders", "Age 31", "T. Meunier", "/en-us/player/thomas-meunier/bb6glt8n0ar47cmhmj6gnfiz9", ["BV Borussia 09 Dortmund", "Belgium", "9/11/91", "191cm", "90kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 33", "T. Alderweireld", "/en-us/player/toby-alderweireld/9tc6mprxpu2rc5ptlp5ljw7h1", ["Royal Antwerp FC", "Belgium", "3/1/89", "186cm", "81kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 22", "A. Theate", "/en-us/player/arthur-theate/8qlz4omhgfnzyb2cgeou7xn56", ["Stade Rennais FC", "Belgium", "5/24/00", "185cm", "81kg", "Left"]], "26": ["Defenders", "Age 19", "Z. Debast", "/en-us/player/zeno-debast/88nmn961vtb3bnt9v9rye1h0q", ["RSC Anderlecht", "Belgium", "10/23/03", "189cm", "73kg", "Right"]], "5": ["Defenders", "Age 35", "J. Vertonghen", "/en-us/player/jan-vertonghen/78fx1xqqtcqm2g4h1dj8beml1", ["RSC Anderlecht", "Belgium", "4/23/87", "189cm", "79kg", "Left"]], "4": ["Defenders", "Age 24", "W. Faes", "/en-us/player/wout-faes/72d5uxwcmvhd6mzthxuvev1sl", ["Leicester City FC", "Belgium", "4/2/98", "187cm", "84kg", "Right"]], "19": ["Defenders", "Age 27", "L. Dendoncker", "/en-us/player/leander-dendoncker/1emj0rlthc8syfleox4c39kut", ["Aston Villa FC", "Belgium", "4/14/95", "188cm", "83kg", "Right"]], "20": ["Midfielders", "Age 30", "H. Vanaken", "/en-us/player/hans-vanaken/x3g0yyxs0j4o8fxphxtf0st1", ["Club Brugge KV", "Belgium", "8/23/92", "195cm", "77kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 25", "Y. Tielemans", "/en-us/player/youri-tielemans/eo4uva2gnx08xdazfaqzyz2dx", ["Leicester City FC", "Belgium", "5/6/97", "176cm", "72kg", "both"]], "18": ["Midfielders", "Age 21", "A. Onana", "/en-us/player/amadou-onana/do3duah478rhz9cg2icde4h9m", ["Everton FC", "Belgium", "8/15/01", "192cm", "76kg", "both"]], "7": ["Midfielders", "Age 31", "K. De Bruyne", "/en-us/player/kevin-de-bruyne/c2jqa9vozhqu7x79h5rr2n1ed", ["Manchester City FC", "Belgium", "6/27/91", "181cm", "68kg", "Right"]], "22": ["Midfielders", "Age 21", "C. De Ketelaere", "/en-us/player/charles-de-ketelaere/7ox43isyywsnrfcd56nm65be", ["AC Milan", "Belgium", "3/9/01", "192cm", "74kg", "Left"]], "6": ["Midfielders", "Age 33", "A. Witsel", "/en-us/player/axel-witsel/59234as8h70fejyfm7492np3p", ["Club Atl\u00e9tico de Madrid", "Belgium", "1/11/89", "186cm", "81kg", "Right"]], "16": ["Midfielders", "Age 29", "T. Hazard", "/en-us/player/thorgan-hazard/3y9nm18as1wxhizq3fyazb2t", ["BV Borussia 09 Dortmund", "Belgium", "3/28/93", "175cm", "71kg", "both"]], "11": ["Midfielders", "Age 29", "Y. Carrasco", "/en-us/player/yannick-carrasco/20m7tijt8jnedjd4x87olmaqd", ["Club Atl\u00e9tico de Madrid", "Belgium", "9/3/93", "181cm", "73kg", "both"]], "23": ["Attackers", "Age 29", "M. Batshuayi", "/en-us/player/michy-batshuayi/oel537m4mtjwwnyusz6efj6d", ["Fenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc", "Belgium", "10/1/93", "185cm", "76kg", "Right"]], "17": ["Attackers", "Age 28", "L. Trossard", "/en-us/player/leandro-trossard/8qwpdf5jof7o6yy47v6iv11hx", ["Brighton & Hove Albion FC", "Belgium", "12/3/94", "172cm", "61kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 29", "R. Lukaku", "/en-us/player/romelu-lukaku/8qgbxff7xlg0zjtyees7ljljp", ["FC Internazionale Milano", "Belgium", "5/12/93", "191cm", "93kg", "Left"]], "25": ["Attackers", "Age 20", "J. Doku", "/en-us/player/j%C3%A9r%C3%A9my-doku/85gmjxvy1g5aj1lcizegwuaui", ["Stade Rennais FC", "Belgium", "5/26/02", "173cm", "66kg", "Right"]], "24": ["Attackers", "Age 22", "L. Openda", "/en-us/player/lo%C3%AFs-openda/64ubq0xra74xaunooi8knyajt", ["Racing Club de Lens", "Belgium", "2/15/00", "177cm", "75kg", "Right"]], "10": ["Attackers", "Age 31", "E. Hazard", "/en-us/player/eden-hazard/54h69199gtsavspwblux98dsl", ["Real Madrid CF", "Belgium", "1/6/91", "175cm", "74kg", "both"]], "14": ["Attackers", "Age 35", "D. Mertens", "/en-us/player/dries-mertens/2jhbr1v0z2fak1tbxptbnipjp", ["Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc", "Belgium", "5/5/87", "169cm", "61kg", "Right"]], "Coach": "Roberto Mart\u00ednez"}, "Brazil": {"12": ["Goalkeepers", "Age 35", "Weverton", "/en-us/player/weverton/gr7cjsip4a8191pdzs6cz4d1", ["SE Palmeiras", "Brazil", "12/12/87", "189cm", "91kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 30", "Alisson", "/en-us/player/alisson/53d0pvr7ylvfhp6p749iniqc5", ["Liverpool FC", "Brazil", "10/1/92", "193cm", "91kg", "Right"]], "23": ["Goalkeepers", "Age 29", "Ederson", "/en-us/player/ederson/23637o19ff0sw18pqv8g96ndh", ["Manchester City FC", "Brazil", "8/16/93", "188cm", "86kg", "Left"]], "24": ["Defenders", "Age 25", "Bremer", "/en-us/player/bremer/d196vatyvq6ycn1q7d477d2i1", ["Juventus FC", "Brazil", "3/17/97", "188cm", "80kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 38", "Thiago Silva", "/en-us/player/thiago-silva/c6pqhaqusk8s1c2m21i5wtrkl", ["Chelsea FC", "Brazil", "9/21/84", "183cm", "79kg", "Right"]], "16": ["Defenders", "Age 29", "Alex Telles", "/en-us/player/alex-telles/asweknp9d99safr6p9va75h3p", ["Sevilla FC", "Brazil", "12/14/92", "181cm", "71kg", "Left"]], "4": ["Defenders", "Age 28", "Marquinhos", "/en-us/player/marquinhos/8z0395s37qe2lqi9qsvyskgk5", ["Paris Saint-Germain FC", "Brazil", "5/13/94", "183cm", "75kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 31", "Danilo", "/en-us/player/danilo/8yv9xuzriaecvvssfm8dlmz85", ["Juventus FC", "Brazil", "7/14/91", "184cm", "78kg", "Right"]], "14": ["Defenders", "Age 24", "\u00c9der Milit\u00e3o", "/en-us/player/%C3%A9der-milit%C3%A3o/8wvkrrbqqthuwda8twg03yuax", ["Real Madrid CF", "Brazil", "1/17/98", "186cm", "78kg", "Right"]], "13": ["Defenders", "Age 39", "Dani Alves", "/en-us/player/dani-alves/4zeb2v6h4ptz1czuerwvx7ro5", ["Pumas de la Universidad Nacional Autonoma de Mexico", "Brazil", "5/5/83", "172cm", "70kg", "Right"]], "6": ["Defenders", "Age 31", "Alex Sandro", "/en-us/player/alex-sandro/2raf0uw5y2kajde0v60l4g1qt", ["Juventus FC", "Brazil", "1/25/91", "180cm", "80kg", "Left"]], "8": ["Midfielders", "Age 29", "Fred", "/en-us/player/fred/dubi41xs74u89icfnn80vxx3p", ["Manchester United FC", "Brazil", "3/4/93", "169cm", "64kg", "Left"]], "7": ["Midfielders", "Age 25", "Lucas Paquet\u00e1", "/en-us/player/lucas-paquet%C3%A1/at7mm2zrj2hjhu4bnq1f9noix", ["West Ham United FC", "Brazil", "8/26/97", "180cm", "72kg", "Left"]], "22": ["Midfielders", "Age 33", "\u00c9verton Ribeiro", "/en-us/player/%C3%A9verton-ribeiro/8bc5urcbeg4hqkxmfn924rsgl", ["CR Flamengo", "Brazil", "4/9/89", "171cm", "68kg", "Right"]], "15": ["Midfielders", "Age 29", "Fabinho", "/en-us/player/fabinho/7mms3tmwizhtvzakotl4hv0et", ["Liverpool FC", "Brazil", "10/22/93", "188cm", "78kg", "Right"]], "17": ["Midfielders", "Age 25", "Bruno Guimar\u00e3es", "/en-us/player/bruno-guimar%C3%A3es/72m84nwa6dshu3ibmy13dz5rd", ["Newcastle United FC", "Brazil", "11/15/97", "182cm", "74kg", "Right"]], "5": ["Midfielders", "Age 30", "Casemiro", "/en-us/player/casemiro/6nb8hub5usi3iasywa2fjf1lh", ["Manchester United FC", "Brazil", "2/22/92", "185cm", "84kg", "Right"]], "19": ["Attackers", "Age 22", "Antony", "/en-us/player/antony/v22q59d00b5v78rgx7v8z3vu", ["Manchester United FC", "Brazil", "2/23/00", "174cm", "63kg", "Left"]], "18": ["Attackers", "Age 25", "Gabriel Jesus", "/en-us/player/gabriel-jesus/d66tmyj9pt69gub8pcjgo3bh1", ["Arsenal FC", "Brazil", "4/2/97", "175cm", "73kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 25", "Richarlison", "/en-us/player/richarlison/c5zmr0m17riujelm4up44etih", ["Tottenham Hotspur FC", "Brazil", "5/9/97", "184cm", "83kg", "Right"]], "21": ["Attackers", "Age 21", "Rodrygo", "/en-us/player/rodrygo/broq8imimhtlejtffissquy5m", ["Real Madrid CF", "Brazil", "1/8/01", "174cm", "64kg", "Right"]], "20": ["Attackers", "Age 22", "Vin\u00edcius J\u00fanior", "/en-us/player/vin%C3%ADcius-j%C3%BAnior/b4witgokm49tidm1a83qcvbop", ["Real Madrid CF", "Brazil", "7/11/00", "176cm", "73kg", "Right"]], "26": ["Attackers", "Age 21", "Gabriel Martinelli", "/en-us/player/gabriel-martinelli/7ocm7nugzwos59il1pm4eub8q", ["Arsenal FC", "Brazil", "6/17/01", "178cm", "75kg", "Right"]], "10": ["Attackers", "Age 30", "Neymar", "/en-us/player/neymar/779rrkp47akkd5usq53begatx", ["Paris Saint-Germain FC", "Brazil", "2/4/92", "175cm", "68kg", "Right"]], "25": ["Attackers", "Age 25", "Pedro", "/en-us/player/pedro/33ni21p1u98hz1tfyei8wjend", ["CR Flamengo", "Brazil", "6/19/97", "185cm", "78kg", "Right"]], "11": ["Attackers", "Age 26", "Raphinha", "/en-us/player/raphinha/2wl6h1rlrfnn2mr65vuo3t815", ["FC Barcelona", "Brazil", "12/13/96", "176cm", "68kg", "Left"]], "Coach": "Tite"}, "Cameroon": {"": ["Attackers", "Age 21", "H. Djonkep", "/en-us/player/harisson-djonkep/1byflsccdatp8fopcwdzao8b8", ["-", "Cameroon", "8/3/01", "-", "-", "-"]], "2": ["Midfielders", "Age 24", "J. Mbekeli", "/en-us/player/jerome-mbekeli/a19ck9krvrp1bjqqfoqoaa8a2", ["-", "Cameroon", "9/29/98", "174cm", "70kg", "both"]], "26": ["Attackers", "Age 22", "S. Marou", "/en-us/player/souaibou-marou/45rrysz5aphougx2zkn6c82ga", ["Cotonsport de Garoua", "Cameroon", "12/2/00", "180cm", "78kg", "Left"]], "Coach": "R. Song"}, "Canada": {"1": ["Goalkeepers", "Age 25", "D. St. Clair", "/en-us/player/dayne-st-clair/bfwey1kjahjjl9uqn1c3w7xex", ["Minnesota United FC", "Canada", "5/8/97", "191cm", "75kg", "-"]], "16": ["Goalkeepers", "Age 25", "J. Pantemis", "/en-us/player/james-pantemis/7yablvquk5wpfy1hrwjoknj6d", ["Club de Foot Montr\u00e9al", "Canada", "2/20/97", "185cm", "77kg", "-"]], "18": ["Goalkeepers", "Age 35", "M. Borjan", "/en-us/player/milan-borjan/3oz349uss092g2kxi8adsj4l", ["FK Crvena Zvezda Beograd", "Canada", "10/22/87", "195cm", "80kg", "Right"]], "5": ["Defenders", "Age 35", "S. Vit\u00f3ria", "/en-us/player/steven-vit%C3%B3ria/z6po5y26nap863d68tcekhqt", ["GD Chaves", "Canada", "1/10/87", "195cm", "88kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 24", "A. Johnston", "/en-us/player/alistair-johnston/epwfc94g7m7ed1nbt9wbgo6ei", ["Celtic FC", "Canada", "10/7/98", "180cm", "77kg", "Right"]], "4": ["Defenders", "Age 25", "K. Miller", "/en-us/player/kamal-miller/d874x8snmm3ebewbv05onbzs9", ["Club de Foot Montr\u00e9al", "Canada", "5/15/97", "183cm", "75kg", "-"]], "26": ["Defenders", "Age 26", "J. Waterman", "/en-us/player/joel-waterman/9ckixz0zwl0km7laze2rbp2p5", ["Club de Foot Montr\u00e9al", "Canada", "1/23/96", "185cm", "78kg", "-"]], "3": ["Defenders", "Age 27", "S. Adekugbe", "/en-us/player/samuel-adekugbe/84krgh1swq0ul9b6eowjs05p1", ["Hatay Spor Kul\u00fcb\u00fc", "Canada", "1/15/95", "178cm", "75kg", "Left"]], "25": ["Defenders", "Age 25", "D. Cornelius", "/en-us/player/derek-cornelius/7ujr3n286xjhtwsrckvkbldxx", ["Panaitolikos GFS Agrinio", "Canada", "11/24/97", "187cm", "86kg", "both"]], "22": ["Defenders", "Age 27", "R. Laryea", "/en-us/player/richie-laryea/4vrd6vji126bw8l1q6wxe0cfd", ["Toronto FC", "Canada", "1/6/95", "175cm", "68kg", "Right"]], "7": ["Midfielders", "Age 25", "S. Eust\u00e1quio", "/en-us/player/stephen-eust%C3%A1quio/cpmfjroqtibaahb1dr66pl2i1", ["FC Porto", "Canada", "12/20/96", "175cm", "70kg", "Right"]], "21": ["Midfielders", "Age 30", "J. Osorio", "/en-us/player/jonathan-osorio/a31s7t25qa1llzl3v79x2iimt", ["Toronto FC", "Canada", "6/11/92", "175cm", "69kg", "-"]], "13": ["Midfielders", "Age 39", "A. Hutchinson", "/en-us/player/atiba-hutchinson/86r7erfy1f3vioy2czrv66rx1", ["Be\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc", "Canada", "2/7/83", "187cm", "83kg", "Right"]], "15": ["Midfielders", "Age 20", "I. Kon\u00e9", "/en-us/player/isma%C3%ABl-kon%C3%A9/81rizhub9w9a7ifnf60bbppuc", ["Club de Foot Montr\u00e9al", "Canada", "6/15/02", "188cm", "76kg", "-"]], "6": ["Midfielders", "Age 28", "S. Piette", "/en-us/player/samuel-piette/6q37ge46z8a2zlsvqvpdjha6t", ["Club de Foot Montr\u00e9al", "Canada", "11/11/94", "171cm", "73kg", "Right"]], "14": ["Midfielders", "Age 28", "M. Kaye", "/en-us/player/mark-anthony-kaye/62smmy1d3o9sm36mhyw5nrphx", ["Toronto FC", "Canada", "12/1/94", "185cm", "77kg", "-"]], "8": ["Midfielders", "Age 24", "L. Fraser", "/en-us/player/liam-fraser/5y8srw7hc5nlu0efcq710if3d", ["KMSK Deinze", "Canada", "2/12/98", "185cm", "81kg", "-"]], "24": ["Midfielders", "Age 32", "D. Wotherspoon", "/en-us/player/david-wotherspoon/27exg4oaa7sym40hi0szdc05x", ["Saint Johnstone FC", "Canada", "1/15/90", "172cm", "76kg", "Left"]], "10": ["Attackers", "Age 32", "J. Hoilett", "/en-us/player/junior-hoilett/wo91ycisyie6qno6vbkcxuj9", ["Reading FC", "Canada", "6/4/90", "174cm", "70kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 29", "L. Cavallini", "/en-us/player/lucas-cavallini/cdeomoi09osphftlezrqa7qol", ["-", "Canada", "12/27/92", "180cm", "86kg", "Left"]], "20": ["Attackers", "Age 22", "J. David", "/en-us/player/jonathan-david/b8dd5q3n5irlkcv0ekzqhzc2x", ["Lille OSC M\u00e9tropole", "Canada", "1/13/00", "175cm", "70kg", "Right"]], "11": ["Attackers", "Age 23", "T. Buchanan", "/en-us/player/tajon-buchanan/acx78ftnm61hm01wpmme77hbe", ["Club Brugge KV", "Canada", "2/7/99", "183cm", "71kg", "Right"]], "12": ["Attackers", "Age 24", "I. Ugbo", "/en-us/player/ik%C3%A9-ugbo/900q6uo21i95co96snohqofyt", ["Esp\u00e9rance Sportive Troyes Aube Champagne", "Canada", "9/20/98", "185cm", "79kg", "Right"]], "19": ["Attackers", "Age 22", "A. Davies", "/en-us/player/alphonso-davies/582uvj0i3dvm0zwbou9q68pgp", ["FC Bayern M\u00fcnchen", "Canada", "11/1/00", "183cm", "75kg", "Left"]], "17": ["Attackers", "Age 27", "C. Larin", "/en-us/player/cyle-larin/3rrges782prcprsn207dk4zit", ["Club Brugge KV", "Canada", "4/16/95", "188cm", "90kg", "Right"]], "23": ["Attackers", "Age 23", "L. Millar", "/en-us/player/liam-millar/11brjfbwv1v5jvz5rleiob5k9", ["FC Basel 1893", "Canada", "9/26/99", "176cm", "72kg", "Right"]], "Coach": "J. Herdman"}, "Costa Rica": {"23": ["Goalkeepers", "Age 23", "P. Sequeira", "/en-us/player/patrick-sequeira/f16314ea0rlqw9nnpu8qewmp5", ["CD Lugo", "Costa Rica", "2/28/99", "190cm", "84kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 35", "K. Navas", "/en-us/player/keylor-navas/9sme7jykdv8msgfu0nxx6h39x", ["Paris Saint-Germain FC", "Costa Rica", "12/14/86", "185cm", "80kg", "Right"]], "18": ["Goalkeepers", "Age 33", "E. Alvarado", "/en-us/player/esteban-alvarado/374d5vwsh5mshcsia66lve579", ["CS Herediano", "Costa Rica", "4/27/89", "193cm", "88kg", "Right"]], "19": ["Defenders", "Age 34", "K. Waston", "/en-us/player/kendall-waston/deoif7y6l43fo1xcqt66oiq51", ["Deportivo Saprissa", "Costa Rica", "12/31/87", "196cm", "89kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 27", "J. Vargas", "/en-us/player/juan-vargas/cz51ia9ovw0adlfq56ld6cbu1", ["Millonarios FC SA", "Costa Rica", "6/5/95", "192cm", "88kg", "-"]], "6": ["Defenders", "Age 33", "\u00d3. Duarte", "/en-us/player/%C3%B3-duarte/a9yimyxegu9sx46hqvwswjs2d", ["Al Wehda FC", "Costa Rica", "6/2/89", "186cm", "88kg", "Right"]], "8": ["Defenders", "Age 32", "B. Oviedo", "/en-us/player/bryan-oviedo/9syvwkayarvzchmkjpysurowl", ["Real Salt Lake", "Costa Rica", "2/17/90", "172cm", "60kg", "Left"]], "16": ["Defenders", "Age 23", "C. Mart\u00ednez", "/en-us/player/carlos-mart%C3%ADnez/9qbtaqlexo0w66v9x21tz7m22", ["AD San Carlos", "Costa Rica", "3/29/99", "176cm", "70kg", "Right"]], "15": ["Defenders", "Age 30", "F. Calvo", "/en-us/player/francisco-calvo/8vjv4ix1zqi58118r6tyqhhhx", ["Konyaspor Kul\u00fcb\u00fc", "Costa Rica", "7/7/92", "180cm", "80kg", "Left"]], "21": ["Defenders", "Age 24", "D. L\u00f3pez", "/en-us/player/douglas-l%C3%B3pez/6wj6d9uxuq02yed677o9mggoa", ["CS Herediano", "Costa Rica", "9/20/98", "180cm", "76kg", "-"]], "22": ["Defenders", "Age 28", "R. Matarrita", "/en-us/player/ronald-matarrita/66zgg8oyv7c7cvkujkan5ptxx", ["FC Cincinnati", "Costa Rica", "7/8/94", "175cm", "70kg", "Left"]], "4": ["Defenders", "Age 28", "K. Fuller", "/en-us/player/keysher-fuller/373320n20gpzgazgw4i06dl62", ["CS Herediano", "Costa Rica", "7/11/94", "183cm", "78kg", "Right"]], "20": ["Midfielders", "Age 19", "B. Aguilera", "/en-us/player/brandon-aguilera/dszuj3a23wso9ffm3w6mp4qy2", ["AD Guanacasteca", "Costa Rica", "6/27/03", "179cm", "60kg", "Left"]], "17": ["Midfielders", "Age 30", "Y. Tejeda", "/en-us/player/yeltsin-tejeda/cg2d8f7rgwhf8t8c3unaittjp", ["CS Herediano", "Costa Rica", "3/16/92", "179cm", "66kg", "Right"]], "14": ["Midfielders", "Age 26", "Y. Salas", "/en-us/player/youstin-salas/bzhoqdnbyju70sgmdktkii6s5", ["Deportivo Saprissa", "Costa Rica", "6/16/96", "173cm", "69kg", "-"]], "26": ["Midfielders", "Age 20", "\u00c1. Zamora", "/en-us/player/%C3%A1-zamora/bd0g0d91h9zyiyk8mktnmfpt6", ["Deportivo Saprissa", "Costa Rica", "3/8/02", "180cm", "-", "Right"]], "2": ["Midfielders", "Age 21", "D. Chac\u00f3n", "/en-us/player/daniel-chac%C3%B3n/at9jab3qv8j4azup6qd5ggui2", ["Colorado Rapids", "Costa Rica", "4/10/01", "183cm", "69kg", "-"]], "5": ["Midfielders", "Age 34", "C. Borges", "/en-us/player/celso-borges/aau4faihpdv6pyok673ii2yfp", ["LD Alajuelense", "Costa Rica", "5/26/88", "182cm", "79kg", "Right"]], "11": ["Midfielders", "Age 34", "J. Venegas", "/en-us/player/johan-venegas/9aoke98456yic2bon1igtmimt", ["LD Alajuelense", "Costa Rica", "11/26/88", "183cm", "76kg", "Right"]], "13": ["Midfielders", "Age 25", "G. Torres", "/en-us/player/gerson-torres/8243fpjmbs5kespadpl8a104p", ["CS Herediano", "Costa Rica", "8/27/97", "176cm", "71kg", "Left"]], "24": ["Attackers", "Age 20", "R. Wilson", "/en-us/player/roan-wilson/cdrgzx1ujljsitv7hl0je3alm", ["AD Municipal Grecia FC", "Costa Rica", "4/30/02", "184cm", "59kg", "Right"]], "12": ["Attackers", "Age 30", "J. Campbell", "/en-us/player/joel-campbell/bzb96y82gcod1quxxvz6csvyt", ["Club Le\u00f3n", "Costa Rica", "6/25/92", "178cm", "71kg", "Left"]], "25": ["Attackers", "Age 21", "A. Hern\u00e1ndez", "/en-us/player/anthony-hern%C3%A1ndez/bvucve0vbodcl8cyekrydo26s", ["Puntarenas FC", "Costa Rica", "10/10/01", "179cm", "-", "-"]], "10": ["Attackers", "Age 37", "B. Ruiz", "/en-us/player/bryan-ruiz/8i0igr9dvvvba8mjvdrusjufp", ["LD Alajuelense", "Costa Rica", "8/17/85", "187cm", "81kg", "Left"]], "7": ["Attackers", "Age 22", "A. Contreras", "/en-us/player/anthony-contreras/56u0ykouaw86f3385b5onozjd", ["CS Herediano", "Costa Rica", "1/28/00", "180cm", "72kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 18", "J. Bennette", "/en-us/player/jewison-bennette/25qmad3kcnapvbf4fb9fw6ctm", ["Sunderland AFC", "Costa Rica", "6/14/04", "173cm", "70kg", "-"]], "Coach": "L. Su\u00e1rez"}, "Croatia": {"12": ["Goalkeepers", "Age 26", "I. Grbi\u0107", "/en-us/player/ivo-grbi%C4%87/cfhk5255hz4wbs2zsrq219a6t", ["Club Atl\u00e9tico de Madrid", "Croatia", "1/17/96", "195cm", "83kg", "Right"]], "23": ["Goalkeepers", "Age 27", "I. Ivu\u0161i\u0107", "/en-us/player/ivica-ivu%C5%A1i%C4%87/2i2l3qllpsukcph0zwt0r2y8l", ["NK Osijek", "Croatia", "1/31/95", "195cm", "77kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 27", "D. Livakovi\u0107", "/en-us/player/dominik-livakovi%C4%87/2e50rmuo2tdgksugzudbjankl", ["GNK Dinamo Zagreb", "Croatia", "1/8/95", "187cm", "79kg", "Right"]], "6": ["Defenders", "Age 33", "D. Lovren", "/en-us/player/dejan-lovren/z2richg7upw6hth0dzrvm02d", ["FK Zenit St. Petersburg", "Croatia", "7/4/89", "188cm", "84kg", "both"]], "21": ["Defenders", "Age 33", "D. Vida", "/en-us/player/domagoj-vida/f475gwop8aob4mg6sti3yjys5", ["AEK Athens FC", "Croatia", "4/28/89", "184cm", "76kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 30", "B. Bari\u0161i\u0107", "/en-us/player/borna-bari%C5%A1i%C4%87/ehj0z1y90uxmn8gdvaoldk1cl", ["Rangers FC", "Croatia", "11/9/92", "186cm", "80kg", "Left"]], "19": ["Defenders", "Age 24", "B. Sosa", "/en-us/player/borna-sosa/e9u7cmvaem5p7x9px3yq9f179", ["VfB Stuttgart 1893", "Croatia", "1/20/98", "187cm", "79kg", "Left"]], "5": ["Defenders", "Age 24", "M. Erli\u0107", "/en-us/player/martin-erli%C4%87/e5fnoxb8f2hycjx4gnmce2wvd", ["US Sassuolo Calcio", "Croatia", "1/23/98", "192cm", "78kg", "Right"]], "20": ["Defenders", "Age 20", "J. Gvardiol", "/en-us/player/josko-gvardiol/9prtaifv6stlujgywgq4wd08a", ["Rasen Ballsport Leipzig", "Croatia", "1/22/02", "185cm", "80kg", "Left"]], "22": ["Defenders", "Age 27", "J. Juranovi\u0107", "/en-us/player/josip-juranovi%C4%87/9kxuwgequrilkom3ru6sdxall", ["Celtic FC", "Croatia", "8/15/95", "173cm", "68kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 22", "J. Stani\u0161i\u0107", "/en-us/player/josip-stani%C5%A1i%C4%87/4skrm2y64va3y5jk70gz4ylpm", ["FC Bayern M\u00fcnchen", "Croatia", "4/1/00", "187cm", "77kg", "Right"]], "24": ["Defenders", "Age 22", "J. \u0160utalo", "/en-us/player/josip-%C5%A1utalo/1wse4b1hxu37e7t5ty5ykn7c9", ["GNK Dinamo Zagreb", "Croatia", "2/27/00", "190cm", "82kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 28", "M. Kova\u010di\u0107", "/en-us/player/mateo-kova%C4%8Di%C4%87/ehopba709zukxj4vgcync942d", ["Chelsea FC", "Croatia", "5/5/94", "177cm", "78kg", "Right"]], "13": ["Midfielders", "Age 25", "N. Vla\u0161i\u0107", "/en-us/player/nikola-vla%C5%A1i%C4%87/ebgkv548xih19m8uza7bgrvmd", ["Torino FC", "Croatia", "10/3/97", "178cm", "72kg", "Right"]], "10": ["Midfielders", "Age 37", "L. Modri\u0107", "/en-us/player/luka-modri%C4%87/diod1hv5hv7v7z7mfleev1txx", ["Real Madrid CF", "Croatia", "9/8/85", "172cm", "66kg", "Right"]], "26": ["Midfielders", "Age 25", "K. Jaki\u0107", "/en-us/player/kristijan-jaki%C4%87/a3ib09ji7qsz6cgj3vmz5qort", ["Eintracht Frankfurt", "Croatia", "5/13/97", "181cm", "75kg", "Right"]], "25": ["Midfielders", "Age 20", "L. Su\u010di\u0107", "/en-us/player/luka-su%C4%8Di%C4%87/9x5uo2wkxp9fk1arygbkl6u0a", ["FC Salzburg", "Croatia", "9/7/02", "185cm", "71kg", "Left"]], "7": ["Midfielders", "Age 24", "L. Majer", "/en-us/player/lovro-majer/3hd9nxdb54zn4fhbf7qa7x0q1", ["Stade Rennais FC", "Croatia", "1/16/98", "178cm", "76kg", "both"]], "11": ["Midfielders", "Age 30", "M. Brozovi\u0107", "/en-us/player/marcelo-brozovi%C4%87/3ddsnnhxo0mem95lcph71ix1x", ["FC Internazionale Milano", "Croatia", "11/15/92", "181cm", "68kg", "both"]], "4": ["Midfielders", "Age 33", "I. Peri\u0161i\u0107", "/en-us/player/ivan-peri%C5%A1i%C4%87/2gsq05yyxwe4f8t79j6d49q6t", ["Tottenham Hotspur FC", "Croatia", "2/1/89", "186cm", "80kg", "both"]], "15": ["Midfielders", "Age 27", "M. Pa\u0161ali\u0107", "/en-us/player/mario-pa%C5%A1ali%C4%87/2fsgc0b4mvwpenawmit0q0bmd", ["Atalanta Bergamasca Calcio", "Croatia", "2/8/95", "188cm", "82kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 31", "A. Kramari\u0107", "/en-us/player/andrej-kramari%C4%87/ew18qvvupaejxubhqmxmbd39x", ["TSG 1899 Hoffenheim", "Croatia", "6/18/91", "177cm", "73kg", "Right"]], "16": ["Attackers", "Age 28", "B. Petkovi\u0107", "/en-us/player/bruno-petkovi%C4%87/9ibfqo6hd2vre5nhkh9e2gnh1", ["GNK Dinamo Zagreb", "Croatia", "9/15/94", "193cm", "88kg", "Right"]], "17": ["Attackers", "Age 31", "A. Budimir", "/en-us/player/ante-budimir/946z96r5q70ryslp3hlhafnx1", ["CA Osasuna", "Croatia", "7/21/91", "190cm", "75kg", "Left"]], "18": ["Attackers", "Age 29", "M. Or\u0161i\u0107", "/en-us/player/mislav-or%C5%A1i%C4%87/1v8r5d4v9eh3011wmwhk3v36d", ["GNK Dinamo Zagreb", "Croatia", "12/28/92", "179cm", "69kg", "Right"]], "14": ["Attackers", "Age 29", "M. Livaja", "/en-us/player/marko-livaja/1c7tr11lak5xwdw7s8b93zw7p", ["HNK Hajduk Split", "Croatia", "8/25/93", "182cm", "80kg", "both"]], "Coach": "Z. Dali\u0107"}, "Denmark": {"22": ["Goalkeepers", "Age 30", "F. R\u00f8nnow", "/en-us/player/frederik-r%C3%B8nnow/8l1mv5qd9vwade754v3l8epjp", ["1. FC Union Berlin", "Denmark", "8/3/92", "188cm", "81kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 36", "K. Schmeichel", "/en-us/player/kasper-schmeichel/8govqd0xf8ijst50tgypaep5h", ["OGC Nice C\u00f4te d'Azur", "Denmark", "11/4/86", "189cm", "88kg", "Right"]], "16": ["Goalkeepers", "Age 23", "O. Christensen", "/en-us/player/oliver-christensen/1sjt0nj0232gu88x50c3d16nd", ["Hertha BSC", "Denmark", "3/21/99", "190cm", "82kg", "Right"]], "4": ["Defenders", "Age 33", "S. Kj\u00e6r", "/en-us/player/simon-kj%C3%A6r/ehztjmhg6fsddm1fqb00547o5", ["AC Milan", "Denmark", "3/25/89", "190cm", "86kg", "Right"]], "13": ["Defenders", "Age 25", "R. Kristensen", "/en-us/player/rasmus-kristensen/dn3llv8xjdbbndltfym5ar561", ["Leeds United FC", "Denmark", "7/10/97", "187cm", "70kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 24", "V. Nelsson", "/en-us/player/victor-nelsson/d0smch1f18iz5bf8odi0ijnqh", ["Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc", "Denmark", "10/13/98", "185cm", "78kg", "Right"]], "26": ["Defenders", "Age 25", "A. Bah", "/en-us/player/alexander-bah/9j0v9bomstpbku7nnmqp8n7c9", ["SL Benfica", "Denmark", "12/8/97", "183cm", "76kg", "Right"]], "5": ["Defenders", "Age 25", "J. M\u00e6hle", "/en-us/player/joakim-m%C3%A6hle/6lfje6glfgycun47flgmc9jvt", ["Atalanta Bergamasca Calcio", "Denmark", "5/19/97", "185cm", "79kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 26", "J. Andersen", "/en-us/player/joachim-andersen/5wkso3mls5ulkilr0xzfix1p1", ["Crystal Palace FC", "Denmark", "5/30/96", "192cm", "90kg", "Right"]], "17": ["Defenders", "Age 31", "J. Stryger Larsen", "/en-us/player/jens-stryger-larsen/4yg4i2wvdz87rrxpn0rqn2xg5", ["Trabzonspor Kul\u00fcb\u00fc", "Denmark", "2/20/91", "182cm", "81kg", "both"]], "6": ["Defenders", "Age 26", "A. Christensen", "/en-us/player/andreas-christensen/1av9mmv19jwvc4xdr0p9owyxh", ["FC Barcelona", "Denmark", "4/9/96", "187cm", "82kg", "Right"]], "18": ["Midfielders", "Age 33", "D. Wass", "/en-us/player/daniel-wass/etz3rjq7chhaomst5u28nnff9", ["Br\u00f8ndby IF", "Denmark", "5/30/89", "181cm", "74kg", "Right"]], "14": ["Midfielders", "Age 22", "M. Damsgaard", "/en-us/player/mikkel-damsgaard/ek0k9s7axizns3vtzyy3z5nu", ["Brentford FC", "Denmark", "7/2/00", "180cm", "66kg", "Right"]], "7": ["Midfielders", "Age 26", "M. Jensen", "/en-us/player/mathias-jensen/dtol82tjlq48bs0s70sisguz9", ["Brentford FC", "Denmark", "12/31/95", "180cm", "68kg", "both"]], "10": ["Midfielders", "Age 30", "C. Eriksen", "/en-us/player/christian-eriksen/awda32rw2clw0sjemf7rkcel1", ["Manchester United FC", "Denmark", "2/13/92", "182cm", "76kg", "both"]], "15": ["Midfielders", "Age 28", "C. N\u00f8rgaard", "/en-us/player/christian-n%C3%B8rgaard/8ju1opnca42o8i00wq3onzmqd", ["Brentford FC", "Denmark", "3/9/94", "187cm", "77kg", "Right"]], "25": ["Midfielders", "Age 22", "J. Lindstr\u00f8m", "/en-us/player/jesper-lindstr%C3%B8m/5ph2ln91ycq1qlq03cnqqs9re", ["Eintracht Frankfurt", "Denmark", "2/28/00", "182cm", "66kg", "Right"]], "23": ["Midfielders", "Age 27", "P. H\u00f8jbjerg", "/en-us/player/pierre-emile-h%C3%B8jbjerg/4zxrdmwphkxvkvo6bt30uanrp", ["Tottenham Hotspur FC", "Denmark", "8/4/95", "187cm", "84kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 31", "T. Delaney", "/en-us/player/thomas-delaney/4gqnyyx3i92fayq6cxvekqwut", ["Sevilla FC", "Denmark", "9/2/91", "182cm", "79kg", "Left"]], "19": ["Attackers", "Age 23", "J. Wind", "/en-us/player/jonas-wind/eswxx8pxqyuj7rnpvqawpej1l", ["VfL Wolfsburg", "Denmark", "2/6/99", "190cm", "83kg", "Right"]], "12": ["Attackers", "Age 25", "K. Dolberg", "/en-us/player/kasper-dolberg/bpprd2haoafk6y0rjans4iytx", ["Sevilla FC", "Denmark", "10/5/97", "186cm", "82kg", "Right"]], "24": ["Attackers", "Age 26", "R. Skov", "/en-us/player/robert-skov/arwidogdfccsjv8fxa1veezf9", ["TSG 1899 Hoffenheim", "Denmark", "5/19/96", "185cm", "81kg", "Left"]], "9": ["Attackers", "Age 31", "M. Braithwaite", "/en-us/player/martin-braithwaite/92pz9nafg5h4qeqpiw3011ihh", ["Reial Club Deportiu Espanyol", "Denmark", "6/4/91", "180cm", "77kg", "Right"]], "20": ["Attackers", "Age 28", "Y. Poulsen", "/en-us/player/yussuf-poulsen/8l0am8k4pg2s9g9qbkhwte6dx", ["Rasen Ballsport Leipzig", "Denmark", "6/14/94", "192cm", "84kg", "Right"]], "21": ["Attackers", "Age 29", "A. Cornelius", "/en-us/player/andreas-cornelius/7hw1plnv7nvxnqpnfnxcxszpx", ["FC K\u00f8benhavn", "Denmark", "3/15/93", "193cm", "91kg", "Left"]], "11": ["Attackers", "Age 22", "A. Skov Olsen", "/en-us/player/andreas-skov-olsen/5asv6uc3a4xxsr9u30kdfc0ve", ["Club Brugge KV", "Denmark", "12/28/99", "187cm", "79kg", "Left"]], "Coach": "K. Hjulmand"}, "Ecuador": {"22": ["Goalkeepers", "Age 35", "A. Dom\u00ednguez", "/en-us/player/alexander-dom%C3%ADnguez/cj72b9osp7ec8lvd11gb63ys5", ["Liga Deportiva Universitaria de Quito", "Ecuador", "6/4/87", "195cm", "80kg", "Right"]], "12": ["Goalkeepers", "Age 22", "M. Ram\u00edrez", "/en-us/player/mois%C3%A9s-ram%C3%ADrez/a2ukqmueihzd3qxs7tq5g0ru1", ["CSD Independiente del Valle", "Ecuador", "9/8/00", "185cm", "75kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 35", "H. Gal\u00edndez", "/en-us/player/hern%C3%A1n-gal%C3%ADndez/88bgyyxom8yl4luhbh5kej9hx", ["SD Aucas", "Ecuador", "3/29/87", "189cm", "90kg", "Right"]], "6": ["Defenders", "Age 21", "W. Pacho", "/en-us/player/william-pacho/ecwzzrkn1snbua5yu4gehxm2", ["Royal Antwerp FC", "Ecuador", "10/15/01", "188cm", "81kg", "Left"]], "17": ["Defenders", "Age 24", "Angelo Preciado", "/en-us/player/angelo-preciado/c8m4ox6n1v89qbbjq73s5ezmx", ["KRC Genk", "Ecuador", "2/17/98", "174cm", "69kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 25", "F. Torres", "/en-us/player/f%C3%A9lix-torres/c0hzsi93psm5tmaro90ebyhnt", ["Club Santos Laguna", "Ecuador", "1/10/97", "187cm", "78kg", "Right"]], "25": ["Defenders", "Age 22", "J. Porozo", "/en-us/player/jackson-porozo/87gvtfqgn555sywr78abximsp", ["Esp\u00e9rance Sportive Troyes Aube Champagne", "Ecuador", "8/3/00", "191cm", "88kg", "Right"]], "7": ["Defenders", "Age 24", "P. Estupi\u00f1\u00e1n", "/en-us/player/pervis-estupi%C3%B1%C3%A1n/87g6qlasqe627i5g7ir30j2sp", ["Brighton & Hove Albion FC", "Ecuador", "1/20/98", "175cm", "73kg", "Left"]], "4": ["Defenders", "Age 31", "R. Arboleda", "/en-us/player/robert-arboleda/6gm2yd4jxvlaqa8zea26al9ed", ["S\u00e3o Paulo FC", "Ecuador", "10/21/91", "189cm", "85kg", "Right"]], "18": ["Defenders", "Age 23", "D. Palacios", "/en-us/player/diego-palacios/4hlb7ro1ytm6vyn9gkv2p2gh5", ["Los Angeles FC", "Ecuador", "7/11/99", "169cm", "68kg", "Left"]], "3": ["Defenders", "Age 20", "P. Hincapi\u00e9", "/en-us/player/piero-hincapi%C3%A9/4foax2b7unlkev1eq6py86lii", ["Bayer 04 Leverkusen", "Ecuador", "1/8/02", "183cm", "66kg", "Left"]], "14": ["Defenders", "Age 28", "X. Arreaga", "/en-us/player/xavier-arreaga/3aox5gs2l4gg22h97sixaiqj9", ["Seattle Sounders FC", "Ecuador", "9/27/94", "184cm", "75kg", "Right"]], "21": ["Midfielders", "Age 24", "A. Franco", "/en-us/player/alan-franco/ar90hhts58zilw02371xgt1ih", ["CA Talleres de C\u00f3rdoba", "Ecuador", "8/20/98", "175cm", "68kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 27", "C. Gruezo", "/en-us/player/carlos-gruezo/8ls8npa774mbrxje10ff46sb9", ["FC Augsburg", "Ecuador", "4/18/95", "173cm", "67kg", "Right"]], "10": ["Midfielders", "Age 28", "R. Ibarra", "/en-us/player/romario-ibarra/8kmr5mzmeu74jednej6zl5tcl", ["CF Pachuca", "Ecuador", "9/23/94", "175cm", "73kg", "Right"]], "9": ["Midfielders", "Age 28", "Ayrton Preciado", "/en-us/player/ayrton-preciado/694zvj9x9pfl4iujjgp9yqy1h", ["Club Santos Laguna", "Ecuador", "7/16/94", "181cm", "72kg", "Right"]], "20": ["Midfielders", "Age 25", "J. M\u00e9ndez", "/en-us/player/jhegson-m%C3%A9ndez/5q5sfnmi5ppd84vids5hmjglx", ["Los Angeles FC", "Ecuador", "4/25/97", "175cm", "72kg", "Right"]], "23": ["Midfielders", "Age 21", "M. Caicedo", "/en-us/player/mois%C3%A9s-caicedo/3uc9z96xvain84leorf4ls962", ["Brighton & Hove Albion FC", "Ecuador", "11/1/01", "178cm", "73kg", "Right"]], "19": ["Midfielders", "Age 22", "G. Plata", "/en-us/player/gonzalo-plata/2z183ceh099zdd3wq5fvs1aay", ["Real Valladolid CF", "Ecuador", "10/31/00", "178cm", "65kg", "Left"]], "5": ["Midfielders", "Age 23", "J. Cifuentes", "/en-us/player/jos%C3%A9-cifuentes/1wa6jf39zdyi462b1fk50vl61", ["Los Angeles FC", "Ecuador", "3/11/99", "178cm", "70kg", "Right"]], "26": ["Midfielders", "Age 22", "K. Rodr\u00edguez", "/en-us/player/kevin-rodr%C3%ADguez/111kut5y23mmh7tys8z9pgzro", ["Imbabura SC", "Ecuador", "3/3/00", "190cm", "-", "Right"]], "24": ["Attackers", "Age 23", "D. Reasco", "/en-us/player/djorkaeff-reasco/ebhp98vhq24z7qe8ftj7zuk89", ["Newell's Old Boys", "Ecuador", "1/17/99", "172cm", "71kg", "Right"]], "16": ["Attackers", "Age 20", "J. Sarmiento", "/en-us/player/jeremy-sarmiento/8ok0giwhuu7ax85ngr8tunpey", ["Brighton & Hove Albion FC", "Ecuador", "6/15/02", "178cm", "72kg", "Right"]], "15": ["Attackers", "Age 34", "\u00c1. Mena", "/en-us/player/%C3%A1-mena/7nb8wttu9vq5vyvc3idkuci51", ["Club Le\u00f3n", "Ecuador", "1/20/88", "168cm", "62kg", "Left"]], "13": ["Attackers", "Age 33", "E. Valencia", "/en-us/player/enner-valencia/5e0oab3nztsl617zjkxi0d2ad", ["Fenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc", "Ecuador", "11/3/89", "177cm", "74kg", "Right"]], "11": ["Attackers", "Age 26", "M. Estrada", "/en-us/player/michael-estrada/4mzyoimsuzfdc7n2m2i8criz9", ["Cruz Azul FC", "Ecuador", "4/6/96", "187cm", "86kg", "Right"]], "Coach": "G. Alfaro"}, "England": {"1": ["Goalkeepers", "Age 28", "J. Pickford", "/en-us/player/jordan-pickford/e8dina16u5kt5ho4u5igtmimt", ["Everton FC", "England", "3/6/94", "185cm", "82kg", "Left"]], "13": ["Goalkeepers", "Age 30", "N. Pope", "/en-us/player/nick-pope/9s9i1a7hdq5bud8ma2dqi295h", ["Newcastle United FC", "England", "4/18/92", "191cm", "76kg", "Right"]], "23": ["Goalkeepers", "Age 24", "A. Ramsdale", "/en-us/player/aaron-ramsdale/6yovfcug6e9hykfauqy0fq67d", ["Arsenal FC", "England", "5/13/98", "188cm", "88kg", "Right"]], "16": ["Defenders", "Age 29", "C. Coady", "/en-us/player/conor-coady/ed4w2l6hglrrxu2a75bn0tt5h", ["Everton FC", "England", "2/24/93", "185cm", "80kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 32", "K. Walker", "/en-us/player/kyle-walker/e9wu8dcamrtj3ftbx3nmhusid", ["Manchester City FC", "England", "5/27/90", "178cm", "80kg", "Right"]], "21": ["Defenders", "Age 25", "B. White", "/en-us/player/ben-white/cnmlhoum9aahwqruxgmz2gcfd", ["Arsenal FC", "England", "10/7/97", "186cm", "76kg", "Right"]], "15": ["Defenders", "Age 28", "E. Dier", "/en-us/player/eric-dier/az7wa6km1zhvsb8y4mndlogyd", ["Tottenham Hotspur FC", "England", "1/14/94", "188cm", "83kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 27", "L. Shaw", "/en-us/player/luke-shaw/7uxt9a7t22ij4reg1uire5uqd", ["Manchester United FC", "England", "7/11/95", "185cm", "75kg", "Left"]], "12": ["Defenders", "Age 32", "K. Trippier", "/en-us/player/kieran-trippier/65z99j774kjnbf7vm0u2q0jit", ["Newcastle United FC", "England", "9/18/90", "178cm", "71kg", "Right"]], "5": ["Defenders", "Age 28", "J. Stones", "/en-us/player/john-stones/3gem1jrrkgye0omb88fk1lsk5", ["Manchester City FC", "England", "5/27/94", "188cm", "80kg", "Right"]], "6": ["Defenders", "Age 29", "H. Maguire", "/en-us/player/harry-maguire/1vz038uyzmq8saskeeo0qhm8l", ["Manchester United FC", "England", "3/4/93", "194cm", "90kg", "Right"]], "18": ["Defenders", "Age 24", "T. Alexander-Arnold", "/en-us/player/trent-alexander-arnold/19z8jmren3eytg7fbuzqv73kl", ["Liverpool FC", "England", "10/6/98", "175cm", "72kg", "Right"]], "22": ["Midfielders", "Age 19", "J. Bellingham", "/en-us/player/jude-bellingham/e83ula4wockmc2xid7185kcq2", ["BV Borussia 09 Dortmund", "England", "6/28/03", "186cm", "75kg", "Right"]], "26": ["Midfielders", "Age 22", "C. Gallagher", "/en-us/player/conor-gallagher/c83h08n0vnjvfgglyefy03h0p", ["Chelsea FC", "England", "2/5/00", "182cm", "77kg", "Right"]], "25": ["Midfielders", "Age 26", "J. Maddison", "/en-us/player/james-maddison/a1yoz8f4985o166nzcyigpj2t", ["Leicester City FC", "England", "11/22/96", "175cm", "73kg", "Right"]], "14": ["Midfielders", "Age 27", "K. Phillips", "/en-us/player/kalvin-phillips/99d29g8af71vt1hrur06qvy7d", ["Manchester City FC", "England", "12/1/95", "178cm", "72kg", "Right"]], "17": ["Midfielders", "Age 21", "B. Saka", "/en-us/player/bukayo-saka/8tc7dcuwdeqbjgt7vw5p38xgq", ["Arsenal FC", "England", "9/4/01", "178cm", "72kg", "Left"]], "19": ["Midfielders", "Age 23", "M. Mount", "/en-us/player/mason-mount/8nh6qf9i1d0qw7nx4wk25qzth", ["Chelsea FC", "England", "1/9/99", "181cm", "76kg", "Right"]], "7": ["Midfielders", "Age 27", "J. Grealish", "/en-us/player/jack-grealish/72nph557ee2a9tdky8rvk12vp", ["Manchester City FC", "England", "9/9/95", "175cm", "76kg", "Right"]], "4": ["Midfielders", "Age 23", "D. Rice", "/en-us/player/declan-rice/6jgocc12bori2wygyu07c082x", ["West Ham United FC", "England", "1/13/99", "185cm", "84kg", "Right"]], "20": ["Midfielders", "Age 22", "P. Foden", "/en-us/player/phil-foden/693z0rzfh3m0h0wsma9v8c9ux", ["Manchester City FC", "England", "5/27/00", "171cm", "70kg", "Left"]], "8": ["Midfielders", "Age 32", "J. Henderson", "/en-us/player/jordan-henderson/25yu90pekqr1lhs098f3uxy39", ["Liverpool FC", "England", "6/16/90", "182cm", "78kg", "Right"]], "10": ["Attackers", "Age 28", "R. Sterling", "/en-us/player/raheem-sterling/e9l5r0txzrjbenli05rn3k4wl", ["Chelsea FC", "England", "12/7/94", "172cm", "69kg", "both"]], "9": ["Attackers", "Age 29", "H. Kane", "/en-us/player/harry-kane/b9g4qurpll4wizajo95c406hh", ["Tottenham Hotspur FC", "England", "7/27/93", "188cm", "86kg", "Right"]], "24": ["Attackers", "Age 30", "C. Wilson", "/en-us/player/callum-wilson/66r7rq9kcoyow46ovmhzrtec5", ["Newcastle United FC", "England", "2/26/92", "180cm", "66kg", "both"]], "11": ["Attackers", "Age 25", "M. Rashford", "/en-us/player/marcus-rashford/604osk9a3lxpfpkavuziqmn6x", ["Manchester United FC", "England", "10/30/97", "180cm", "70kg", "Right"]], "Coach": "G. Southgate"}, "France": {"1": ["Goalkeepers", "Age 35", "H. Lloris", "/en-us/player/hugo-lloris/ombvyo6p3p5khkn91vubvpat", ["Tottenham Hotspur FC", "France", "12/25/86", "188cm", "82kg", "Left"]], "16": ["Goalkeepers", "Age 37", "S. Mandanda", "/en-us/player/steve-mandanda/cym4wbw14zw1jh4jsp3sbyk0l", ["Stade Rennais FC", "France", "3/27/85", "187cm", "88kg", "Right"]], "23": ["Goalkeepers", "Age 29", "A. Ar\u00e9ola", "/en-us/player/alphonse-ar%C3%A9ola/9eaevg9okpy4gcm6yofg7vbv9", ["West Ham United FC", "France", "2/26/93", "195cm", "94kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 26", "B. Pavard", "/en-us/player/benjamin-pavard/yq0cm7vwr0tkv7nvt9vo77bp", ["FC Bayern M\u00fcnchen", "France", "3/27/96", "186cm", "76kg", "Right"]], "18": ["Defenders", "Age 24", "D. Upamecano", "/en-us/player/dayot-upamecano/x4qyxhfr2vi007sazoqe5vit", ["FC Bayern M\u00fcnchen", "France", "10/26/98", "186cm", "83kg", "Right"]], "5": ["Defenders", "Age 24", "J. Kound\u00e9", "/en-us/player/jules-kound%C3%A9/cscn06kwqfzo09h0dc5ybt1pl", ["FC Barcelona", "France", "11/11/98", "180cm", "75kg", "Right"]], "21": ["Defenders", "Age 26", "L. Hern\u00e1ndez", "/en-us/player/lucas-hern%C3%A1ndez/c80tzy7t4hoa8fpbek1od4lw5", ["FC Bayern M\u00fcnchen", "France", "2/13/96", "184cm", "79kg", "Left"]], "17": ["Defenders", "Age 21", "W. Saliba", "/en-us/player/william-saliba/65rqu55qbzswixgqw2efna06i", ["Arsenal FC", "France", "3/23/01", "192cm", "92kg", "Right"]], "22": ["Defenders", "Age 25", "T. Hern\u00e1ndez", "/en-us/player/theo-hern%C3%A1ndez/3tpmw6tlijytn0ahwztvedkut", ["AC Milan", "France", "10/5/97", "184cm", "81kg", "Left"]], "4": ["Defenders", "Age 29", "R. Varane", "/en-us/player/rapha%C3%ABl-varane/3dph74ixutmbpscaon0b25sl", ["Manchester United FC", "France", "4/24/93", "191cm", "81kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 24", "A. Disasi", "/en-us/player/axel-disasi/3djmsd2atvq16ysmocq7twsfd", ["AS Monaco FC", "France", "3/10/98", "190cm", "83kg", "Right"]], "24": ["Defenders", "Age 23", "I. Konat\u00e9", "/en-us/player/ibrahima-konat%C3%A9/2zfjgh5747ge9r9q0thbk123t", ["Liverpool FC", "France", "5/24/99", "194cm", "95kg", "Right"]], "25": ["Midfielders", "Age 20", "E. Camavinga", "/en-us/player/eduardo-camavinga/en2c7z1raqmcwee78297pbnu2", ["Real Madrid CF", "France", "11/9/02", "182cm", "68kg", "Left"]], "13": ["Midfielders", "Age 23", "Y. Fofana", "/en-us/player/youssouf-fofana/b0wb7gf04synxlkq7o8gvzkoa", ["AS Monaco FC", "France", "1/9/99", "185cm", "75kg", "Right"]], "6": ["Midfielders", "Age 23", "M. Guendouzi", "/en-us/player/matt%C3%A9o-guendouzi/asvqr3i5wcjiajxipt1qvldyh", ["Olympique de Marseille", "France", "4/13/99", "185cm", "68kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 22", "A. Tchouam\u00e9ni", "/en-us/player/aur%C3%A9lien-tchouam%C3%A9ni/aipyotc87m5bdvmvizd5n69k9", ["Real Madrid CF", "France", "1/26/00", "187cm", "81kg", "Right"]], "15": ["Midfielders", "Age 29", "J. Veretout", "/en-us/player/jordan-veretout/5fbnkkf1saix4lonwx1i9k7o5", ["Olympique de Marseille", "France", "2/28/93", "177cm", "67kg", "Right"]], "14": ["Midfielders", "Age 27", "A. Rabiot", "/en-us/player/adrien-rabiot/2nddcty9qris2mmeldon0ogd1", ["Juventus FC", "France", "4/2/95", "188cm", "72kg", "Right"]], "12": ["Attackers", "Age 24", "R. Kolo Muani", "/en-us/player/randal-kolo-muani/g3fgd752o63acmmuahdvppm1", ["Eintracht Frankfurt", "France", "12/4/98", "187cm", "77kg", "Right"]], "11": ["Attackers", "Age 25", "O. Demb\u00e9l\u00e9", "/en-us/player/ousmane-demb%C3%A9l%C3%A9/ckaqxlw257qzj8vjdumvwbaad", ["FC Barcelona", "France", "5/14/97", "178cm", "67kg", "both"]], "7": ["Attackers", "Age 31", "A. Griezmann", "/en-us/player/antoine-griezmann/716n1970vi9rvw5b4w9qmjfth", ["Club Atl\u00e9tico de Madrid", "France", "3/20/91", "176cm", "73kg", "Left"]], "26": ["Attackers", "Age 25", "M. Thuram", "/en-us/player/marcus-thuram/66nvc8a4kd3cyeyj3i474cudx", ["Borussia VfL M\u00f6nchengladbach", "France", "8/5/97", "192cm", "90kg", "Right"]], "10": ["Attackers", "Age 23", "K. Mbapp\u00e9", "/en-us/player/kylian-mbapp%C3%A9/5e9ilgrz3tzg9kd1gk3yvrahh", ["Paris Saint-Germain FC", "France", "12/19/98", "178cm", "75kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 36", "O. Giroud", "/en-us/player/olivier-giroud/5awkzgwwh48prwgvxwewuc5hx", ["AC Milan", "France", "9/29/86", "193cm", "91kg", "Left"]], "20": ["Attackers", "Age 26", "K. Coman", "/en-us/player/kingsley-coman/1u1u438ql6xrordkb65wsxo7p", ["FC Bayern M\u00fcnchen", "France", "6/12/96", "181cm", "76kg", "Right"]], "Coach": "D. Deschamps"}, "Germany": {"12": ["Goalkeepers", "Age 32", "K. Trapp", "/en-us/player/kevin-trapp/7obuhegyo1qcoikt23egcsr85", ["Eintracht Frankfurt", "Germany", "7/7/90", "189cm", "88kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 36", "M. Neuer", "/en-us/player/manuel-neuer/64pzn3jdqo6y2izlpm8n3tvpx", ["FC Bayern M\u00fcnchen", "Germany", "3/26/86", "193cm", "93kg", "Right"]], "22": ["Goalkeepers", "Age 30", "M. ter Stegen", "/en-us/player/marc-andr%C3%A9-ter-stegen/2e55g4q93y382cg7h0yk5rtud", ["FC Barcelona", "Germany", "4/29/92", "187cm", "85kg", "Right"]], "23": ["Defenders", "Age 23", "N. Schlotterbeck", "/en-us/player/nico-schlotterbeck/d5mck7rf48chzersephpx29d5", ["BV Borussia 09 Dortmund", "Germany", "11/30/99", "191cm", "86kg", "Left"]], "5": ["Defenders", "Age 26", "T. Kehrer", "/en-us/player/thilo-kehrer/cm0gwoyh5rdb216fx685a7l5h", ["West Ham United FC", "Germany", "9/20/96", "186cm", "76kg", "Right"]], "20": ["Defenders", "Age 29", "C. G\u00fcnter", "/en-us/player/christian-g%C3%BCnter/b7ve7k983eaewnupejiow3jdh", ["SC Freiburg", "Germany", "2/27/93", "184cm", "83kg", "Left"]], "4": ["Defenders", "Age 28", "M. Ginter", "/en-us/player/matthias-ginter/84mp3eqt1ckw107hwxpby9cd1", ["SC Freiburg", "Germany", "1/18/94", "189cm", "86kg", "Right"]], "25": ["Defenders", "Age 21", "A. Bella-Kotchap", "/en-us/player/armel-bella-kotchap/7zkku0gboniozaks9yx0ous8a", ["Southampton FC", "Germany", "12/10/01", "190cm", "87kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 29", "A. R\u00fcdiger", "/en-us/player/antonio-r%C3%BCdiger/6fzbp94hf19ysotdassrqdc5x", ["Real Madrid CF", "Germany", "3/2/93", "190cm", "85kg", "Right"]], "15": ["Defenders", "Age 27", "N. S\u00fcle", "/en-us/player/niklas-s%C3%BCle/4vy3j1o829f561jf4fqum7ob9", ["BV Borussia 09 Dortmund", "Germany", "9/2/95", "195cm", "99kg", "Right"]], "16": ["Defenders", "Age 26", "L. Klostermann", "/en-us/player/lukas-klostermann/3igg6gfmomgh1t5ohwzbpb5cl", ["Rasen Ballsport Leipzig", "Germany", "6/2/96", "187cm", "88kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 24", "D. Raum", "/en-us/player/david-raum/2uz1cmslnjjzsgfcgji26kqg9", ["Rasen Ballsport Leipzig", "Germany", "4/21/98", "180cm", "75kg", "Left"]], "17": ["Midfielders", "Age 26", "J. Brandt", "/en-us/player/julian-brandt/f4qcgzveslklfi8601tep77x1", ["BV Borussia 09 Dortmund", "Germany", "5/1/96", "185cm", "83kg", "Right"]], "11": ["Midfielders", "Age 30", "M. G\u00f6tze", "/en-us/player/mario-g%C3%B6tze/eqtsanns36za56h4pfqhbnh05", ["Eintracht Frankfurt", "Germany", "6/2/92", "176cm", "75kg", "Right"]], "7": ["Midfielders", "Age 23", "K. Havertz", "/en-us/player/kai-havertz/ed20ebhqi5c32vbbsze8r6yuh", ["Chelsea FC", "Germany", "6/10/99", "193cm", "83kg", "both"]], "21": ["Midfielders", "Age 32", "\u0130. G\u00fcndo\u011fan", "/en-us/player/i%CC%87-g%C3%BCndo%C4%9Fan/9wbf00lybk9fqablaqwg5cn2t", ["Manchester City FC", "Germany", "10/23/90", "180cm", "80kg", "Right"]], "6": ["Midfielders", "Age 27", "J. Kimmich", "/en-us/player/joshua-kimmich/97nv3y9z2ajz6b4ynoo0jn3kl", ["FC Bayern M\u00fcnchen", "Germany", "2/7/95", "177cm", "75kg", "Right"]], "18": ["Midfielders", "Age 30", "J. Hofmann", "/en-us/player/jonas-hofmann/7kjhx78gpi6m3r4j1b4jdyh91", ["Borussia VfL M\u00f6nchengladbach", "Germany", "7/13/92", "176cm", "73kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 27", "L. Goretzka", "/en-us/player/leon-goretzka/4w4ldzomkj7fhrc51iimz8no5", ["FC Bayern M\u00fcnchen", "Germany", "2/5/95", "189cm", "82kg", "Right"]], "26": ["Attackers", "Age 18", "Y. Moukoko", "/en-us/player/youssoufa-moukoko/eguzzwxdm0fwocax6srpck48a", ["BV Borussia 09 Dortmund", "Germany", "11/19/04", "179cm", "72kg", "Left"]], "24": ["Attackers", "Age 20", "K. Adeyemi", "/en-us/player/karim-adeyemi/ebj6t5jqzixrnww1z7qofznu2", ["BV Borussia 09 Dortmund", "Germany", "1/17/02", "180cm", "68kg", "Left"]], "9": ["Attackers", "Age 29", "N. F\u00fcllkrug", "/en-us/player/niclas-f%C3%BCllkrug/cjq9g6zgcxk1ceo2xzpe1qnyt", ["SV Werder Bremen", "Germany", "2/8/93", "189cm", "83kg", "Right"]], "14": ["Attackers", "Age 19", "J. Musiala", "/en-us/player/jamal-musiala/bhsdzppop8jwjsxwftizot1t6", ["FC Bayern M\u00fcnchen", "Germany", "2/25/03", "180cm", "68kg", "Right"]], "10": ["Attackers", "Age 27", "S. Gnabry", "/en-us/player/serge-gnabry/4ysxvym6ww4f9d3hflkqsbf11", ["FC Bayern M\u00fcnchen", "Germany", "7/13/95", "176cm", "77kg", "Right"]], "13": ["Attackers", "Age 33", "T. M\u00fcller", "/en-us/player/thomas-m%C3%BCller/4fq74wp7xzwm214veuxqpdz9x", ["FC Bayern M\u00fcnchen", "Germany", "9/12/89", "185cm", "76kg", "Right"]], "19": ["Attackers", "Age 26", "L. San\u00e9", "/en-us/player/leroy-san%C3%A9/4603xrdk721lqhd1ejn62x5n9", ["FC Bayern M\u00fcnchen", "Germany", "1/10/96", "183cm", "80kg", "Left"]], "Coach": "H. Flick"}, "Ghana": {"12": ["Goalkeepers", "Age 20", "I. Danlad", "/en-us/player/ibrahim-danlad/e764x78r4n8xqjhq1r0v76elm", ["Asante Kotoko FC", "Ghana", "12/1/02", "181cm", "77kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 26", "L. Ati-Zigi", "/en-us/player/lawrence-ati-zigi/dlj1ju66m47iu94vijpu7rr3d", ["FC Sankt Gallen 1879", "Ghana", "11/28/96", "188cm", "84kg", "Right"]], "16": ["Goalkeepers", "Age 23", "A. Nurudeen", "/en-us/player/abdul-nurudeen/50iwwx11r99cvce6x8cp52c16", ["KAS Eupen", "Ghana", "2/7/99", "190cm", "75kg", "Right"]], "18": ["Defenders", "Age 27", "D. Amartey", "/en-us/player/daniel-amartey/enyatxtjef9lacem6c8cc1mmt", ["Leicester City FC", "Ghana", "12/20/94", "186cm", "79kg", "Right"]], "23": ["Defenders", "Age 28", "A. Djiku", "/en-us/player/alexander-djiku/d5at3cowukpxiptq5ozcbe6s5", ["RC Strasbourg Alsace", "Ghana", "8/8/94", "182cm", "81kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 34", "D. Odoi", "/en-us/player/denis-odoi/bgzvhtk50gvmq6noheadmc34l", ["Club Brugge KV", "Ghana", "5/26/88", "178cm", "70kg", "Right"]], "17": ["Defenders", "Age 28", "A. Baba", "/en-us/player/abdul-baba/b82yolpe9eesvgzz3gfqgpm8l", ["Reading FC", "Ghana", "7/1/94", "180cm", "72kg", "Left"]], "2": ["Defenders", "Age 22", "T. Lamptey", "/en-us/player/tariq-lamptey/83jpq8fuprm9h1e2thoxv1tyh", ["Brighton & Hove Albion FC", "Ghana", "9/29/00", "163cm", "55kg", "Right"]], "26": ["Defenders", "Age 22", "A. Seidu", "/en-us/player/alidu-seidu/7j0fv43b1dkuiqk71ym4mmw6i", ["Clermont Foot 63 II", "Ghana", "6/3/00", "173cm", "68kg", "Right"]], "14": ["Defenders", "Age 24", "G. Mensah", "/en-us/player/gideon-mensah/512mx8ixg85cbefyan94g82y1", ["Association Jeunesse Auxerroise", "Ghana", "7/17/98", "178cm", "70kg", "Left"]], "15": ["Defenders", "Age 27", "J. Aidoo", "/en-us/player/joseph-aidoo/3qrk8nw6nc8o96n7jr1az21ux", ["Real Club Celta de Vigo", "Ghana", "9/28/95", "184cm", "80kg", "Right"]], "4": ["Defenders", "Age 23", "M. Salisu", "/en-us/player/mohammed-salisu/2r1u01vlym0nwcwx86bwbuusq", ["Southampton FC", "Ghana", "4/16/99", "191cm", "82kg", "Left"]], "20": ["Midfielders", "Age 22", "M. Kudus", "/en-us/player/mohammed-kudus/p7vw4thx5wzo49h6hfabcq5m", ["AFC Ajax", "Ghana", "8/1/00", "177cm", "70kg", "Left"]], "8": ["Midfielders", "Age 26", "D. Kyereh", "/en-us/player/daniel-kofi-kyereh/mugwhiw6mwgjf5797wlnjzdh", ["SC Freiburg", "Ghana", "3/7/96", "179cm", "74kg", "Right"]], "6": ["Midfielders", "Age 25", "E. Owusu", "/en-us/player/elisha-owusu/ebx4h86svfnvegspalqgxqfah", ["KAA Gent", "Ghana", "11/6/97", "182cm", "72kg", "Right"]], "5": ["Midfielders", "Age 29", "T. Partey", "/en-us/player/thomas-partey/dydwiixiims98cx2iihfuf8wl", ["Arsenal FC", "Ghana", "6/12/93", "185cm", "77kg", "Right"]], "21": ["Midfielders", "Age 22", "S. Abdul Samed", "/en-us/player/salis-abdul-samed/5jrt4as7f9xt1i1enj2dxx65m", ["Racing Club de Lens", "Ghana", "3/25/00", "179cm", "69kg", "Right"]], "22": ["Midfielders", "Age 20", "K. Sulemana", "/en-us/player/kamaldeen-sulemana/448wxnlqhqqf2hcecwut90n6y", ["Stade Rennais FC", "Ghana", "2/14/02", "175cm", "70kg", "Right"]], "19": ["Attackers", "Age 28", "I. Williams", "/en-us/player/i%C3%B1aki-williams/ddvvwqxpsqqboupi3gx1ijhed", ["Athletic Club Bilbao", "Ghana", "6/14/94", "186cm", "81kg", "Right"]], "10": ["Attackers", "Age 32", "A. Ayew", "/en-us/player/andr%C3%A9-ayew/a4qjllaut1bo0ng3x4xu5lq6t", ["Al Sadd SC", "Ghana", "12/16/89", "175cm", "70kg", "Left"]], "9": ["Attackers", "Age 31", "J. Ayew", "/en-us/player/jordan-ayew/9c927a1i8iqblent14xat7aad", ["Crystal Palace FC", "Ghana", "9/10/91", "182cm", "80kg", "Right"]], "11": ["Attackers", "Age 24", "O. Bukari", "/en-us/player/osman-bukari/8h9sizm6iwpsyvg6w81fvbsyy", ["FK Crvena Zvezda Beograd", "Ghana", "12/12/98", "170cm", "66kg", "both"]], "25": ["Attackers", "Age 22", "A. Semenyo", "/en-us/player/antoine-semenyo/7tnuxlg9l4rjhc7j3ko36hduy", ["Bristol City FC", "Ghana", "1/6/00", "185cm", "-", "-"]], "7": ["Attackers", "Age 18", "I. Fatawu", "/en-us/player/issahaku-fatawu/6cx5c6bzp1hq6c1vui53mxzx0", ["Sporting Clube de Portugal", "Ghana", "3/7/04", "177cm", "73kg", "Left"]], "24": ["Attackers", "Age 22", "K. Sowah", "/en-us/player/kamal-sowah/4f8xb5sbyksacxmifi375h7qi", ["Club Brugge KV", "Ghana", "1/8/00", "179cm", "66kg", "Left"]], "13": ["Attackers", "Age 21", "D. Afriyie", "/en-us/player/daniel-afriyie/2wj81rpl44mgs5xwdvol8tjx0", ["Hearts of Oak SC", "Ghana", "6/25/01", "176cm", "63kg", "-"]], "Coach": "O. Addo"}, "Iran": {"12": ["Goalkeepers", "Age 27", "P. Niazmand", "/en-us/player/payam-niazmand/cv81v16ec9r5xpjo08i518c7p", ["Foolad Mobarakeh Sepahan SC", "Iran", "4/5/95", "193cm", "86kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 30", "A. Beiranvand", "/en-us/player/alireza-beiranvand/bf1mp1b8eiofiv77euditumz9", ["Persepolis FC", "Iran", "9/20/92", "194cm", "85kg", "Right"]], "24": ["Goalkeepers", "Age 30", "H. Hosseini", "/en-us/player/hossein-hosseini/8r9str8vz1lcg7ubcrk9d45at", ["Esteghlal FC", "Iran", "6/29/92", "185cm", "80kg", "Right"]], "22": ["Goalkeepers", "Age 29", "A. Abedzadeh", "/en-us/player/amir-abedzadeh/6jdphm5rdi6cwv8l4iuh8ao5x", ["SD Ponferradina", "Iran", "4/25/93", "185cm", "80kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 26", "S. Moharrami", "/en-us/player/sadegh-moharrami/eqz0ued9p4n9x1aibcgzqbemt", ["GNK Dinamo Zagreb", "Iran", "2/29/96", "174cm", "71kg", "Right"]], "15": ["Defenders", "Age 29", "R. Cheshmi", "/en-us/player/roozbeh-cheshmi/eq2lrdhnoykanv0wb32pkwwk5", ["Esteghlal FC", "Iran", "7/23/93", "194cm", "80kg", "Right"]], "25": ["Defenders", "Age 24", "A. Jalali", "/en-us/player/abolfazl-jalali/d6wrpjp2u395ki4w7gzlssjmy", ["Esteghlal FC", "Iran", "6/25/98", "177cm", "71kg", "Left"]], "5": ["Defenders", "Age 29", "M. Mohammadi", "/en-us/player/milad-mohammadi/cz3jt5t4fy7zj3xsz239wtxw5", ["AEK Athens FC", "Iran", "9/28/93", "177cm", "70kg", "Left"]], "8": ["Defenders", "Age 30", "M. Pouraliganji", "/en-us/player/morteza-pouraliganji/8r58cnu2dsadeax7mt8epycid", ["Persepolis FC", "Iran", "4/18/92", "187cm", "80kg", "Right"]], "19": ["Defenders", "Age 26", "M. Hosseini", "/en-us/player/majid-hosseini/7vgdi4f6lm2vwxjz9rchk8bmd", ["Kayseri Spor Kul\u00fcb\u00fc", "Iran", "6/19/96", "187cm", "78kg", "Right"]], "4": ["Defenders", "Age 33", "S. Khalilzadeh", "/en-us/player/shoja-khalilzadeh/5ctuutzxg7xrtt3w9p4jtfff9", ["Al Ahli SC (Doha)", "Iran", "5/13/89", "183cm", "70kg", "Right"]], "13": ["Defenders", "Age 28", "H. Kanani", "/en-us/player/hossein-kanani/55awoaf4suhpqpovg03s03w0l", ["Al Ahli SC (Doha)", "Iran", "3/22/94", "188cm", "82kg", "Right"]], "23": ["Defenders", "Age 32", "R. Rezaeian", "/en-us/player/ramin-rezaeian/15mhwl91aj4i10axnyfkecez9", ["Foolad Mobarakeh Sepahan SC", "Iran", "3/20/90", "185cm", "75kg", "Right"]], "11": ["Midfielders", "Age 34", "V. Amiri", "/en-us/player/vahid-amiri/xdvnc63biztzi506e5291ln9", ["Persepolis FC", "Iran", "4/1/88", "179cm", "71kg", "Left"]], "21": ["Midfielders", "Age 29", "A. Noorollahi", "/en-us/player/ahmad-noorollahi/espnq22skiverbh2p5h26kel1", ["Shabab Al Ahli Club", "Iran", "1/31/93", "179cm", "73kg", "Right"]], "6": ["Midfielders", "Age 26", "S. Ezatolahi", "/en-us/player/saeid-ezatolahi/d8fq49fsekveib4qxdib9cdlh", ["Vejle Boldklub", "Iran", "9/30/96", "190cm", "82kg", "Right"]], "3": ["Midfielders", "Age 32", "E. Hajisafi", "/en-us/player/ehsan-hajisafi/9g8b0jtq0mnumxiyoz9lcyj11", ["AEK Athens FC", "Iran", "2/24/90", "178cm", "81kg", "Left"]], "17": ["Midfielders", "Age 26", "A. Gholizadeh", "/en-us/player/ali-gholizadeh/7xw0h0pegzhoix5hb4hipj2l1", ["Royal Charleroi SC", "Iran", "3/9/96", "176cm", "72kg", "Left"]], "16": ["Midfielders", "Age 28", "M. Torabi", "/en-us/player/mehdi-torabi/6lkazxk2paouqikezd9e2p2vp", ["Persepolis FC", "Iran", "9/9/94", "185cm", "71kg", "Right"]], "18": ["Midfielders", "Age 28", "A. Karimi", "/en-us/player/ali-karimi/2vxcv7brsjfviyj9vgbdzjh79", ["Kayseri Spor Kul\u00fcb\u00fc", "Iran", "2/10/94", "186cm", "78kg", "Right"]], "7": ["Attackers", "Age 29", "A. Jahanbakhsh", "/en-us/player/alireza-jahanbakhsh/a8cgbwioykhqztfjgztfn7dud", ["Feyenoord Rotterdam", "Iran", "8/10/93", "180cm", "77kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 30", "M. Taremi", "/en-us/player/mehdi-taremi/97vuoqg0x9nx56dmd9u5e12hh", ["FC Porto", "Iran", "7/17/92", "187cm", "79kg", "Right"]], "20": ["Attackers", "Age 27", "S. Azmoun", "/en-us/player/sardar-azmoun/59pu8nnghyxvvt8r3zyndpfpx", ["Bayer 04 Leverkusen", "Iran", "12/31/94", "186cm", "78kg", "both"]], "10": ["Attackers", "Age 32", "K. Ansarifard", "/en-us/player/karim-ansarifard/30xm5l8766spqmchnhl3q2w2d", ["AC Omonia Nicosia", "Iran", "4/2/90", "187cm", "80kg", "both"]], "14": ["Attackers", "Age 29", "S. Ghoddos", "/en-us/player/saman-ghoddos/2xgvd7xovqcd6q30m59dbi11x", ["Brentford FC", "Iran", "9/5/93", "176cm", "79kg", "Right"]], "Coach": "Carlos Queiroz"}, "Japan": {"12": ["Goalkeepers", "Age 33", "S. Gonda", "/en-us/player/shuichi-gonda/e92hgsgm3eaz70l7fe8i2bdud", ["Shimizu S-Pulse", "Japan", "3/2/89", "187cm", "84kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 39", "E. Kawashima", "/en-us/player/eiji-kawashima/cgeh7qj32flqu9p3a4wnn3s9h", ["RC Strasbourg Alsace", "Japan", "3/19/83", "185cm", "82kg", "Right"]], "23": ["Goalkeepers", "Age 30", "D. Schmidt", "/en-us/player/daniel-schmidt/5q4wztjkk6nuwapm7qgey9w45", ["Sint-Truidense VV", "Japan", "2/2/92", "197cm", "88kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 31", "S. Taniguchi", "/en-us/player/shogo-taniguchi/954ldw96u7zxzmzdb7fqah80l", ["Kawasaki Frontale", "Japan", "7/14/91", "183cm", "75kg", "Right"]], "26": ["Defenders", "Age 23", "H. Ito", "/en-us/player/hiroki-ito/8p2yagsx6ujdbmeonkd3u4c89", ["VfB Stuttgart 1893", "Japan", "5/11/99", "188cm", "84kg", "Left"]], "4": ["Defenders", "Age 25", "K. Itakura", "/en-us/player/ko-itakura/70tsvrcmklvp4ecdhxlugf8ix", ["Borussia VfL M\u00f6nchengladbach", "Japan", "1/26/97", "186cm", "75kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 28", "M. Yamane", "/en-us/player/miki-yamane/5olu4s7w7nn9wy1219grd6z8p", ["Kawasaki Frontale", "Japan", "12/21/93", "178cm", "72kg", "Right"]], "19": ["Defenders", "Age 32", "H. Sakai", "/en-us/player/hiroki-sakai/4seh91gn4cj2l3x7kg19duqxh", ["Urawa Red Diamonds", "Japan", "4/11/90", "185cm", "78kg", "Right"]], "22": ["Defenders", "Age 34", "M. Yoshida", "/en-us/player/maya-yoshida/4fvtwbl1hrxgs9lg957rxladx", ["FC Schalke 04", "Japan", "8/23/88", "189cm", "78kg", "Right"]], "16": ["Defenders", "Age 24", "T. Tomiyasu", "/en-us/player/takehiro-tomiyasu/2922aevmtpw4qvcwohmxmqtbd", ["Arsenal FC", "Japan", "11/4/98", "187cm", "70kg", "both"]], "5": ["Defenders", "Age 36", "Y. Nagatomo", "/en-us/player/yuto-nagatomo/1vodims2kc52x1ew6acbj0wr9", ["FC Tokyo", "Japan", "9/11/86", "170cm", "68kg", "both"]], "13": ["Midfielders", "Age 27", "H. Morita", "/en-us/player/hidemasa-morita/d9i8y5vlymc2yggwxrax8wcbu", ["Sporting Clube de Portugal", "Japan", "5/9/95", "177cm", "74kg", "Right"]], "10": ["Midfielders", "Age 27", "T. Minamino", "/en-us/player/takumi-minamino/csvqjyuk06gzvjm408513nydx", ["AS Monaco FC", "Japan", "1/15/95", "174cm", "68kg", "Right"]], "15": ["Midfielders", "Age 26", "D. Kamada", "/en-us/player/daichi-kamada/az15xx7m923srf9gdbwmiyga1", ["Eintracht Frankfurt", "Japan", "8/4/96", "184cm", "76kg", "Right"]], "9": ["Midfielders", "Age 25", "K. Mitoma", "/en-us/player/kaoru-mitoma/aititrd343hal6ount0dp5zze", ["Brighton & Hove Albion FC", "Japan", "5/19/97", "178cm", "72kg", "Right"]], "7": ["Midfielders", "Age 30", "G. Shibasaki", "/en-us/player/gaku-shibasaki/64orrvhh1or23zgu10vvwgted", ["CD Legan\u00e9s", "Japan", "5/27/92", "175cm", "64kg", "Right"]], "6": ["Midfielders", "Age 29", "W. Endo", "/en-us/player/wataru-endo/3kti58d195gmtzwrjh5nprx05", ["VfB Stuttgart 1893", "Japan", "2/8/93", "178cm", "77kg", "Right"]], "17": ["Midfielders", "Age 24", "A. Tanaka", "/en-us/player/ao-tanaka/28ucbvor6b0yxreoieehudfc9", ["D\u00fcsseldorfer TuS Fortuna 1895", "Japan", "9/9/98", "180cm", "69kg", "Right"]], "11": ["Midfielders", "Age 21", "T. Kubo", "/en-us/player/takefusa-kubo/1qkep5ck252k1g3oqza5ygh61", ["Real Sociedad de F\u00fatbol", "Japan", "6/3/01", "173cm", "64kg", "Left"]], "14": ["Attackers", "Age 29", "J. Ito", "/en-us/player/junya-ito/cmrdm4nnd62inlvsnc52vkicp", ["Stade de Reims", "Japan", "3/8/93", "176cm", "66kg", "Right"]], "21": ["Attackers", "Age 24", "A. Ueda", "/en-us/player/ayase-ueda/8d0ffyx2qnnp0limf5aou92ei", ["Cercle Brugge KSV", "Japan", "8/27/98", "182cm", "76kg", "Right"]], "8": ["Attackers", "Age 24", "R. D\u014dan", "/en-us/player/ritsu-d%C5%8Dan/7o11dzx2cccrslutrjl16ik89", ["SC Freiburg", "Japan", "6/15/98", "172cm", "70kg", "Left"]], "25": ["Attackers", "Age 25", "D. Maeda", "/en-us/player/daizen-maeda/4x7o9h6ea8ldt9sxgz87vwycp", ["Celtic FC", "Japan", "10/19/97", "173cm", "67kg", "Right"]], "20": ["Attackers", "Age 23", "S. Machino", "/en-us/player/shuto-machino/4o71xxq6qdkhug58a073fxega", ["Shonan Bellmare", "Japan", "9/29/99", "185cm", "77kg", "Right"]], "24": ["Attackers", "Age 25", "Y. Soma", "/en-us/player/yuki-soma/2htuct5gfuihhhvx9trpkmj56", ["Nagoya Grampus", "Japan", "2/24/97", "166cm", "68kg", "Right"]], "18": ["Attackers", "Age 28", "T. Asano", "/en-us/player/takuma-asano/2bzdn7cqqonejqmlq85w8z6qd", ["VfL Bochum 1848", "Japan", "11/9/94", "173cm", "71kg", "Right"]], "Coach": "H. Moriyasu"}, "Mexico": {"12": ["Goalkeepers", "Age 35", "R. Cota", "/en-us/player/rodolfo-cota/5jj07az7i7svdgh5egd1s5dqt", ["Club Le\u00f3n", "Mexico", "7/2/87", "188cm", "82kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 40", "A. Talavera", "/en-us/player/alfredo-talavera/30tahp4p6wg3p8tyjji95ievp", ["FC Ju\u00e1rez", "Mexico", "9/17/82", "188cm", "83kg", "Right"]], "13": ["Goalkeepers", "Age 37", "G. Ochoa", "/en-us/player/guillermo-ochoa/2luxnwcabb7msig7odfq5p5g5", ["Club Am\u00e9rica", "Mexico", "7/12/85", "190cm", "85kg", "Right"]], "6": ["Defenders", "Age 24", "G. Arteaga", "/en-us/player/gerardo-arteaga/d1rgv9cgncdgr1h61phrxoc89", ["KRC Genk", "Mexico", "9/6/98", "175cm", "68kg", "Left"]], "3": ["Defenders", "Age 25", "C. Montes", "/en-us/player/c%C3%A9sar-montes/cbhdq57m8kxdeqjf42z0i3rop", ["CF Monterrey", "Mexico", "2/23/97", "191cm", "84kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 31", "N. Ara\u00fajo", "/en-us/player/n%C3%A9stor-ara%C3%BAjo/c2sm93wtigxc9gl3ayobtucph", ["Club Am\u00e9rica", "Mexico", "8/28/91", "188cm", "87kg", "Right"]], "5": ["Defenders", "Age 24", "J. V\u00e1squez", "/en-us/player/johan-v%C3%A1squez/7ojvhhfvbtbn60sc50y4l2ctm", ["US Cremonese", "Mexico", "10/21/98", "182cm", "78kg", "Left"]], "26": ["Defenders", "Age 23", "K. \u00c1lvarez", "/en-us/player/kevin-%C3%A1lvarez/5v79f3j9k15flsot7c4470iy", ["CF Pachuca", "Mexico", "1/14/99", "175cm", "63kg", "Right"]], "15": ["Defenders", "Age 34", "H. Moreno", "/en-us/player/h%C3%A9ctor-moreno/54kqv02lgadahlv9is64l2ggl", ["CF Monterrey", "Mexico", "1/16/88", "186cm", "76kg", "Left"]], "19": ["Defenders", "Age 25", "J. S\u00e1nchez", "/en-us/player/jorge-s%C3%A1nchez/29m8py8czo6w0zf2arwolirjd", ["AFC Ajax", "Mexico", "12/9/97", "170cm", "69kg", "Right"]], "24": ["Midfielders", "Age 26", "L. Ch\u00e1vez", "/en-us/player/luis-ch%C3%A1vez/ehwo68aazpcv1eqhaq5nusrmd", ["CF Pachuca", "Mexico", "1/14/96", "177cm", "72kg", "Left"]], "8": ["Midfielders", "Age 25", "C. Rodr\u00edguez", "/en-us/player/carlos-rodr%C3%ADguez/dmtsbln16ttjoymm2rqfuyw2x", ["Cruz Azul FC", "Mexico", "1/2/97", "170cm", "66kg", "Right"]], "4": ["Midfielders", "Age 25", "E. \u00c1lvarez", "/en-us/player/edson-%C3%A1lvarez/bp3apdb2ahzacq45k4mzj5jhl", ["AFC Ajax", "Mexico", "10/23/97", "187cm", "73kg", "Right"]], "17": ["Midfielders", "Age 26", "O. Pineda", "/en-us/player/orbel%C3%ADn-pineda/axrchx0095dg0ydpb1ajj19ed", ["AEK Athens FC", "Mexico", "3/23/96", "169cm", "63kg", "Right"]], "14": ["Midfielders", "Age 27", "\u00c9. Guti\u00e9rrez", "/en-us/player/%C3%A9-guti%C3%A9rrez/9uuk73i8obc7ji0dnan352nkl", ["PSV Eindhoven", "Mexico", "6/14/95", "177cm", "73kg", "Left"]], "18": ["Midfielders", "Age 36", "A. Guardado", "/en-us/player/andr%C3%A9s-guardado/4pizap25enja9rtz4g6x5bkd1", ["Real Betis Balompi\u00e9", "Mexico", "9/27/86", "169cm", "60kg", "Left"]], "23": ["Midfielders", "Age 28", "J. Gallardo", "/en-us/player/jes%C3%BAs-gallardo/306gjy5xp2u15gh9qwrek551x", ["CF Monterrey", "Mexico", "8/14/94", "176cm", "70kg", "Left"]], "7": ["Midfielders", "Age 27", "L. Romo", "/en-us/player/luis-romo/1cyhpfi77dom7gmpuownxlcrt", ["CF Monterrey", "Mexico", "6/4/95", "184cm", "78kg", "Right"]], "16": ["Midfielders", "Age 32", "H. Herrera", "/en-us/player/h%C3%A9ctor-herrera/14vaaznanx198j577pjs74dlh", ["Houston Dynamo FC", "Mexico", "4/18/90", "185cm", "80kg", "Right"]], "22": ["Attackers", "Age 27", "H. Lozano", "/en-us/player/hirving-lozano/cen5nxf8sb8binjr7apt9nb2t", ["SSC Napoli", "Mexico", "7/29/95", "175cm", "68kg", "Right"]], "25": ["Attackers", "Age 24", "R. Alvarado", "/en-us/player/roberto-alvarado/9vvleh9yqqcm955432lsl8c7p", ["CD Guadalajara", "Mexico", "9/6/98", "176cm", "70kg", "Left"]], "10": ["Attackers", "Age 25", "A. Vega", "/en-us/player/alexis-vega/64gu02ctffkrmdh0pr3lojyeh", ["CD Guadalajara", "Mexico", "11/24/97", "173cm", "77kg", "Right"]], "20": ["Attackers", "Age 30", "H. Mart\u00edn", "/en-us/player/henry-mart%C3%ADn/5ysw10inm8syf7r9xvbpk9n11", ["Club Am\u00e9rica", "Mexico", "11/17/92", "177cm", "74kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 31", "R. Jim\u00e9nez", "/en-us/player/ra%C3%BAl-jim%C3%A9nez/5wa8lzp50ccfhxg3j4f65gt79", ["Wolverhampton Wanderers FC", "Mexico", "5/4/91", "190cm", "76kg", "Right"]], "21": ["Attackers", "Age 25", "U. Antuna", "/en-us/player/uriel-antuna/4051hgvu9v8jnu9rbbd0pr9bd", ["Cruz Azul FC", "Mexico", "8/20/97", "167cm", "59kg", "Right"]], "11": ["Attackers", "Age 31", "R. Funes Mori", "/en-us/player/rogelio-funes-mori/12fkwhjtu3w5l6lo64dkxn74l", ["CF Monterrey", "Mexico", "3/4/91", "190cm", "76kg", "Right"]], "Coach": "G. Martino"}, "Morocco": {"1": ["Goalkeepers", "Age 31", "Y. Bounou", "/en-us/player/yassine-bounou/c9cp6fxbxyc2a3kfotkompxx", ["Sevilla FC", "Morocco", "4/4/91", "195cm", "78kg", "Right"]], "12": ["Goalkeepers", "Age 33", "M. Mohamedi", "/en-us/player/munir-mohamedi/8qps88s8g1c8xw5uiz5gyh4ut", ["Al Wehda FC", "Morocco", "5/9/89", "190cm", "89kg", "Right"]], "22": ["Goalkeepers", "Age 26", "A. Tagnaouti", "/en-us/player/ahmed-tagnaouti/4mxrkb4p79yloyybxgc4z6f2t", ["Wydad Athletic Club", "Morocco", "4/4/96", "192cm", "76kg", "Right"]], "6": ["Defenders", "Age 32", "R. Sa\u00efss", "/en-us/player/romain-sa%C3%AFss/ev2w2huskuta9v2bgjm4573yt", ["Be\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc", "Morocco", "3/25/90", "190cm", "80kg", "Left"]], "25": ["Defenders", "Age 27", "Y. Attiat-Allah", "/en-us/player/yahya-attiat-allah/eqfcw8591scbjld7b1jzzq9nu", ["Wydad Athletic Club", "Morocco", "3/1/95", "176cm", "70kg", "Right"]], "20": ["Defenders", "Age 23", "A. Dari", "/en-us/player/achraf-dari/c4yip4bf8il4gnxnhcb381b3e", ["Stade Brestois 29", "Morocco", "5/5/99", "188cm", "84kg", "-"]], "18": ["Defenders", "Age 30", "J. El Yamiq", "/en-us/player/jawad-el-yamiq/81egd7oua1lfq2j8lke5z0ueh", ["Real Valladolid CF", "Morocco", "2/28/92", "193cm", "83kg", "Right"]], "24": ["Defenders", "Age 29", "B. Benoun", "/en-us/player/badr-benoun/80u239x31wd45iy2b047znsvd", ["Qatar SC", "Morocco", "9/29/93", "193cm", "78kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 25", "N. Mazraoui", "/en-us/player/noussair-mazraoui/7vhnftizqlyu31st2vsmgh6tx", ["FC Bayern M\u00fcnchen", "Morocco", "11/13/97", "183cm", "63kg", "Right"]], "5": ["Defenders", "Age 26", "N. Aguerd", "/en-us/player/nayef-aguerd/3o0zpl9cnmna2hyk595ja0xrd", ["West Ham United FC", "Morocco", "3/29/96", "190cm", "76kg", "Left"]], "2": ["Defenders", "Age 24", "A. Hakimi", "/en-us/player/achraf-hakimi/1vr896w03yky9kmu8x5tjkicp", ["Paris Saint-Germain FC", "Morocco", "11/3/98", "181cm", "73kg", "Right"]], "13": ["Midfielders", "Age 25", "I. Chair", "/en-us/player/ilias-chair/f1a6mxwx48ea8qfvfyuxjg15", ["Queens Park Rangers FC", "Morocco", "10/29/97", "158cm", "55kg", "Right"]], "7": ["Midfielders", "Age 29", "H. Ziyech", "/en-us/player/hakim-ziyech/8r547g1qv706wo9iqr5unfnpx", ["Chelsea FC", "Morocco", "3/18/93", "180cm", "65kg", "Left"]], "26": ["Midfielders", "Age 31", "Y. Jabrane", "/en-us/player/yahya-jabrane/7rtq823x69hkv73wtk8fy2x62", ["Wydad Athletic Club", "Morocco", "6/17/91", "187cm", "83kg", "Right"]], "23": ["Midfielders", "Age 18", "B. El Khannouss", "/en-us/player/bilal-el-khannouss/7jpasvui43tnyao6ijyuuyuqc", ["KRC Genk", "Morocco", "5/9/04", "180cm", "70kg", "-"]], "4": ["Midfielders", "Age 26", "S. Amrabat", "/en-us/player/sofyan-amrabat/4kfx8fzf54bli2a2o0i3fvhed", ["ACF Fiorentina", "Morocco", "8/20/96", "183cm", "70kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 22", "A. Ounahi", "/en-us/player/azzedine-ounahi/41jb0ts5688xz8ell62rybm22", ["Angers Sporting Club de l'Ouest", "Morocco", "4/18/00", "182cm", "62kg", "Right"]], "11": ["Midfielders", "Age 26", "A. Sabiri", "/en-us/player/abdelhamid-sabiri/3yl0m3n14kek9pwkp7catyh9l", ["UC Sampdoria", "Morocco", "11/27/96", "183cm", "80kg", "Right"]], "15": ["Midfielders", "Age 26", "S. Amallah", "/en-us/player/selim-amallah/1pg0b32xb9230zit0ndyd79ih", ["Royal Standard de Li\u00e8ge", "Morocco", "11/14/96", "186cm", "82kg", "Right"]], "21": ["Attackers", "Age 24", "W. Cheddira", "/en-us/player/walid-cheddira/c23q56z612clw2oxpordhrwiy", ["SSC Bari", "Morocco", "1/21/98", "187cm", "80kg", "-"]], "14": ["Attackers", "Age 22", "Z. Aboukhlal", "/en-us/player/zakaria-aboukhlal/anr9qh585ctgk2d17zperhgix", ["Toulouse FC", "Morocco", "2/17/00", "179cm", "74kg", "both"]], "9": ["Attackers", "Age 31", "A. Hamdallah", "/en-us/player/abderrazak-hamdallah/aatjvj13ffwrj81vcfy68fnit", ["Al Ittihad FC", "Morocco", "12/16/90", "179cm", "75kg", "Right"]], "17": ["Attackers", "Age 29", "S. Boufal", "/en-us/player/sofiane-boufal/9fcg5wz6no3f9mn7ch45g06hh", ["Angers Sporting Club de l'Ouest", "Morocco", "9/16/93", "175cm", "60kg", "Right"]], "16": ["Attackers", "Age 20", "A. Ezzalzouli", "/en-us/player/abdessamad-ezzalzouli/96cbv23es0gucmd2v0qvk3iwa", ["CA Osasuna", "Morocco", "12/16/01", "177cm", "72kg", "Right"]], "10": ["Attackers", "Age 22", "A. Zaroury", "/en-us/player/anass-zaroury/7a7fh24imj9q522a58dsg6up5", ["Burnley FC", "Morocco", "11/6/00", "176cm", "70kg", "Right"]], "19": ["Attackers", "Age 25", "Y. En-Nesyri", "/en-us/player/youssef-en-nesyri/4bbqmasyopxoymo4umcxd4e09", ["Sevilla FC", "Morocco", "5/31/97", "188cm", "73kg", "Left"]], "Coach": "W. Regragui"}, "Netherlands": {"23": ["Goalkeepers", "Age 28", "A. Noppert", "/en-us/player/andries-noppert/awih1xkabe5o6afn6d85ilxw5", ["SC Heerenveen", "Netherlands", "4/6/94", "203cm", "94kg", "Left"]], "13": ["Goalkeepers", "Age 24", "J. Bijlow", "/en-us/player/justin-bijlow/9pgr69ub37hmr76gwbfw7lhw5", ["Feyenoord Rotterdam", "Netherlands", "1/21/98", "188cm", "76kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 39", "R. Pasveer", "/en-us/player/remko-pasveer/7w5ivtmbqzi4hfte330r1a505", ["AFC Ajax", "Netherlands", "11/7/83", "188cm", "88kg", "Right"]], "4": ["Defenders", "Age 31", "V. van Dijk", "/en-us/player/virgil-van-dijk/dxze3b3fsfl814bjcs7q6wcet", ["Liverpool FC", "Netherlands", "7/7/91", "195cm", "92kg", "Right"]], "6": ["Defenders", "Age 30", "S. de Vrij", "/en-us/player/stefan-de-vrij/by2gxuixij1eciu56k8mb3cgl", ["FC Internazionale Milano", "Netherlands", "2/4/92", "190cm", "78kg", "Right"]], "16": ["Defenders", "Age 23", "T. Malacia", "/en-us/player/tyrell-malacia/bl8667xvrhy0tft8x3lgopomh", ["Manchester United FC", "Netherlands", "8/16/99", "170cm", "67kg", "Left"]], "2": ["Defenders", "Age 21", "J. Timber", "/en-us/player/jurri%C3%ABn-timber/aqlakf0mo95rlktf6xdbaegh5", ["AFC Ajax", "Netherlands", "6/16/01", "179cm", "79kg", "Right"]], "26": ["Defenders", "Age 22", "J. Frimpong", "/en-us/player/jeremie-frimpong/9qo448ueot8pfc5oqo378wag9", ["Bayer 04 Leverkusen", "Netherlands", "12/9/00", "171cm", "63kg", "Right"]], "5": ["Defenders", "Age 27", "N. Ak\u00e9", "/en-us/player/nathan-ak%C3%A9/7jn9kl5wq29d41ekc2fz2rs2d", ["Manchester City FC", "Netherlands", "2/17/95", "180cm", "75kg", "Left"]], "17": ["Defenders", "Age 32", "D. Blind", "/en-us/player/daley-blind/3kx4mltrob4yta5g6kr2u8ic5", ["AFC Ajax", "Netherlands", "3/8/90", "180cm", "72kg", "Left"]], "22": ["Defenders", "Age 26", "D. Dumfries", "/en-us/player/denzel-dumfries/2r6hs8npijvt4wekd059t6tx", ["FC Internazionale Milano", "Netherlands", "4/17/96", "188cm", "80kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 23", "M. de Ligt", "/en-us/player/matthijs-de-ligt/10zt8rbgbmyqxr1m13wm5gfs9", ["FC Bayern M\u00fcnchen", "Netherlands", "8/11/99", "187cm", "89kg", "Right"]], "21": ["Midfielders", "Age 25", "F. de Jong", "/en-us/player/frenkie-de-jong/ezviixcyaaj162saxs2yl27s9", ["FC Barcelona", "Netherlands", "5/11/97", "181cm", "74kg", "Right"]], "25": ["Midfielders", "Age 19", "X. Simons", "/en-us/player/xavi-simons/exhxdmdq49xj4dnguq03qnlgq", ["PSV Eindhoven", "Netherlands", "4/20/03", "179cm", "58kg", "Right"]], "14": ["Midfielders", "Age 29", "D. Klaassen", "/en-us/player/davy-klaassen/baakmd4ndnulbl9npvmq90mvp", ["AFC Ajax", "Netherlands", "2/20/93", "179cm", "70kg", "Right"]], "15": ["Midfielders", "Age 31", "M. de Roon", "/en-us/player/marten-de-roon/9q01y4w4dwpaqf8lmpv9wnmc5", ["Atalanta Bergamasca Calcio", "Netherlands", "3/28/91", "186cm", "76kg", "Right"]], "24": ["Midfielders", "Age 20", "K. Taylor", "/en-us/player/kenneth-taylor/35qg0rrwtl00pycx468s62m3u", ["AFC Ajax", "Netherlands", "5/15/02", "182cm", "75kg", "Left"]], "20": ["Midfielders", "Age 24", "T. Koopmeiners", "/en-us/player/teun-koopmeiners/2ugzqrpaooto1r24a6kvqf2ll", ["Atalanta Bergamasca Calcio", "Netherlands", "2/27/98", "184cm", "77kg", "Left"]], "18": ["Attackers", "Age 28", "V. Janssen", "/en-us/player/vincent-janssen/eg4piy0kcdtdopqpd3lcl5j2t", ["Royal Antwerp FC", "Netherlands", "6/14/94", "184cm", "79kg", "both"]], "10": ["Attackers", "Age 28", "M. Depay", "/en-us/player/memphis-depay/b37h0rc96jh4e34x6iru2plud", ["FC Barcelona", "Netherlands", "2/12/94", "178cm", "78kg", "Right"]], "8": ["Attackers", "Age 23", "C. Gakpo", "/en-us/player/cody-gakpo/9psfk94nduz6icnuwty5v9all", ["PSV Eindhoven", "Netherlands", "5/6/99", "193cm", "76kg", "Right"]], "11": ["Attackers", "Age 30", "S. Berghuis", "/en-us/player/steven-berghuis/7joybllup4h9oe6zfhcepjy6t", ["AFC Ajax", "Netherlands", "12/18/91", "182cm", "75kg", "Left"]], "12": ["Attackers", "Age 23", "N. Lang", "/en-us/player/noa-lang/7ew7g18qo649t8ld44omgib55", ["Club Brugge KV", "Netherlands", "6/16/99", "176cm", "70kg", "Right"]], "7": ["Attackers", "Age 25", "S. Bergwijn", "/en-us/player/steven-bergwijn/6hrp4zuxh40i3tccmk5s0j5xx", ["AFC Ajax", "Netherlands", "10/7/97", "175cm", "78kg", "Right"]], "19": ["Attackers", "Age 30", "W. Weghorst", "/en-us/player/wout-weghorst/57btqxe5sy3ygzxpp55p4umdx", ["Be\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc", "Netherlands", "8/6/92", "197cm", "84kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 32", "L. de Jong", "/en-us/player/luuk-de-jong/4drquvq035kmr2smvzph82bx1", ["PSV Eindhoven", "Netherlands", "8/26/90", "188cm", "86kg", "Right"]], "Coach": "L. van Gaal"}, "Poland": {"22": ["Goalkeepers", "Age 23", "K. Grabara", "/en-us/player/kamil-grabara/a79ojcztkvgui9sw4zbkmvr3d", ["FC K\u00f8benhavn", "Poland", "1/7/99", "195cm", "80kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 32", "W. Szcz\u0119sny", "/en-us/player/wojciech-szcz%C4%99sny/6ofu6yc2qwp5ii9cerdq1tk9h", ["Juventus FC", "Poland", "4/17/90", "195cm", "90kg", "Right"]], "12": ["Goalkeepers", "Age 31", "\u0141. Skorupski", "/en-us/player/%C5%82-skorupski/4hrmzpx1nt5ze55fpby71mcb9", ["Bologna FC 1909", "Poland", "5/4/91", "187cm", "84kg", "Right"]], "18": ["Defenders", "Age 30", "B. Bereszy\u0144ski", "/en-us/player/bartosz-bereszy%C5%84ski/jk8n72zhngmdw2ek47zx7f11", ["UC Sampdoria", "Poland", "7/11/92", "183cm", "77kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 35", "A. J\u0119drzejczyk", "/en-us/player/artur-j%C4%99drzejczyk/eb6spejnycbo7r26az0d8dqs5", ["KP Legia Warszawa", "Poland", "11/3/87", "189cm", "86kg", "Right"]], "14": ["Defenders", "Age 22", "J. Kiwior", "/en-us/player/jakub-kiwior/8585juruxxi6z8ih6kfqvrj6x", ["ASD Spezia Calcio 2008", "Poland", "2/14/00", "189cm", "75kg", "Left"]], "15": ["Defenders", "Age 34", "K. Glik", "/en-us/player/kamil-glik/7vdb2ph7s3vvcdcbrzp7gl49h", ["Benevento Calcio", "Poland", "2/2/88", "190cm", "80kg", "Right"]], "25": ["Defenders", "Age 24", "R. Gumny", "/en-us/player/robert-gumny/5arng6g4ietx2jwgcd2kpqdpl", ["FC Augsburg", "Poland", "6/3/98", "182cm", "71kg", "Right"]], "4": ["Defenders", "Age 25", "M. Wieteska", "/en-us/player/mateusz-wieteska/1u990wv0bo82xqv2s0e8m8ic5", ["Clermont Foot 63", "Poland", "2/10/97", "187cm", "77kg", "Right"]], "5": ["Defenders", "Age 26", "J. Bednarek", "/en-us/player/jan-bednarek/1tbc8iokapjgu8zjrc1knq28l", ["Aston Villa FC", "Poland", "4/11/96", "189cm", "84kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 25", "M. Cash", "/en-us/player/matty-cash/1e9txzr9hqz94xtun6byo0vs9", ["Aston Villa FC", "Poland", "8/6/97", "185cm", "79kg", "Right"]], "26": ["Midfielders", "Age 22", "M. Sk\u00f3ra\u015b", "/en-us/player/michal-sk%C3%B3ra%C5%9B/jyh107tl6vv8bd1pgautj46h", ["KKS Lech Pozna\u0144", "Poland", "2/14/00", "172cm", "64kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 27", "D. Szyma\u0144ski", "/en-us/player/damian-szyma%C5%84ski/ia3hjam4mh5lb75luc8mrnbp", ["AEK Athens FC", "Poland", "6/15/95", "185cm", "81kg", "Right"]], "20": ["Midfielders", "Age 28", "P. Zieli\u0144ski", "/en-us/player/piotr-zieli%C5%84ski/dpcws493fepch23sk26m1a8yd", ["SSC Napoli", "Poland", "5/19/94", "180cm", "76kg", "Right"]], "24": ["Midfielders", "Age 27", "P. Frankowski", "/en-us/player/przemyslaw-frankowski/bt4yy465bb33u7phdhnlr6pcl", ["Racing Club de Lens", "Poland", "4/11/95", "175cm", "70kg", "Right"]], "13": ["Midfielders", "Age 20", "J. Kami\u0144ski", "/en-us/player/jakub-kami%C5%84ski/b7cso5zljdvzfila9zd4fz4ve", ["VfL Wolfsburg", "Poland", "6/4/02", "179cm", "64kg", "Right"]], "10": ["Midfielders", "Age 32", "G. Krychowiak", "/en-us/player/grzegorz-krychowiak/8sllxmpst47s6c46fgtv1q47p", ["Al Shabab FC", "Poland", "1/28/90", "186cm", "82kg", "Right"]], "6": ["Midfielders", "Age 24", "K. Bielik", "/en-us/player/krystian-bielik/8chwz6b784hulzo4f4etmq4t1", ["Birmingham City FC", "Poland", "1/3/98", "189cm", "78kg", "Right"]], "19": ["Midfielders", "Age 23", "S. Szyma\u0144ski", "/en-us/player/sebastian-szyma%C5%84ski/504o2odlvra056ouwcgreopgp", ["Feyenoord Rotterdam", "Poland", "5/9/99", "174cm", "60kg", "Left"]], "11": ["Midfielders", "Age 34", "K. Grosicki", "/en-us/player/kamil-grosicki/3ck17gtvtur0a5g1235h8b3yt", ["MKS Pogo\u0144 Szczecin", "Poland", "6/7/88", "180cm", "78kg", "Right"]], "17": ["Midfielders", "Age 25", "S. \u017burkowski", "/en-us/player/szymon-%C5%BCurkowski/1i47csjlvcikfs4wixzserend", ["ACF Fiorentina", "Poland", "9/24/97", "185cm", "79kg", "Right"]], "16": ["Attackers", "Age 25", "K. \u015awiderski", "/en-us/player/karol-%C5%9Bwiderski/ki6c06zvxjgsdw8w80oxvz6d", ["Charlotte FC", "Poland", "1/22/97", "184cm", "77kg", "Left"]], "21": ["Attackers", "Age 20", "N. Zalewski", "/en-us/player/nicola-zalewski/du4ciqofpkn3nei5q3huwlnje", ["AS Roma", "Poland", "1/22/02", "164cm", "68kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 34", "R. Lewandowski", "/en-us/player/robert-lewandowski/afxjicw89683nlpms9yy5x51x", ["FC Barcelona", "Poland", "8/20/88", "185cm", "81kg", "Right"]], "7": ["Attackers", "Age 28", "A. Milik", "/en-us/player/arkadiusz-milik/35r56n0i4sbdh7n5arbt7db6d", ["Juventus FC", "Poland", "2/27/94", "186cm", "80kg", "Left"]], "23": ["Attackers", "Age 27", "K. Pi\u0105tek", "/en-us/player/krzysztof-pi%C4%85tek/240qnsj5nj6l6s3cc618691at", ["US Salernitana 1919", "Poland", "6/30/95", "183cm", "77kg", "Right"]], "Coach": "C. Michniewicz"}, "Portugal": {"22": ["Goalkeepers", "Age 23", "Diogo Costa", "/en-us/player/diogo-costa/d79vlrccz170hzdh35nhsf1ed", ["FC Porto", "Portugal", "9/18/99", "186cm", "81kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 34", "Rui Patr\u00edcio", "/en-us/player/rui-patr%C3%ADcio/7gu0t0g8nej405k918fwsf8id", ["AS Roma", "Portugal", "2/14/88", "190cm", "84kg", "Left"]], "12": ["Goalkeepers", "Age 29", "Jos\u00e9 S\u00e1", "/en-us/player/jos%C3%A9-s%C3%A1/71rob1lsnmdviy1siakkzpqdx", ["Wolverhampton Wanderers FC", "Portugal", "1/16/93", "192cm", "84kg", "Right"]], "19": ["Defenders", "Age 20", "Nuno Mendes", "/en-us/player/nuno-mendes/d3dv3vc71981v5oems59892sq", ["Paris Saint-Germain FC", "Portugal", "6/18/02", "176cm", "70kg", "Left"]], "5": ["Defenders", "Age 28", "Rapha\u00ebl Guerreiro", "/en-us/player/rapha%C3%ABl-guerreiro/6ie5meimavc8kwohr6lrdyket", ["BV Borussia 09 Dortmund", "Portugal", "12/21/93", "170cm", "71kg", "Left"]], "3": ["Defenders", "Age 39", "Pepe", "/en-us/player/pepe/58i5y98ceb55anpucpru7skb9", ["FC Porto", "Portugal", "2/25/83", "188cm", "81kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 23", "Diogo Dalot", "/en-us/player/diogo-dalot/3f3jcsa7gk6in9fskp9w5a5t5", ["Manchester United FC", "Portugal", "3/17/99", "183cm", "76kg", "Right"]], "4": ["Defenders", "Age 25", "R\u00faben Dias", "/en-us/player/r%C3%BAben-dias/2t5s4f41jefzuzth0bhcixtcl", ["Manchester City FC", "Portugal", "5/13/97", "186cm", "76kg", "Right"]], "24": ["Defenders", "Age 19", "Ant\u00f3nio Silva", "/en-us/player/ant%C3%B3nio-silva/2p86mzr8qnu9iy01fusvovf56", ["SL Benfica", "Portugal", "10/29/03", "187cm", "79kg", "Right"]], "20": ["Defenders", "Age 28", "Jo\u00e3o Cancelo", "/en-us/player/jo%C3%A3o-cancelo/29pq64smaxdwlraopnxoleqxh", ["Manchester City FC", "Portugal", "5/26/94", "182cm", "74kg", "Right"]], "17": ["Midfielders", "Age 29", "Jo\u00e3o M\u00e1rio", "/en-us/player/jo%C3%A3o-m%C3%A1rio/fvuj5umkjxxb1btu6004xjh1", ["SL Benfica", "Portugal", "1/18/93", "179cm", "73kg", "Right"]], "6": ["Midfielders", "Age 27", "Jo\u00e3o Palhinha", "/en-us/player/jo%C3%A3o-palhinha/ecp0v1dxqfjbgy3urnkz5d3o5", ["Fulham FC", "Portugal", "7/8/95", "190cm", "84kg", "Right"]], "16": ["Midfielders", "Age 22", "Vitinha", "/en-us/player/vitinha/cionsifzpx5rhc8es29wv6i95", ["Paris Saint-Germain FC", "Portugal", "2/12/00", "172cm", "64kg", "Right"]], "10": ["Midfielders", "Age 28", "Bernardo Silva", "/en-us/player/bernardo-silva/b3974hgsmyff5xtq7qf1onhlh", ["Manchester City FC", "Portugal", "8/9/94", "173cm", "64kg", "Left"]], "25": ["Midfielders", "Age 27", "Ot\u00e1vio", "/en-us/player/ot%C3%A1vio/8y0e1y90ih393h7zv7srfot79", ["FC Porto", "Portugal", "2/8/95", "172cm", "65kg", "Right"]], "18": ["Midfielders", "Age 25", "R\u00faben Neves", "/en-us/player/r%C3%BAben-neves/8kw1y8mzxtwl4fv8qkc8hoc7p", ["Wolverhampton Wanderers FC", "Portugal", "3/12/97", "180cm", "80kg", "Right"]], "13": ["Midfielders", "Age 31", "Danilo Pereira", "/en-us/player/danilo-pereira/5qg0coudjinnt978myh4n4n2t", ["Paris Saint-Germain FC", "Portugal", "9/8/91", "188cm", "83kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 28", "Bruno Fernandes", "/en-us/player/bruno-fernandes/3vtjjrqof5z2tjj84ehadqc45", ["Manchester United FC", "Portugal", "9/7/94", "179cm", "69kg", "Right"]], "23": ["Midfielders", "Age 24", "Matheus Nunes", "/en-us/player/matheus-nunes/3trkre1c81pzretsjsi8jk6sq", ["Wolverhampton Wanderers FC", "Portugal", "8/26/98", "184cm", "78kg", "Right"]], "14": ["Midfielders", "Age 30", "William Carvalho", "/en-us/player/william-carvalho/10f06nit2xupshuz4lmazrvth", ["Real Betis Balompi\u00e9", "Portugal", "4/6/92", "187cm", "83kg", "Right"]], "7": ["Attackers", "Age 37", "Cristiano Ronaldo", "/en-us/player/cristiano-ronaldo/h17s3qts1dz1zqjw19jazzkl", ["-", "Portugal", "2/4/85", "187cm", "83kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 27", "Andr\u00e9 Silva", "/en-us/player/andr%C3%A9-silva/dhhmffih4gl51nlu92hfctqs5", ["Rasen Ballsport Leipzig", "Portugal", "11/5/95", "185cm", "84kg", "Right"]], "26": ["Attackers", "Age 21", "Gon\u00e7alo Ramos", "/en-us/player/gon%C3%A7alo-ramos/9v4l7ic3ve6d22c0gs9p1oe3u", ["SL Benfica", "Portugal", "6/19/01", "185cm", "79kg", "Right"]], "21": ["Attackers", "Age 28", "Ricardo Horta", "/en-us/player/ricardo-horta/5l9ilx0kwbny81lykqksoz9w5", ["Sporting Braga", "Portugal", "9/14/94", "173cm", "63kg", "Right"]], "11": ["Attackers", "Age 23", "Jo\u00e3o F\u00e9lix", "/en-us/player/jo%C3%A3o-f%C3%A9lix/4z60ztggqxzfbp8w9ijoqefop", ["Club Atl\u00e9tico de Madrid", "Portugal", "11/9/99", "181cm", "70kg", "Right"]], "15": ["Attackers", "Age 23", "Rafael Le\u00e3o", "/en-us/player/rafael-le%C3%A3o/11o903vztwpnmvgrinn208qnd", ["AC Milan", "Portugal", "6/9/99", "188cm", "81kg", "Right"]], "Coach": "Fernando Santos"}, "Qatar": {"21": ["Goalkeepers", "Age 26", "Yousef Hassan", "/en-us/player/yousef-hassan/82376f1bcd59g4yl81gm19pzp", ["Al Gharafa SC", "Qatar", "5/23/96", "186cm", "78kg", "-"]], "22": ["Goalkeepers", "Age 24", "Meshaal Barsham", "/en-us/player/meshaal-barsham/52yf6bw18yziffxf87ma3v56", ["Al Sadd SC", "Qatar", "2/13/98", "180cm", "66kg", "-"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 32", "Saad Al Sheeb", "/en-us/player/saad-al-sheeb/11l078oztsbsvjibba45ob0t1", ["Al Sadd SC", "Qatar", "2/18/90", "188cm", "83kg", "-"]], "16": ["Defenders", "Age 32", "Boualem Khoukhi", "/en-us/player/boualem-khoukhi/f1g7b0xn11845tbe5fa1unw7p", ["Al Sadd SC", "Qatar", "7/8/90", "185cm", "78kg", "Right"]], "14": ["Defenders", "Age 23", "Homam Ahmed", "/en-us/player/homam-ahmed/9erzswqeuhdaebzdqn8l4wyy1", ["Al Gharafa SC", "Qatar", "8/24/99", "188cm", "71kg", "Left"]], "20": ["Defenders", "Age 26", "Salem Al Hajri", "/en-us/player/salem-al-hajri/7zmv1rn975t4ysl10mdz9dcd1", ["-", "Qatar", "4/9/96", "183cm", "70kg", "-"]], "25": ["Defenders", "Age 20", "Jassem Gaber", "/en-us/player/jassem-gaber/6hl0xey9edugb1mnqbc744bca", ["Al Arabi SC", "Qatar", "2/19/02", "182cm", "65kg", "Right"]], "5": ["Defenders", "Age 25", "Tarek Salman", "/en-us/player/tarek-salman/51sj12acwu0snroorx4avrdn9", ["Al Sadd SC", "Qatar", "12/4/97", "179cm", "71kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 32", "Pedro Miguel", "/en-us/player/pedro-miguel/3nmcfytb1ehd0ghln1gds57f9", ["Al Sadd SC", "Qatar", "8/5/90", "180cm", "73kg", "Right"]], "17": ["Defenders", "Age 32", "Ismaeel Mohammad", "/en-us/player/ismaeel-mohammad/2vcsl2mvyfvt7nehehau47f85", ["Al Duhail SC", "Qatar", "4/4/90", "172cm", "64kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 29", "Abdelkarim Hassan", "/en-us/player/abdelkarim-hassan/2bq2w4ytay221serogvue6xg5", ["Al Sadd SC", "Qatar", "8/27/93", "185cm", "82kg", "Left"]], "15": ["Defenders", "Age 24", "Bassam Al Rawi", "/en-us/player/bassam-al-rawi/28a883m3vivjdrssdxvxk84ix", ["Al Duhail SC", "Qatar", "12/15/97", "175cm", "77kg", "-"]], "13": ["Defenders", "Age 29", "Musaab Khidir", "/en-us/player/musaab-khidir/1skg6quylkgsavlbzmsxj26l1", ["Al Sadd SC", "Qatar", "9/25/93", "176cm", "60kg", "-"]], "24": ["Midfielders", "Age 21", "Naif Al Hadhrami", "/en-us/player/naif-al-hadhrami/bpzcehh24cv52xavx3xtcexre", ["Al Rayyan SC", "Qatar", "7/17/01", "180cm", "-", "-"]], "8": ["Midfielders", "Age 29", "Ali Asad", "/en-us/player/ali-asad/8cu14nqipo9gl3l4u06ihegnp", ["Al Sadd SC", "Qatar", "1/18/93", "174cm", "65kg", "-"]], "23": ["Midfielders", "Age 26", "Assim Madibo", "/en-us/player/assim-madibo/7xpgtsx0h6ohg0pgdxt3l5785", ["Al Duhail SC", "Qatar", "10/21/96", "168cm", "71kg", "Right"]], "4": ["Midfielders", "Age 23", "Mohammed Waad", "/en-us/player/mohammed-waad/6bux12mivlw0p0gpj9vjr4pgp", ["Al Sadd SC", "Qatar", "9/17/99", "183cm", "68kg", "-"]], "6": ["Midfielders", "Age 32", "Abdulaziz Hatem", "/en-us/player/abdulaziz-hatem/69ls6xauemfqxjf0wxh6zkonp", ["Al Rayyan SC", "Qatar", "10/27/90", "182cm", "70kg", "Left"]], "12": ["Midfielders", "Age 32", "Karim Boudiaf", "/en-us/player/karim-boudiaf/3mplroqd8e2xysjgsw4m7bg0l", ["Al Duhail SC", "Qatar", "9/15/90", "190cm", "87kg", "Right"]], "26": ["Midfielders", "Age 21", "Mostafa Meshaal", "/en-us/player/mostafa-meshaal/10hk0fqpnvb3exrzrq0se1v8q", ["Al Sadd SC", "Qatar", "3/27/01", "174cm", "-", "-"]], "7": ["Attackers", "Age 29", "Ahmed Alaa", "/en-us/player/ahmed-alaa/d83znywa6z78vo6gqqa0up591", ["Al Gharafa SC", "Qatar", "1/30/93", "176cm", "73kg", "Left"]], "10": ["Attackers", "Age 32", "Hassan Al Haydos", "/en-us/player/hassan-al-haydos/cny9ms8vwz4wcpr43h4amv45x", ["Al Sadd SC", "Qatar", "12/10/90", "174cm", "62kg", "Right"]], "11": ["Attackers", "Age 26", "Akram Afif", "/en-us/player/akram-afif/7w4qckvaiku9ecl4q07fppgid", ["Al Sadd SC", "Qatar", "11/17/96", "176cm", "68kg", "Right"]], "19": ["Attackers", "Age 26", "Almoez Ali", "/en-us/player/almoez-ali/64fsy2ioovrwpkf3mh7tgb11", ["Al Duhail SC", "Qatar", "8/18/96", "180cm", "68kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 28", "Mohammed Muntari", "/en-us/player/mohammed-muntari/1qryo7e5ma7z53vzkp2xf5jh1", ["Al Duhail SC", "Qatar", "12/19/93", "192cm", "77kg", "-"]], "18": ["Attackers", "Age 24", "Khalid Muneer", "/en-us/player/khalid-muneer/1g1ywt7jmxfvutzm112hun9bd", ["Al Wakrah SC", "Qatar", "2/23/98", "174cm", "56kg", "-"]], "Coach": "F\u00e9lix S\u00e1nchez"}, "Saudi Arabia": {"21": ["Goalkeepers", "Age 31", "Mohammed Al Owais", "/en-us/player/mohammed-al-owais/c4zklinh3sa5kchbvjugn0s0l", ["Al Hilal Saudi FC", "Saudi Arabia", "10/9/91", "185cm", "75kg", "Left"]], "22": ["Goalkeepers", "Age 22", "Nawaf Al Aqidi", "/en-us/player/nawaf-al-aqidi/92mpk5ev1xz0pcw6bp24xjhwq", ["Al Nassr FC", "Saudi Arabia", "5/9/00", "188cm", "85kg", "-"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 25", "Mohammed Al Yami", "/en-us/player/mohammed-al-yami/4k0vtybvnyser5yu97bddqll", ["Al Ahli SC", "Saudi Arabia", "8/13/97", "190cm", "75kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 29", "Abdullah Madu", "/en-us/player/abdullah-madu/drd86nrgxki1eobo3pam0jk5x", ["Al Nassr FC", "Saudi Arabia", "7/14/93", "187cm", "82kg", "-"]], "5": ["Defenders", "Age 33", "Ali Al Bulayhi", "/en-us/player/ali-al-bulayhi/av4e1au7cz1s6rmz5u45l4yjt", ["Al Hilal Saudi FC", "Saudi Arabia", "11/20/89", "181cm", "77kg", "-"]], "12": ["Defenders", "Age 23", "Saud Abdulhamid", "/en-us/player/saud-abdulhamid/aq8pym2fuweqbkxbbu7hqn0x6", ["Al Hilal Saudi FC", "Saudi Arabia", "7/17/99", "175cm", "70kg", "Right"]], "13": ["Defenders", "Age 30", "Yasir Al Shahrani", "/en-us/player/yasir-al-shahrani/7ci2qun6rv54fhho6bmgyv3dh", ["Al Hilal Saudi FC", "Saudi Arabia", "5/24/92", "170cm", "63kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 28", "Sultan Al Ghannam", "/en-us/player/sultan-al-ghannam/74yjko6gbejstpnhkr1gn8xxx", ["Al Nassr FC", "Saudi Arabia", "5/5/94", "173cm", "67kg", "Right"]], "4": ["Defenders", "Age 25", "Abdulelah Al Amri", "/en-us/player/abdulelah-al-amri/4uyfs1epryrirnq46jttxm6sp", ["Al Nassr FC", "Saudi Arabia", "1/14/97", "184cm", "73kg", "-"]], "17": ["Defenders", "Age 23", "Hassan Tambakti", "/en-us/player/hassan-tambakti/2gef3rw1e1q3d7qudetpgvbop", ["Al Shabab FC", "Saudi Arabia", "2/8/99", "185cm", "74kg", "Right"]], "6": ["Defenders", "Age 30", "Mohammed Al Burayk", "/en-us/player/mohammed-al-burayk/1nrxtmfkuqg2uz7pvgcgwgj4l", ["Al Hilal Saudi FC", "Saudi Arabia", "9/14/92", "173cm", "61kg", "Right"]], "18": ["Midfielders", "Age 32", "Nawaf Al Abid", "/en-us/player/nawaf-al-abid/dtpcc6ygdn9j8k42h00sfq0np", ["Al Shabab FC", "Saudi Arabia", "1/25/90", "165cm", "63kg", "Left"]], "23": ["Midfielders", "Age 28", "Mohammed Kanno", "/en-us/player/mohammed-kanno/d25hyz1ov3mdflbnbyc9okrmd", ["-", "Saudi Arabia", "9/21/94", "192cm", "67kg", "Right"]], "19": ["Midfielders", "Age 30", "Hattan Bahbri", "/en-us/player/hattan-bahbri/cstghu0b2nh9pfzn5p6me7jkl", ["Al Shabab FC", "Saudi Arabia", "7/15/92", "169cm", "70kg", "Right"]], "26": ["Midfielders", "Age 29", "Riyadh Sharahili", "/en-us/player/riyadh-sharahili/btjt8zqd248l6mk9b2obdsr1l", ["Abha Club", "Saudi Arabia", "4/27/93", "184cm", "76kg", "Right"]], "15": ["Midfielders", "Age 25", "Ali Al Hassan", "/en-us/player/ali-al-hassan/8h4z74vxc8qqbmwelwpo8oq5m", ["Al Nassr FC", "Saudi Arabia", "3/3/97", "183cm", "67kg", "-"]], "7": ["Midfielders", "Age 33", "Salman Al Faraj", "/en-us/player/salman-al-faraj/36cdm30lm4hf1t6ajakity8k5", ["Al Hilal Saudi FC", "Saudi Arabia", "7/31/89", "181cm", "64kg", "Left"]], "8": ["Midfielders", "Age 28", "Abdulelah Al Malki", "/en-us/player/abdulelah-al-malki/2rke2vs37xud2tqb5frwmusbt", ["Al Hilal Saudi FC", "Saudi Arabia", "10/10/94", "176cm", "69kg", "Right"]], "14": ["Midfielders", "Age 30", "Abdullah Otayf", "/en-us/player/abdullah-otayf/2i9cy7dt9zn1jz96h61oo2m6t", ["Al Hilal Saudi FC", "Saudi Arabia", "8/2/92", "176cm", "68kg", "Right"]], "10": ["Midfielders", "Age 31", "Salem Al Dawsari", "/en-us/player/salem-al-dawsari/2ghv5nqgyn0wv9ekdx1ow0445", ["Al Hilal Saudi FC", "Saudi Arabia", "8/18/91", "173cm", "71kg", "Right"]], "24": ["Midfielders", "Age 23", "Nasser Al Dawsari", "/en-us/player/nasser-al-dawsari/14dpnweb51v7re2xa3qkpulex", ["Al Hilal Saudi FC", "Saudi Arabia", "12/18/98", "178cm", "68kg", "-"]], "16": ["Midfielders", "Age 25", "Sami Al Naji", "/en-us/player/sami-al-naji/12x5lacdmnvc801277ugw9ecp", ["Al Nassr FC", "Saudi Arabia", "2/6/97", "177cm", "69kg", "-"]], "11": ["Attackers", "Age 29", "Saleh Al Shehri", "/en-us/player/saleh-al-shehri/5muk6frafyj5lj1jdg54z2thx", ["Al Hilal Saudi FC", "Saudi Arabia", "10/31/93", "183cm", "77kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 22", "Feras Al Brikan", "/en-us/player/feras-al-brikan/3a2ef34105eqoes4s6zu1310p", ["Al Fateh SC", "Saudi Arabia", "5/13/00", "185cm", "79kg", "-"]], "20": ["Attackers", "Age 27", "Abdulrahman Al Obud", "/en-us/player/abdulrahman-al-obud/1omzj46rrvsev6v03nd72dgwl", ["Al Ittihad FC", "Saudi Arabia", "5/31/95", "174cm", "70kg", "Right"]], "25": ["Attackers", "Age 21", "Haitham Asiri", "/en-us/player/haitham-asiri/1i2m73n82vjsvim2a6fqgzzf8", ["Al Ahli SC", "Saudi Arabia", "3/24/01", "173cm", "65kg", "-"]], "Coach": "H. Renard"}, "Senegal": {"23": ["Goalkeepers", "Age 29", "A. Gomis", "/en-us/player/alfred-gomis/9hny5ktb9jc3vb8m9faalryl1", ["Stade Rennais FC", "Senegal", "9/4/93", "196cm", "83kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 28", "S. Dieng", "/en-us/player/seny-dieng/2w4zma0s1nqwc07ni3ivd9t5h", ["Queens Park Rangers FC", "Senegal", "11/22/94", "193cm", "90kg", "Right"]], "16": ["Goalkeepers", "Age 30", "\u00c9. Mendy", "/en-us/player/%C3%A9-mendy/22s7hpp9k5ihtc2pwiaytdp05", ["Chelsea FC", "Senegal", "2/29/92", "194cm", "86kg", "Right"]], "21": ["Defenders", "Age 29", "Y. Sabaly", "/en-us/player/youssouf-sabaly/euy1s0xo19019kegzcpp1gez9", ["Real Betis Balompi\u00e9", "Senegal", "3/4/93", "174cm", "67kg", "Right"]], "22": ["Defenders", "Age 26", "A. Diallo", "/en-us/player/abdou-diallo/dyigvzjpa74cw4urhh7fwzs2d", ["Rasen Ballsport Leipzig", "Senegal", "5/3/96", "187cm", "79kg", "Left"]], "12": ["Defenders", "Age 25", "F. Ballo", "/en-us/player/fod%C3%A9-ballo/dmrj53hcw8vcffxx0lfudbob9", ["AC Milan", "Senegal", "1/2/97", "182cm", "70kg", "Left"]], "4": ["Defenders", "Age 27", "P. Ciss\u00e9", "/en-us/player/pape-ciss%C3%A9/c7o1xg4qmwnbpjulclq0w6l7t", ["Olympiakos CFP", "Senegal", "9/13/95", "197cm", "83kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 31", "K. Koulibaly", "/en-us/player/kalidou-koulibaly/b1srdmp4cmwl9k768h8a2ixn9", ["Chelsea FC", "Senegal", "6/19/91", "195cm", "89kg", "Right"]], "14": ["Defenders", "Age 23", "I. Jakobs", "/en-us/player/ismail-jakobs/9bqv99e39z86mn7dq3wnyt90p", ["AS Monaco FC", "Senegal", "8/16/99", "184cm", "75kg", "both"]], "10": ["Defenders", "Age 20", "M. N'Diaye", "/en-us/player/moussa-ndiaye/6rarodhofviwmh5jd0ly8lp4a", ["RSC Anderlecht", "Senegal", "6/17/02", "178cm", "66kg", "Left"]], "2": ["Defenders", "Age 21", "F. Mendy", "/en-us/player/formose-mendy/5emz2pmqmy4ksbmmt3krbtzze", ["Amiens SC", "Senegal", "1/1/01", "191cm", "76kg", "Right"]], "26": ["Midfielders", "Age 23", "P. Gueye", "/en-us/player/pape-gueye/ekm47qd8w1x0456lm1tmf5re1", ["Olympique de Marseille", "Senegal", "1/23/99", "189cm", "79kg", "Left"]], "5": ["Midfielders", "Age 33", "I. Gueye", "/en-us/player/idrissa-gueye/ceerfv28fygp7m2euv5n5uu39", ["Everton FC", "Senegal", "9/25/89", "174cm", "66kg", "Right"]], "25": ["Midfielders", "Age 25", "M. Loum", "/en-us/player/mamadou-loum/c875t5ohurb9tkbfgvuiog2jt", ["Reading FC", "Senegal", "12/29/96", "193cm", "80kg", "Right"]], "17": ["Midfielders", "Age 20", "P. Sarr", "/en-us/player/pape-sarr/btf0dch35aww78bzillh2jgx6", ["Tottenham Hotspur FC", "Senegal", "9/13/02", "185cm", "70kg", "-"]], "8": ["Midfielders", "Age 32", "C. Kouyat\u00e9", "/en-us/player/cheikhou-kouyat%C3%A9/a6m9jcx0e4l6krv1u0pbfuoyd", ["Nottingham Forest FC", "Senegal", "12/20/89", "189cm", "83kg", "Right"]], "6": ["Midfielders", "Age 30", "N. Mendy", "/en-us/player/nampalys-mendy/7wu5l9m2kt30c4nifxdi3btg5", ["Leicester City FC", "Senegal", "6/22/92", "167cm", "73kg", "Right"]], "24": ["Midfielders", "Age 27", "M. Name", "/en-us/player/moustapha-name/3ukue20iawe2ws8v359z7ut7u", ["Pafos FC", "Senegal", "5/4/95", "183cm", "73kg", "Left"]], "13": ["Midfielders", "Age 22", "I. Ndiaye", "/en-us/player/iliman-ndiaye/3dm2bfuoyips4rbj0vhvbp9be", ["Sheffield United FC", "Senegal", "3/5/00", "180cm", "70kg", "-"]], "11": ["Midfielders", "Age 28", "P. Ciss", "/en-us/player/path%C3%A9-ciss/1ho7koiegfhsuevuum2meibu2", ["Rayo Vallecano", "Senegal", "3/15/94", "186cm", "71kg", "Right"]], "15": ["Attackers", "Age 23", "K. Diatta", "/en-us/player/kr%C3%A9pin-diatta/f5j3vhj805xtkos7l538u0d7t", ["AS Monaco FC", "Senegal", "2/24/99", "173cm", "68kg", "Right"]], "7": ["Attackers", "Age 21", "N. Jackson", "/en-us/player/nicolas-jackson/amcwh6w0brmkttg4uc5qm6z9w", ["Villarreal CF", "Senegal", "6/19/01", "186cm", "78kg", "Right"]], "20": ["Attackers", "Age 22", "B. Dieng", "/en-us/player/bamba-dieng/8vlfwoquq3v68mb9ax1pk5fkk", ["Olympique de Marseille", "Senegal", "3/22/00", "178cm", "72kg", "Right"]], "19": ["Attackers", "Age 29", "F. Di\u00e9dhiou", "/en-us/player/famara-di%C3%A9dhiou/4f9cu6k87brnodww2l1u9rob9", ["Alanyaspor Kul\u00fcb\u00fc", "Senegal", "12/14/92", "192cm", "80kg", "Right"]], "18": ["Attackers", "Age 24", "I. Sarr", "/en-us/player/isma%C3%AFla-sarr/44s112hd02w1i2ucvai9jy7e1", ["Watford FC", "Senegal", "2/24/98", "185cm", "76kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 26", "B. Dia", "/en-us/player/boulaye-dia/3mqhkh4iz4kesvmqui3hupgmi", ["US Salernitana 1919", "Senegal", "11/15/96", "180cm", "75kg", "Right"]], "Coach": "A. Ciss\u00e9"}, "Serbia": {"1": ["Goalkeepers", "Age 30", "M. Dmitrovi\u0107", "/en-us/player/marko-dmitrovi%C4%87/bahph7009sc73jl6s2bramn6d", ["Sevilla FC", "Serbia", "1/23/92", "194cm", "91kg", "Left"]], "12": ["Goalkeepers", "Age 27", "P. Rajkovi\u0107", "/en-us/player/predrag-rajkovi%C4%87/6ekdnbnk56xlxforb5owt3dn9", ["Real Club Deportivo Mallorca", "Serbia", "10/30/95", "191cm", "86kg", "Right"]], "23": ["Goalkeepers", "Age 25", "V. Milinkovi\u0107-Savi\u0107", "/en-us/player/vanja-milinkovi%C4%87-savi%C4%87/5syage212151fcixahbq3k8ut", ["Torino FC", "Serbia", "2/19/97", "202cm", "96kg", "Right"]], "25": ["Defenders", "Age 27", "F. Mladenovi\u0107", "/en-us/player/filip-mladenovi%C4%87/t8q9cc6a9pflmtxxj6r774d1", ["KP Legia Warszawa", "Serbia", "8/14/95", "181cm", "69kg", "Left"]], "4": ["Defenders", "Age 25", "N. Milenkovi\u0107", "/en-us/player/nikola-milenkovi%C4%87/bhi4ivjgojkot4d7za72gu2nd", ["ACF Fiorentina", "Serbia", "10/11/97", "195cm", "90kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 21", "S. Erakovi\u0107", "/en-us/player/strahinja-erakovi%C4%87/9c3yhbh6ggjj7o4gkbxqlfazu", ["FK Crvena Zvezda Beograd", "Serbia", "1/21/01", "184cm", "77kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 21", "S. Pavlovi\u0107", "/en-us/player/strahinja-pavlovi%C4%87/7wjdqyl3bkhsfca5cu4riwley", ["FC Salzburg", "Serbia", "5/23/01", "194cm", "88kg", "Left"]], "5": ["Defenders", "Age 27", "M. Veljkovi\u0107", "/en-us/player/milos-veljkovi%C4%87/6kge6vcoa9ocnh6tb8qznfzkl", ["SV Werder Bremen", "Serbia", "9/25/95", "188cm", "83kg", "Right"]], "13": ["Defenders", "Age 32", "S. Mitrovi\u0107", "/en-us/player/stefan-mitrovi%C4%87/32sds4yk7ch30mng0gyzhdk9h", ["Getafe CF", "Serbia", "5/21/90", "189cm", "84kg", "Left"]], "15": ["Defenders", "Age 26", "S. Babi\u0107", "/en-us/player/srdjan-babi%C4%87/1trnf7miqmcgr67c4808t4yj9", ["UD Almer\u00eda", "Serbia", "4/21/96", "195cm", "89kg", "Left"]], "6": ["Midfielders", "Age 27", "N. Maksimovi\u0107", "/en-us/player/nemanja-maksimovi%C4%87/dkv5svrbfiq996qchro44dfpx", ["Getafe CF", "Serbia", "1/25/95", "189cm", "69kg", "Right"]], "20": ["Midfielders", "Age 27", "S. Milinkovi\u0107-Savi\u0107", "/en-us/player/sergej-milinkovi%C4%87-savi%C4%87/dkifo6kxxxsv1hr0rzk1q8afp", ["SS Lazio", "Serbia", "2/26/95", "192cm", "83kg", "Right"]], "16": ["Midfielders", "Age 26", "S. Luki\u0107", "/en-us/player/sasa-luki%C4%87/cdrzpuj49ploquvdolgh5c3bp", ["Torino FC", "Serbia", "8/12/96", "183cm", "76kg", "Right"]], "21": ["Midfielders", "Age 30", "F. \u0110uri\u010di\u0107", "/en-us/player/filip-%C4%91uri%C4%8Di%C4%87/c87f30rukjnu7v3f3iqxpkxqt", ["UC Sampdoria", "Serbia", "1/29/92", "181cm", "73kg", "both"]], "22": ["Midfielders", "Age 32", "D. Lazovi\u0107", "/en-us/player/darko-lazovi%C4%87/bo98qzo4gu0npm4pewc25ovyt", ["Hellas Verona FC", "Serbia", "9/14/90", "181cm", "73kg", "Right"]], "24": ["Midfielders", "Age 21", "I. Ili\u0107", "/en-us/player/ivan-ili%C4%87/7hwj9pf9roe74jifvuhiu6n6x", ["Hellas Verona FC", "Serbia", "3/16/01", "182cm", "77kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 31", "N. Gudelj", "/en-us/player/nemanja-gudelj/6vvwhgic29fekmmj2cg62ytp1", ["Sevilla FC", "Serbia", "11/15/91", "187cm", "79kg", "Right"]], "19": ["Midfielders", "Age 24", "U. Ra\u010di\u0107", "/en-us/player/uros-ra%C4%8Di%C4%87/5r7q0eg6pmoq0safxa9tnm5l", ["Sporting Braga", "Serbia", "3/16/98", "193cm", "81kg", "Right"]], "26": ["Midfielders", "Age 26", "M. Gruji\u0107", "/en-us/player/marko-gruji%C4%87/5966ij9cde66bhi1g39kxia51", ["FC Porto", "Serbia", "4/12/96", "191cm", "83kg", "Right"]], "17": ["Midfielders", "Age 30", "F. Kosti\u0107", "/en-us/player/filip-kosti%C4%87/555z9bynvux7oruirg67r8i51", ["Juventus FC", "Serbia", "10/31/92", "184cm", "81kg", "Left"]], "7": ["Midfielders", "Age 26", "N. Radonji\u0107", "/en-us/player/nemanja-radonji%C4%87/1tztnrv51q99ewl193qk526z9", ["Torino FC", "Serbia", "2/14/96", "185cm", "78kg", "both"]], "9": ["Attackers", "Age 28", "A. Mitrovi\u0107", "/en-us/player/aleksandar-mitrovi%C4%87/b27pmpcvny40pkcx87tdddsyd", ["Fulham FC", "Serbia", "9/15/94", "189cm", "89kg", "Right"]], "10": ["Attackers", "Age 34", "D. Tadi\u0107", "/en-us/player/dusan-tadi%C4%87/6m2pk6odyb3atayt6u8cifahh", ["AFC Ajax", "Serbia", "11/19/88", "181cm", "76kg", "Left"]], "14": ["Attackers", "Age 26", "A. \u017divkovi\u0107", "/en-us/player/andrija-%C5%BEivkovi%C4%87/6ie1pwdsgksm7c0qu8my1l80l", ["PAOK Thessaloniki FC", "Serbia", "7/10/96", "169cm", "66kg", "Left"]], "18": ["Attackers", "Age 22", "D. Vlahovi\u0107", "/en-us/player/dusan-vlahovi%C4%87/3ua8gs8tzx1dkdi9z88kjk9nt", ["Juventus FC", "Serbia", "1/27/00", "190cm", "88kg", "Left"]], "11": ["Attackers", "Age 24", "L. Jovi\u0107", "/en-us/player/luka-jovi%C4%87/21pztrby95djexvw3m9hhzgt1", ["ACF Fiorentina", "Serbia", "12/22/97", "181cm", "78kg", "Right"]], "Coach": "D. Stojkovi\u0107"}, "South Korea": {"1": ["Goalkeepers", "Age 32", "Kim Seung-Gyu", "/en-us/player/kim-seung-gyu/86gtnji8gzd7t05si9bzdhcyd", ["Al Shabab FC", "Korea Republic", "9/29/90", "187cm", "78kg", "Right"]], "12": ["Goalkeepers", "Age 25", "Song Bum-Keun", "/en-us/player/song-bum-keun/5ai6500e7oug5v5hybnkfzh7t", ["Jeonbuk Hyundai Motors FC", "Korea Republic", "10/14/97", "194cm", "88kg", "Right"]], "21": ["Goalkeepers", "Age 31", "Jo Hyeon-Woo", "/en-us/player/jo-hyeon-woo/4cih000f65u36i7fm1sn0fob9", ["Ulsan Hyundai FC", "Korea Republic", "9/24/91", "189cm", "76kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 24", "Yoon Jong-Gyu", "/en-us/player/yoon-jong-gyu/acy4x2ahhxzktjx0djprt16nd", ["FC Seoul", "Korea Republic", "3/19/98", "173cm", "65kg", "Right"]], "24": ["Defenders", "Age 26", "Cho Yu-Min", "/en-us/player/cho-yu-min/9mehciic0e1w99g55xavfg0oa", ["Daejeon Hana Citizen FC", "Korea Republic", "11/16/96", "182cm", "78kg", "Right"]], "20": ["Defenders", "Age 30", "Kwon Kyung-Won", "/en-us/player/kwon-kyung-won/8bduzkapiw865xcl3xstzior9", ["Gamba Osaka", "Korea Republic", "1/30/92", "188cm", "83kg", "Left"]], "19": ["Defenders", "Age 32", "Kim Young-Gwon", "/en-us/player/kim-young-gwon/53ii8a2tn0kbcxyp0hfqhu02d", ["Ulsan Hyundai FC", "Korea Republic", "2/26/90", "186cm", "74kg", "Left"]], "15": ["Defenders", "Age 27", "Kim Moon-Hwan", "/en-us/player/kim-moon-hwan/4d629fx1hhv4b5u3ajgz86ay1", ["Jeonbuk Hyundai Motors FC", "Korea Republic", "7/31/95", "173cm", "64kg", "Right"]], "23": ["Defenders", "Age 33", "Kim Tae-Hwan", "/en-us/player/kim-tae-hwan/2t5jagwu3ghwwkz2r63tkfis5", ["Ulsan Hyundai FC", "Korea Republic", "7/23/89", "179cm", "71kg", "Right"]], "4": ["Defenders", "Age 26", "Kim Min-Jae", "/en-us/player/kim-min-jae/2p1pns6j6id4nx3nbi7fv0wrt", ["SSC Napoli", "Korea Republic", "11/14/96", "190cm", "84kg", "Right"]], "14": ["Defenders", "Age 32", "Hong Chul", "/en-us/player/hong-chul/22a2q71mkijfu6koscvcmybit", ["Daegu FC", "Korea Republic", "9/16/90", "176cm", "67kg", "Left"]], "3": ["Defenders", "Age 30", "Kim Jin-Su", "/en-us/player/kim-jin-su/138ed2bp6fkle4c1733d9p8lx", ["Jeonbuk Hyundai Motors FC", "Korea Republic", "6/12/92", "177cm", "70kg", "Left"]], "8": ["Midfielders", "Age 25", "Paik Seung-Ho", "/en-us/player/paik-seung-ho/cc5c5mmpywxpgrb33oztcdgid", ["Jeonbuk Hyundai Motors FC", "Korea Republic", "3/16/97", "177cm", "67kg", "Right"]], "10": ["Midfielders", "Age 30", "Lee Jae-Sung", "/en-us/player/lee-jae-sung/bwqqecmqm76v5b83v1cz891p1", ["1. FSV Mainz 05", "Korea Republic", "8/9/92", "180cm", "67kg", "Left"]], "13": ["Midfielders", "Age 30", "Son Jun-Ho", "/en-us/player/son-jun-ho/ayc6qne3e8ae0to2mo12t8v6d", ["Shandong TaiShan FC", "Korea Republic", "5/11/92", "178cm", "73kg", "Right"]], "25": ["Midfielders", "Age 23", "Jeong Woo-Yeong", "/en-us/player/jeong-woo-yeong/arjwwth6yazptr851wu2u6e0a", ["SC Freiburg", "Korea Republic", "9/19/99", "179cm", "72kg", "Right"]], "18": ["Midfielders", "Age 21", "Lee Kang-In", "/en-us/player/lee-kang-in/8b3igmuipfhfzm39ack89de96", ["Real Club Deportivo Mallorca", "Korea Republic", "2/18/01", "173cm", "66kg", "Left"]], "5": ["Midfielders", "Age 33", "Jung Woo-Young", "/en-us/player/jung-woo-young/85drhm1a641hgeul5vmvqrh05", ["Al Sadd SC", "Korea Republic", "12/13/89", "186cm", "78kg", "Right"]], "6": ["Midfielders", "Age 26", "Hwang In-Beom", "/en-us/player/hwang-in-beom/43ib46nh45n9oajf5rmaz4f6x", ["Olympiakos CFP", "Korea Republic", "9/19/96", "177cm", "72kg", "both"]], "22": ["Midfielders", "Age 28", "Kwon Chang-Hoon", "/en-us/player/kwon-chang-hoon/1o2wuy2f2c5m9cr9mjcn4ignp", ["Gimcheon Sangmu FC", "Korea Republic", "6/29/94", "174cm", "69kg", "Left"]], "9": ["Attackers", "Age 24", "Cho Gue-Sung", "/en-us/player/cho-gue-sung/ou0gnms7vf5ff66o508nowoa", ["Jeonbuk Hyundai Motors FC", "Korea Republic", "1/24/98", "185cm", "70kg", "Right"]], "11": ["Attackers", "Age 26", "Hwang Hee-Chan", "/en-us/player/hwang-hee-chan/dl8x6fzdexn8r0sj65vgcgq8l", ["Wolverhampton Wanderers FC", "Korea Republic", "1/25/96", "177cm", "77kg", "Right"]], "26": ["Attackers", "Age 23", "Song Min-Kyu", "/en-us/player/song-min-kyu/dbez8vagahwb60g6agdhdm1ka", ["Jeonbuk Hyundai Motors FC", "Korea Republic", "9/11/99", "179cm", "72kg", "Right"]], "17": ["Attackers", "Age 26", "Na Sang-Ho", "/en-us/player/na-sang-ho/7djxob0tt6bmyi7hlvc7r81k9", ["FC Seoul", "Korea Republic", "8/11/96", "173cm", "70kg", "Right"]], "16": ["Attackers", "Age 30", "Hwang Ui-Jo", "/en-us/player/hwang-ui-jo/5wnt4q34ojngvtxturq18rvmd", ["Olympiakos CFP", "Korea Republic", "8/27/92", "185cm", "78kg", "Right"]], "7": ["Attackers", "Age 30", "Son Heung-Min", "/en-us/player/son-heung-min/12ekwo6gbza410blv4b4r7ydx", ["Tottenham Hotspur FC", "Korea Republic", "7/7/92", "184cm", "77kg", "both"]], "Coach": "Paulo Bento"}, "Spain": {"1": ["Goalkeepers", "Age 25", "Robert S\u00e1nchez", "/en-us/player/robert-s%C3%A1nchez/d9yxninyn4bac8f0ufxsnlqll", ["Brighton & Hove Albion FC", "Spain", "11/17/97", "197cm", "90kg", "Left"]], "23": ["Goalkeepers", "Age 25", "Unai Sim\u00f3n", "/en-us/player/unai-sim%C3%B3n/4vlurpsi44g09g159t61u83bp", ["Athletic Club Bilbao", "Spain", "6/10/97", "190cm", "88kg", "Right"]], "13": ["Goalkeepers", "Age 27", "David Raya", "/en-us/player/david-raya/4iijb6llnz28unsz4rirr3umt", ["Brentford FC", "Spain", "9/14/95", "183cm", "80kg", "Right"]], "15": ["Defenders", "Age 22", "Hugo Guillam\u00f3n", "/en-us/player/hugo-guillam%C3%B3n/e7del0ovpcpntqdgh8idxok4p", ["Valencia CF", "Spain", "1/30/00", "178cm", "62kg", "Right"]], "14": ["Defenders", "Age 19", "Alejandro Balde", "/en-us/player/alejandro-balde/bzgh5psb1janz9y3btpswngbu", ["FC Barcelona", "Spain", "10/17/03", "175cm", "69kg", "Left"]], "2": ["Defenders", "Age 33", "C\u00e9sar Azpilicueta", "/en-us/player/c%C3%A9sar-azpilicueta/bvw1jgmhfyc896gfi6uj0skwl", ["Chelsea FC", "Spain", "8/27/89", "178cm", "76kg", "Right"]], "20": ["Defenders", "Age 30", "Dani Carvajal", "/en-us/player/dani-carvajal/7oykphzczagr975xsqt70s89h", ["Real Madrid CF", "Spain", "1/10/92", "173cm", "73kg", "Right"]], "24": ["Defenders", "Age 28", "Aymeric Laporte", "/en-us/player/aymeric-laporte/7fmpgkx58o9pivo2bbnxxkt05", ["Manchester City FC", "Spain", "5/26/94", "189cm", "86kg", "Left"]], "4": ["Defenders", "Age 25", "Pau Torres", "/en-us/player/pau-torres/57s7gfvt5btbfzm600wn7df55", ["Villarreal CF", "Spain", "1/15/97", "191cm", "80kg", "Left"]], "18": ["Defenders", "Age 33", "Jordi Alba", "/en-us/player/jordi-alba/4o6f3mnd39fx700o3jvj0wct1", ["FC Barcelona", "Spain", "3/20/89", "170cm", "68kg", "Left"]], "3": ["Defenders", "Age 21", "Eric Garc\u00eda", "/en-us/player/eric-garc%C3%ADa/4ggz7e009bq3yltc9o6mifbah", ["FC Barcelona", "Spain", "1/8/01", "182cm", "76kg", "Right"]], "9": ["Midfielders", "Age 18", "Gavi", "/en-us/player/gavi/eb3ci3a120om80v80mobsus8a", ["FC Barcelona", "Spain", "8/4/04", "173cm", "70kg", "Right"]], "19": ["Midfielders", "Age 25", "Carlos Soler", "/en-us/player/carlos-soler/dsmcqfl0e1be4ag7czbnolo15", ["Paris Saint-Germain FC", "Spain", "1/1/97", "180cm", "76kg", "Right"]], "16": ["Midfielders", "Age 26", "Rodri", "/en-us/player/rodri/dqfk7czrayirrvonirtk2mk15", ["Manchester City FC", "Spain", "6/21/96", "190cm", "82kg", "Right"]], "5": ["Midfielders", "Age 34", "Sergio Busquets", "/en-us/player/sergio-busquets/calrbl0kagr6zgnw2l8k626s5", ["FC Barcelona", "Spain", "7/15/88", "189cm", "76kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 30", "Koke", "/en-us/player/koke/b9kfek16otvdorssn0wzkb36d", ["Club Atl\u00e9tico de Madrid", "Spain", "1/7/92", "176cm", "77kg", "Right"]], "6": ["Midfielders", "Age 27", "Marcos Llorente", "/en-us/player/marcos-llorente/amxunh6enoc99r07cp7qt621h", ["Club Atl\u00e9tico de Madrid", "Spain", "1/29/95", "184cm", "74kg", "Right"]], "22": ["Midfielders", "Age 30", "Pablo Sarabia", "/en-us/player/pablo-sarabia/4pyehox7p3z64c4l3k8yoyfv9", ["Paris Saint-Germain FC", "Spain", "5/10/92", "174cm", "70kg", "Left"]], "21": ["Midfielders", "Age 24", "Dani Olmo", "/en-us/player/dani-olmo/4gq1u1mqg0qzekh1u5djleeax", ["Rasen Ballsport Leipzig", "Spain", "5/6/98", "179cm", "72kg", "Right"]], "26": ["Midfielders", "Age 20", "Pedri", "/en-us/player/pedri/4ftlhtels58lyzfluwofzwxuy", ["FC Barcelona", "Spain", "11/24/02", "174cm", "60kg", "Right"]], "17": ["Midfielders", "Age 20", "Yeremy Pino", "/en-us/player/yeremy-pino/4eezya3lwcwur6c8s6rl0rzvu", ["Villarreal CF III", "Spain", "10/19/02", "172cm", "65kg", "Right"]], "12": ["Attackers", "Age 20", "Nico Williams", "/en-us/player/nico-williams/66jotyvbhtz5cjvhbby6luelm", ["Athletic Club Bilbao", "Spain", "7/11/02", "181cm", "67kg", "Right"]], "7": ["Attackers", "Age 30", "\u00c1lvaro Morata", "/en-us/player/%C3%A1lvaro-morata/46kq5653o302ebz4o5yzsss0l", ["Club Atl\u00e9tico de Madrid", "Spain", "10/22/92", "190cm", "84kg", "Right"]], "25": ["Attackers", "Age 20", "Ansu Fati", "/en-us/player/ansu-fati/308krssmz6irpfntht1ka78tm", ["FC Barcelona", "Spain", "10/30/02", "178cm", "66kg", "Right"]], "11": ["Attackers", "Age 22", "Ferran Torres", "/en-us/player/ferran-torres/2szgrzcosfeifh664tgt3mfvt", ["FC Barcelona", "Spain", "2/28/00", "184cm", "77kg", "Right"]], "10": ["Attackers", "Age 26", "Marco Asensio", "/en-us/player/marco-asensio/127eg3g8ig8j7obxtyc2tl8t1", ["Real Madrid CF", "Spain", "1/20/96", "182cm", "76kg", "Left"]], "Coach": "Unknown from website"}, "Switzerland": {"1": ["Goalkeepers", "Age 33", "Y. Sommer", "/en-us/player/yann-sommer/bagn0ce4xunsiz3mezrtqx1p1", ["Borussia VfL M\u00f6nchengladbach", "Switzerland", "12/16/88", "183cm", "79kg", "Right"]], "24": ["Goalkeepers", "Age 24", "P. K\u00f6hn", "/en-us/player/philipp-k%C3%B6hn/a1q3mystvi6gkv7tjrn75kw6h", ["FC Salzburg", "Switzerland", "4/1/98", "190cm", "80kg", "Right"]], "21": ["Goalkeepers", "Age 25", "G. Kobel", "/en-us/player/gregor-kobel/9rjd95oqotnalxmv56v7p1r6d", ["BV Borussia 09 Dortmund", "Switzerland", "12/5/97", "195cm", "88kg", "Right"]], "12": ["Goalkeepers", "Age 28", "J. Omlin", "/en-us/player/jonas-omlin/3z6ekzop4y7cjuatzz9ua74k5", ["Montpellier HSC II", "Switzerland", "1/9/94", "190cm", "80kg", "Right"]], "22": ["Defenders", "Age 30", "F. Sch\u00e4r", "/en-us/player/fabian-sch%C3%A4r/dxxc4dioaioidmvamkzqr4b85", ["Newcastle United FC", "Switzerland", "12/19/91", "186cm", "84kg", "Right"]], "5": ["Defenders", "Age 27", "M. Akanji", "/en-us/player/manuel-akanji/almf0gtdjmsdm5zhyot1hvydx", ["Manchester City FC", "Switzerland", "7/18/95", "186cm", "91kg", "Right"]], "13": ["Defenders", "Age 30", "R. Rodr\u00edguez", "/en-us/player/ricardo-rodr%C3%ADguez/9ak3zczupeken1itsmkherbh1", ["Torino FC", "Switzerland", "8/24/92", "180cm", "78kg", "Left"]], "4": ["Defenders", "Age 26", "N. Elvedi", "/en-us/player/nico-elvedi/8k5c8po5gx3vnxx36viq08xqt", ["Borussia VfL M\u00f6nchengladbach", "Switzerland", "9/29/96", "187cm", "81kg", "Right"]], "18": ["Defenders", "Age 24", "E. C\u00f6mert", "/en-us/player/eray-c%C3%B6mert/5uig03vbbv71f0q31cp3vfbv9", ["Valencia CF", "Switzerland", "2/3/98", "183cm", "80kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 29", "S. Widmer", "/en-us/player/silvan-widmer/4baqlwfu312pctopy1cx6s2c5", ["1. FSV Mainz 05", "Switzerland", "3/4/93", "183cm", "79kg", "Right"]], "11": ["Midfielders", "Age 31", "R. Steffen", "/en-us/player/renato-steffen/e659q6lc7hc6df14k7rxh6hud", ["FC Lugano", "Switzerland", "11/2/91", "170cm", "65kg", "Left"]], "20": ["Midfielders", "Age 33", "F. Frei", "/en-us/player/fabian-frei/bwj5ohh2rhdeq4um5fwtgpzo5", ["FC Basel 1893", "Switzerland", "1/7/89", "183cm", "80kg", "Right"]], "14": ["Midfielders", "Age 25", "M. Aebischer", "/en-us/player/michel-aebischer/bpfg11qh1q0zj2x6sqd3srvmx", ["Bologna FC 1909", "Switzerland", "1/5/97", "183cm", "76kg", "Right"]], "26": ["Midfielders", "Age 20", "A. Jashari", "/en-us/player/ardon-jashari/94sln58zt76ydfvs4pl7xkqy2", ["FC Luzern", "Switzerland", "7/29/02", "181cm", "82kg", "Left"]], "25": ["Midfielders", "Age 20", "F. Rieder", "/en-us/player/fabian-rieder/83usrrx99pkiihnkz44dt2gru", ["BSC Young Boys", "Switzerland", "2/15/02", "181cm", "74kg", "Left"]], "23": ["Midfielders", "Age 31", "X. Shaqiri", "/en-us/player/xherdan-shaqiri/7s1q4rd90gi1gwbko34fuvhlh", ["Chicago Fire FC", "Switzerland", "10/9/91", "169cm", "72kg", "both"]], "15": ["Midfielders", "Age 25", "D. Sow", "/en-us/player/djibril-sow/7cdiijsvnfc7tafy0zkf4uz9", ["Eintracht Frankfurt", "Switzerland", "2/5/97", "183cm", "76kg", "Right"]], "2": ["Midfielders", "Age 26", "E. Fernandes", "/en-us/player/edimilson-fernandes/6uurhe88nry4hyelll8ifzd91", ["1. FSV Mainz 05", "Switzerland", "4/14/96", "190cm", "77kg", "Right"]], "10": ["Midfielders", "Age 30", "G. Xhaka", "/en-us/player/granit-xhaka/6264xjr1y00yu7b9j2pknalzp", ["Arsenal FC", "Switzerland", "9/26/92", "186cm", "80kg", "Left"]], "17": ["Midfielders", "Age 24", "R. Vargas", "/en-us/player/rub%C3%A9n-vargas/4zrut521fzw9fddqt74pnl756", ["FC Augsburg", "Switzerland", "8/4/98", "179cm", "68kg", "Right"]], "16": ["Midfielders", "Age 29", "C. Fassnacht", "/en-us/player/christian-fassnacht/4gksusc509n6j8ljhyegzgxk9", ["BSC Young Boys", "Switzerland", "11/10/93", "185cm", "77kg", "Right"]], "6": ["Midfielders", "Age 26", "D. Zakaria", "/en-us/player/denis-zakaria/2jc6sdkse1kxjztsgystidot1", ["Chelsea FC", "Switzerland", "11/19/96", "189cm", "81kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 30", "R. Freuler", "/en-us/player/remo-freuler/19nlw3sa0khwz0el4wqc7zrp", ["Nottingham Forest FC", "Switzerland", "4/14/92", "181cm", "80kg", "Right"]], "7": ["Attackers", "Age 25", "B. Embolo", "/en-us/player/breel-embolo/dkve6gf309h5tglwawqx8mlzp", ["AS Monaco FC", "Switzerland", "2/13/97", "187cm", "88kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 30", "H. Seferovi\u0107", "/en-us/player/haris-seferovi%C4%87/at2bp41y9n3nd1phr2e3wrcnp", ["Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc", "Switzerland", "2/21/92", "186cm", "85kg", "Left"]], "19": ["Attackers", "Age 22", "N. Okafor", "/en-us/player/noah-okafor/aqlu9i7yzmnmyzwuw6u93j6y1", ["FC Salzburg", "Switzerland", "5/23/00", "185cm", "85kg", "Right"]], "Coach": "M. Yakin"}, "Tunisia": {"1": ["Goalkeepers", "Age 38", "A. Balbouli", "/en-us/player/aymen-balbouli/cc5lg1xexkl39kyd47chamrx1", ["\u00c9toile Sportive du Sahel", "Tunisia", "9/13/84", "182cm", "83kg", "Right"]], "16": ["Goalkeepers", "Age 25", "A. Dahmen", "/en-us/player/aymen-dahmen/a5gwygx6o26icnzomktm2vn55", ["CS Sfaxien", "Tunisia", "1/27/97", "188cm", "-", "Right"]], "26": ["Goalkeepers", "Age 27", "M. Hassen", "/en-us/player/mouez-hassen/78g7bcrlqd2mxnvndnepdd5h", ["Club Africain", "Tunisia", "3/4/95", "186cm", "78kg", "Right"]], "22": ["Goalkeepers", "Age 30", "B. Ben Sa\u00efd", "/en-us/player/bechir-ben-sa%C3%AFd/47cq197521e3u10wvs64p34yd", ["US Monastirienne", "Tunisia", "11/28/92", "193cm", "-", "-"]], "24": ["Defenders", "Age 28", "A. Abdi", "/en-us/player/ali-abdi/d4byfkr3jergb1v1nakrmgvdh", ["Stade Malherbe Caen", "Tunisia", "12/19/93", "183cm", "73kg", "Left"]], "6": ["Defenders", "Age 27", "D. Bronn", "/en-us/player/dylan-bronn/blo3zmhar2mujyp9z7kjnsut", ["US Salernitana 1919", "Tunisia", "6/18/95", "186cm", "77kg", "Right"]], "21": ["Defenders", "Age 27", "W. Kechrida", "/en-us/player/wajdi-kechrida/9t33u7v3thjdgmskyljnosovd", ["PAE APS Atromitos Athens", "Tunisia", "11/4/95", "177cm", "-", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 24", "M. Talbi", "/en-us/player/montassar-talbi/996i59930r3kd4xk48x9fsp2h", ["FC Lorient", "Tunisia", "5/25/98", "190cm", "81kg", "Right"]], "20": ["Defenders", "Age 26", "M. Dr\u00e4ger", "/en-us/player/mohamed-dr%C3%A4ger/4aqzymdl058n0jbtu01fvcnp", ["FC Luzern", "Tunisia", "6/24/96", "178cm", "74kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 32", "B. Ifa", "/en-us/player/bilel-ifa/40ubgm74wy48erqlp4v7s6tw5", ["-", "Tunisia", "3/8/90", "185cm", "77kg", "both"]], "4": ["Defenders", "Age 29", "Y. Meriah", "/en-us/player/yassine-meriah/3bmzeljhv32c0bng6xc8jcdzp", ["Esp\u00e9rance Sportive de Tunis", "Tunisia", "7/1/93", "183cm", "81kg", "Right"]], "12": ["Defenders", "Age 32", "A. Ma\u00e2loul", "/en-us/player/ali-ma%C3%A2loul/1fvh66ep4osze8j8l81usqoyd", ["Al Ahly SC", "Tunisia", "12/31/89", "175cm", "72kg", "Left"]], "15": ["Midfielders", "Age 23", "M. Ben Romdhane", "/en-us/player/mohamed-ben-romdhane/qdps8zk6hj05vdxgoyvy0acq", ["Esp\u00e9rance Sportive de Tunis", "Tunisia", "9/5/99", "185cm", "-", "Right"]], "17": ["Midfielders", "Age 27", "E. Skhiri", "/en-us/player/ellyes-skhiri/ojqb7kv87o0cidbckgtg1rdh", ["1. FC K\u00f6ln", "Tunisia", "5/9/95", "185cm", "74kg", "Right"]], "13": ["Midfielders", "Age 30", "F. Sassi", "/en-us/player/ferjani-sassi/dt76pdhwp3nyo6dt2y39wehn9", ["Al Duhail SC", "Tunisia", "3/17/92", "186cm", "80kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 19", "H. Mejbri", "/en-us/player/hannibal-mejbri/artzh7xur73vi2kaso97fl756", ["Birmingham City FC", "Tunisia", "1/20/03", "177cm", "74kg", "Right"]], "14": ["Midfielders", "Age 26", "A. La\u00efdouni", "/en-us/player/a%C3%AFssa-la%C3%AFdouni/a2l72iohmbq6rjr3rzrsvnwt1", ["Ferencv\u00e1rosi TC", "Tunisia", "12/12/96", "179cm", "75kg", "Right"]], "5": ["Midfielders", "Age 27", "N. Ghandri", "/en-us/player/nader-ghandri/7yrint3qlvlcc5ds7xz1lsy51", ["Club Africain", "Tunisia", "2/17/95", "196cm", "88kg", "-"]], "25": ["Midfielders", "Age 21", "A. Ben Slimane", "/en-us/player/anis-ben-slimane/61mthil4f8vk7oo4uigi4uxre", ["Br\u00f8ndby IF", "Tunisia", "3/15/01", "188cm", "86kg", "both"]], "23": ["Midfielders", "Age 30", "N. Sliti", "/en-us/player/na%C3%AFm-sliti/4dgh6inzkttm82amjagcy62mt", ["Al Ittifaq FC", "Tunisia", "7/26/92", "173cm", "75kg", "Right"]], "18": ["Midfielders", "Age 28", "G. Chaalali", "/en-us/player/ghaylen-chaalali/2w4k3xfe2atl4sa3a8t3xg0r9", ["Esp\u00e9rance Sportive de Tunis", "Tunisia", "2/27/94", "179cm", "70kg", "Right"]], "11": ["Attackers", "Age 30", "T. Khenissi", "/en-us/player/taha-khenissi/eq19blg5fmseh137moesba28l", ["Kuwait SC", "Tunisia", "1/5/92", "180cm", "77kg", "Right"]], "10": ["Attackers", "Age 31", "W. Khazri", "/en-us/player/wahbi-khazri/d8m8y59eum57eu7kiat38rkk5", ["Montpellier HSC", "Tunisia", "2/7/91", "176cm", "80kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 30", "I. Jebali", "/en-us/player/issam-jebali/4g3jv6nwzqmv6tow2stbtrt1x", ["Odense BK", "Tunisia", "12/24/91", "186cm", "84kg", "Right"]], "19": ["Attackers", "Age 29", "S. Jaziri", "/en-us/player/seifeddine-jaziri/33xjf00m78424419ld3ws63th", ["Zamalek SC", "Tunisia", "2/11/93", "180cm", "-", "Right"]], "7": ["Attackers", "Age 32", "Y. Msakni", "/en-us/player/youssef-msakni/1famgzhmsgxkj4wj5ud2edc5x", ["Al Arabi SC", "Tunisia", "10/27/90", "175cm", "73kg", "both"]], "Coach": "J. Kadri"}, "United States": {"1": ["Goalkeepers", "Age 28", "M. Turner", "/en-us/player/matt-turner/hwcrfg4h2ystqbd11qlmj015", ["Arsenal FC", "USA", "6/23/94", "191cm", "84kg", "Right"]], "12": ["Goalkeepers", "Age 27", "E. Horvath", "/en-us/player/ethan-horvath/4d3qpu9pxlwuw813mqrh2q2fp", ["Luton Town FC", "USA", "6/8/95", "191cm", "84kg", "Right"]], "25": ["Goalkeepers", "Age 33", "S. Johnson", "/en-us/player/sean-johnson/4249onic3pa4kkqg7v00ro3x1", ["New York City FC", "USA", "5/30/89", "191cm", "98kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 29", "W. Zimmerman", "/en-us/player/walker-zimmerman/eooivgc2bc7bdbl1gq784ehn9", ["Nashville SC", "USA", "5/18/93", "188cm", "89kg", "Right"]], "15": ["Defenders", "Age 30", "A. Long", "/en-us/player/aaron-long/cgq6c4c89nrl1nfucnb6x785", ["New York Red Bulls", "USA", "10/11/92", "186cm", "79kg", "Right"]], "20": ["Defenders", "Age 24", "C. Carter-Vickers", "/en-us/player/cameron-carter-vickers/c4dvhy1z0op9iwj9aqdgzh0q1", ["Celtic FC", "USA", "12/30/97", "183cm", "92kg", "Right"]], "18": ["Defenders", "Age 26", "S. Moore", "/en-us/player/shaq-moore/bn2h28fwjh9j3dcwyf92wii8l", ["Nashville SC", "USA", "11/1/96", "180cm", "74kg", "Right"]], "5": ["Defenders", "Age 25", "A. Robinson", "/en-us/player/antonee-robinson/bgc1psqiv7vagmphfl920nbah", ["Fulham FC", "USA", "8/7/97", "183cm", "70kg", "Left"]], "13": ["Defenders", "Age 35", "T. Ream", "/en-us/player/tim-ream/b1el7j39v2pgvl9zodd9usded", ["Fulham FC", "USA", "10/4/87", "183cm", "80kg", "Left"]], "2": ["Defenders", "Age 22", "S. Dest", "/en-us/player/sergi%C3%B1o-dest/b0me6l44boibnwpbtasxoy02x", ["AC Milan", "USA", "11/2/00", "173cm", "68kg", "Right"]], "26": ["Defenders", "Age 19", "J. Scally", "/en-us/player/joe-scally/43eq31reskwn9veb3vickralm", ["Borussia VfL M\u00f6nchengladbach", "USA", "12/30/02", "184cm", "80kg", "Right"]], "22": ["Defenders", "Age 29", "D. Yedlin", "/en-us/player/deandre-yedlin/269gnyszrb8ezl57m1ampsdlh", ["Club Internacional de F\u00fatbol Miami", "USA", "7/8/93", "172cm", "75kg", "Right"]], "6": ["Midfielders", "Age 20", "Y. Musah", "/en-us/player/yunus-musah/b2e12l3s3dxgyr8d2rk5qb9ey", ["Valencia CF", "USA", "11/28/02", "178cm", "75kg", "Right"]], "10": ["Midfielders", "Age 24", "C. Puli\u0161i\u0107", "/en-us/player/christian-puli%C5%A1i%C4%87/93soe2rjn0z874cc9ofcesgkp", ["Chelsea FC", "USA", "9/17/98", "179cm", "69kg", "both"]], "11": ["Midfielders", "Age 22", "B. Aaronson", "/en-us/player/brenden-aaronson/8rrcscn29rs1gk8mi1pwpu92i", ["Leeds United FC", "USA", "10/21/00", "178cm", "70kg", "Right"]], "4": ["Midfielders", "Age 23", "T. Adams", "/en-us/player/tyler-adams/7dbzcwyph2xoljyhaogjo7mcp", ["Leeds United FC", "USA", "2/13/99", "173cm", "72kg", "Right"]], "23": ["Midfielders", "Age 27", "K. Acosta", "/en-us/player/kellyn-acosta/6k22ppzw6wv0c4gskzxk28fyt", ["Los Angeles FC", "USA", "7/23/95", "175cm", "68kg", "Right"]], "7": ["Midfielders", "Age 20", "G. Reyna", "/en-us/player/giovanni-reyna/2we9yak4ipkr1ljigj20puv6y", ["BV Borussia 09 Dortmund", "USA", "11/12/02", "185cm", "79kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 24", "W. McKennie", "/en-us/player/weston-mckennie/288nn7pbq5ewriiyb9o7da86h", ["Juventus FC", "USA", "8/27/98", "183cm", "84kg", "Right"]], "17": ["Midfielders", "Age 27", "C. Rold\u00e1n", "/en-us/player/cristian-rold%C3%A1n/1n0l8r7kj88y4k7tfaolsrkkp", ["Seattle Sounders FC", "USA", "6/2/95", "173cm", "75kg", "Right"]], "14": ["Midfielders", "Age 24", "L. de la Torre", "/en-us/player/luca-de-la-torre/1lym8zscp7l8icay2cya7cauh", ["Real Club Celta de Vigo", "USA", "5/22/98", "178cm", "63kg", "Right"]], "19": ["Attackers", "Age 24", "H. Wright", "/en-us/player/haji-wright/xvcq4pdg6xecz1cwhj7qvhm1", ["Antalyaspor Kul\u00fcb\u00fc", "USA", "3/26/98", "193cm", "80kg", "both"]], "21": ["Attackers", "Age 22", "T. Weah", "/en-us/player/timothy-weah/e5xxqwz0sdlwkkmp8bgs1k6w9", ["Lille OSC M\u00e9tropole", "USA", "2/21/00", "183cm", "66kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 21", "J. Ferreira", "/en-us/player/jes%C3%BAs-ferreira/5wttdjpftd57c2t5959sm2yg9", ["FC Dallas", "USA", "12/23/00", "173cm", "68kg", "Right"]], "16": ["Attackers", "Age 28", "J. Morris", "/en-us/player/jordan-morris/5vsdc384lgj2t43i6t5ogur4l", ["Seattle Sounders FC", "USA", "10/25/94", "183cm", "84kg", "Right"]], "24": ["Attackers", "Age 22", "J. Sargent", "/en-us/player/josh-sargent/3yz0kut1bzvlb00jl6qx9awo9", ["Norwich City FC", "USA", "2/19/00", "185cm", "79kg", "Right"]], "Coach": "G. Berhalter"}, "Uruguay": {"12": ["Goalkeepers", "Age 36", "S. Sosa", "/en-us/player/sebasti%C3%A1n-sosa/auudl8h3g7rqlxoiky2r6jxzp", ["CA Independiente", "Uruguay", "8/18/86", "183cm", "77kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 36", "F. Muslera", "/en-us/player/fernando-muslera/9ofktlxhrtzgvhm5btvvlq6l1", ["Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc", "Uruguay", "6/15/86", "190cm", "84kg", "Right"]], "23": ["Goalkeepers", "Age 29", "S. Rochet", "/en-us/player/sergio-rochet/172cgv9z0ctwmahw4kxlprlxx", ["Club Nacional de Football Montevideo", "Uruguay", "3/22/93", "190cm", "82kg", "Right"]], "4": ["Defenders", "Age 23", "R. Araujo", "/en-us/player/ronald-araujo/awsod0zmnrukk21d4882ji7e1", ["FC Barcelona", "Uruguay", "3/6/99", "188cm", "79kg", "Right"]], "19": ["Defenders", "Age 32", "S. Coates", "/en-us/player/sebasti%C3%A1n-coates/a9htjxrpgqlcv577x4kvlkh5h", ["Sporting Clube de Portugal", "Uruguay", "10/6/90", "196cm", "94kg", "Right"]], "13": ["Defenders", "Age 29", "G. Varela", "/en-us/player/guillermo-varela/9o7dle9x2co12u1nt8c9icq1h", ["CR Flamengo", "Uruguay", "3/23/93", "173cm", "70kg", "Right"]], "17": ["Defenders", "Age 25", "M. Vi\u00f1a", "/en-us/player/mat%C3%ADas-vi%C3%B1a/8u46wgn2upd99tmmchxuw1gbt", ["AS Roma", "Uruguay", "11/8/97", "175cm", "70kg", "Left"]], "26": ["Defenders", "Age 25", "J. Rodr\u00edguez", "/en-us/player/jos%C3%A9-rodr%C3%ADguez/8sgk6axl6yvkefpcph0kcxtrd", ["Club Nacional de Football Montevideo", "Uruguay", "3/13/97", "183cm", "74kg", "Right"]], "16": ["Defenders", "Age 25", "M. Olivera", "/en-us/player/math%C3%ADas-olivera/896uaqjrz22q6fqjfzuwf77jd", ["SSC Napoli", "Uruguay", "10/30/97", "184cm", "78kg", "Left"]], "22": ["Defenders", "Age 35", "M. C\u00e1ceres", "/en-us/player/mart%C3%ADn-c%C3%A1ceres/74xoktrm0qxvttpznp8w7k05x", ["LA Galaxy", "Uruguay", "4/6/87", "180cm", "77kg", "Right"]], "2": ["Defenders", "Age 27", "J. Gim\u00e9nez", "/en-us/player/jos%C3%A9-gim%C3%A9nez/548jzfl9higq44w9bgqvcjh05", ["Club Atl\u00e9tico de Madrid", "Uruguay", "1/19/95", "185cm", "77kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 36", "D. God\u00edn", "/en-us/player/diego-god%C3%ADn/2bywci4k45xh3xc82dz2kuc45", ["Club Atl\u00e9tico V\u00e9lez Sarsfield", "Uruguay", "2/15/86", "187cm", "78kg", "Right"]], "14": ["Midfielders", "Age 26", "L. Torreira", "/en-us/player/lucas-torreira/cp5hkhz2p2twjtiw8vphfv9hx", ["Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc", "Uruguay", "2/10/96", "166cm", "65kg", "Right"]], "20": ["Midfielders", "Age 22", "F. Torres", "/en-us/player/facundo-torres/bnbdnb8khsglc2ranxnorc5bd", ["Orlando City SC", "Uruguay", "4/12/00", "177cm", "71kg", "Left"]], "10": ["Midfielders", "Age 28", "G. de Arrascaeta", "/en-us/player/giorgian-de-arrascaeta/9rs3paicwd9k8qu2tcce4uf9x", ["CR Flamengo", "Uruguay", "5/31/94", "173cm", "73kg", "Right"]], "5": ["Midfielders", "Age 31", "M. Vecino", "/en-us/player/mat%C3%ADas-vecino/9462218yklkts6mod3cbfryz9", ["SS Lazio", "Uruguay", "8/23/91", "187cm", "81kg", "Right"]], "25": ["Midfielders", "Age 21", "M. Ugarte", "/en-us/player/manuel-ugarte/8jfjglichcg0py57hhri5v0fd", ["Sporting Clube de Portugal", "Uruguay", "4/10/01", "182cm", "77kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 20", "F. Pellistri", "/en-us/player/facundo-pellistri/6oq2axbijb2qrhw86l7erxmcq", ["Manchester United FC", "Uruguay", "12/19/01", "175cm", "69kg", "Right"]], "6": ["Midfielders", "Age 25", "R. Bentancur", "/en-us/player/rodrigo-bentancur/3wp8fuk07m1ph1fpmbqe7tf55", ["Tottenham Hotspur FC", "Uruguay", "6/24/97", "187cm", "72kg", "Right"]], "15": ["Midfielders", "Age 24", "F. Valverde", "/en-us/player/federico-valverde/1i9wi65k2foqwudeqiyih87hl", ["Real Madrid CF", "Uruguay", "7/21/98", "182cm", "78kg", "Right"]], "7": ["Midfielders", "Age 25", "N. de la Cruz", "/en-us/player/nicol%C3%A1s-de-la-cruz/1caijgyxkokcvu2lnrh6x37c9", ["CA River Plate", "Uruguay", "5/31/97", "167cm", "65kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 35", "L. Su\u00e1rez", "/en-us/player/luis-su%C3%A1rez/d92yjctlxrjuk1wem4nmq00k5", ["Club Nacional de Football Montevideo", "Uruguay", "1/23/87", "182cm", "86kg", "Right"]], "18": ["Attackers", "Age 26", "M. G\u00f3mez", "/en-us/player/maximiliano-g%C3%B3mez/ats4ux8ftux1ccae259dooiqx", ["Trabzonspor Kul\u00fcb\u00fc", "Uruguay", "8/13/96", "186cm", "91kg", "Right"]], "21": ["Attackers", "Age 35", "E. Cavani", "/en-us/player/edinson-cavani/afyga3n1mliw0btcuixt6xolx", ["Valencia CF", "Uruguay", "2/13/87", "184cm", "71kg", "Right"]], "24": ["Attackers", "Age 24", "A. Canobbio", "/en-us/player/agust%C3%ADn-canobbio/8uhw63v8gltxygvgdvbrplecp", ["Club Athletico Paranaense", "Uruguay", "9/30/98", "175cm", "72kg", "Right"]], "11": ["Attackers", "Age 23", "D. N\u00fa\u00f1ez", "/en-us/player/darwin-n%C3%BA%C3%B1ez/5e300bc3sbmy6iqpvmic34qju", ["Liverpool FC", "Uruguay", "6/23/99", "187cm", "81kg", "Right"]], "Coach": "D. Alonso"}, "Wales": {"21": ["Goalkeepers", "Age 30", "A. Davies", "/en-us/player/adam-davies/9ztzf56ahfcej4mzcjr4t9ck5", ["Sheffield United FC", "Wales", "7/16/92", "185cm", "75kg", "Right"]], "1": ["Goalkeepers", "Age 35", "W. Hennessey", "/en-us/player/wayne-hennessey/8bhdwi4p824s82bbzkh2vy6t", ["Nottingham Forest FC", "Wales", "1/23/87", "198cm", "90kg", "Right"]], "12": ["Goalkeepers", "Age 29", "D. Ward", "/en-us/player/danny-ward/5h2biadv4hd2ntcd7zo2c8639", ["Leicester City FC", "Wales", "6/21/93", "191cm", "88kg", "Right"]], "6": ["Defenders", "Age 25", "J. Rodon", "/en-us/player/joe-rodon/otan631zzfnq2sektkl3ywo9", ["Stade Rennais FC", "Wales", "10/21/97", "193cm", "88kg", "Right"]], "15": ["Defenders", "Age 22", "E. Ampadu", "/en-us/player/ethan-ampadu/f1ma05bi3t1hfbflylx5d9tyh", ["ASD Spezia Calcio 2008", "Wales", "9/13/00", "182cm", "78kg", "Right"]], "5": ["Defenders", "Age 25", "C. Mepham", "/en-us/player/chris-mepham/bvlkh4zxfuo5frhj7ogpnecbt", ["AFC Bournemouth", "Wales", "11/4/97", "193cm", "88kg", "Right"]], "14": ["Defenders", "Age 27", "C. Roberts", "/en-us/player/connor-roberts/9k0kubwlwu9axyiuwjp3zg2qx", ["Burnley FC", "Wales", "9/22/95", "175cm", "72kg", "Right"]], "4": ["Defenders", "Age 29", "B. Davies", "/en-us/player/ben-davies/7qy1hiitksyuaa9l0irxg240l", ["Tottenham Hotspur FC", "Wales", "4/23/93", "181cm", "77kg", "Left"]], "2": ["Defenders", "Age 33", "C. Gunter", "/en-us/player/chris-gunter/7cynh9q8vtudut6v4q86bo2c5", ["AFC Wimbledon", "Wales", "7/20/89", "180cm", "76kg", "Right"]], "17": ["Defenders", "Age 28", "T. Lockyer", "/en-us/player/tom-lockyer/3yoyz12xslt53z9ggoo2hiuol", ["Luton Town FC", "Wales", "12/2/94", "185cm", "72kg", "Right"]], "3": ["Defenders", "Age 21", "N. Williams", "/en-us/player/neco-williams/3mgjcyaseuexxlssgatjgsand", ["Nottingham Forest FC", "Wales", "4/12/01", "183cm", "72kg", "Right"]], "24": ["Defenders", "Age 22", "B. Cabango", "/en-us/player/ben-cabango/28nwcftua787pzd6y0iu8vch5", ["Swansea City AFC", "Wales", "5/29/00", "186cm", "84kg", "Right"]], "8": ["Midfielders", "Age 25", "H. Wilson", "/en-us/player/harry-wilson/dlpk0a4jgiswcm2r75uh1czpx", ["Fulham FC", "Wales", "3/21/97", "173cm", "63kg", "Left"]], "16": ["Midfielders", "Age 25", "J. Morrell", "/en-us/player/joe-morrell/dlfoufhh8dc14s10vnbjrfvmd", ["Portsmouth FC", "Wales", "1/2/97", "185cm", "79kg", "Right"]], "7": ["Midfielders", "Age 32", "J. Allen", "/en-us/player/joe-allen/6rb3x2jazm744c753mujymf9x", ["Swansea City AFC", "Wales", "3/13/90", "170cm", "62kg", "Right"]], "18": ["Midfielders", "Age 29", "J. Williams", "/en-us/player/jonny-williams/6d2zch7rindc36rvzi8lg65ed", ["Swindon Town FC", "Wales", "10/8/93", "168cm", "60kg", "Left"]], "22": ["Midfielders", "Age 23", "S. Thomas", "/en-us/player/sorba-thomas/68fb1zzxa7931hulvp37dlwix", ["Huddersfield Town FC", "Wales", "1/24/99", "185cm", "79kg", "Right"]], "10": ["Midfielders", "Age 31", "A. Ramsey", "/en-us/player/aaron-ramsey/5o0h8eeydl8t92qp3ywekqh1x", ["OGC Nice C\u00f4te d'Azur", "Wales", "12/25/90", "178cm", "76kg", "Right"]], "26": ["Midfielders", "Age 23", "M. Smith", "/en-us/player/matt-smith/3jitoqthsisleiprkhni7gycp", ["Milton Keynes Dons FC", "Wales", "11/21/99", "175cm", "69kg", "Right"]], "23": ["Midfielders", "Age 22", "D. Levitt", "/en-us/player/dylan-levitt/2t4k430xmiekwb5khdwtg14h5", ["Dundee United FC", "Wales", "11/16/00", "180cm", "73kg", "Right"]], "25": ["Midfielders", "Age 20", "R. Colwill", "/en-us/player/rubin-colwill/15xnepk8x55h1a46mq7t14tbe", ["Cardiff City FC", "Wales", "4/26/02", "189cm", "77kg", "Right"]], "13": ["Attackers", "Age 30", "K. Moore", "/en-us/player/kieffer-moore/efq6i6kz6ca3u91snwmptef2t", ["AFC Bournemouth", "Wales", "8/7/92", "196cm", "89kg", "Right"]], "20": ["Attackers", "Age 25", "D. James", "/en-us/player/dan-james/dkwkmrmpb7rq4e660efcu5hat", ["Fulham FC", "Wales", "11/9/97", "171cm", "63kg", "Right"]], "11": ["Attackers", "Age 33", "G. Bale", "/en-us/player/gareth-bale/cxvl0khnpfpb0csjxsatcfnit", ["Los Angeles FC", "Wales", "7/15/89", "186cm", "81kg", "Left"]], "19": ["Attackers", "Age 23", "M. Harris", "/en-us/player/mark-harris/307wbettalxfkezajihjg8kb9", ["Cardiff City FC", "Wales", "12/28/98", "182cm", "75kg", "Right"]], "9": ["Attackers", "Age 21", "B. Johnson", "/en-us/player/brennan-johnson/1l228p52d8wdf8qhfxqu8rca", ["Nottingham Forest FC", "Wales", "5/22/01", "179cm", "73kg", "Right"]], "Coach": "R. Page"}}